msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AstroBin\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-05 15:32+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-26 21:30+0200\n"
"Last-Translator: Salvatore Iovene\n"
"Language-Team: Simplified Chinese\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz\n"
"X-Loco-Source-Locale: en\n"
"X-Loco-Project-Id: 108427\n"
"X-Loco-Api-Version: 1.0.25 20210310-1"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec62
msgid "United Kingdom"
msgstr "英国（大不列颠及北爱尔兰联合王国）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec63
msgid "Afghanistan"
msgstr "阿富汗"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec64
msgid "Aland Islands"
msgstr "奥兰群岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec65
msgid "Albania"
msgstr "阿尔巴尼亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec66
msgid "Algeria"
msgstr "阿尔及利亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec67
msgid "American Samoa"
msgstr "美属萨摩亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec68
msgid "Andorra"
msgstr "安道尔共和国"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec69
msgid "Angola"
msgstr "安哥拉"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec6a
msgid "Anguilla"
msgstr "安圭拉岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec6b
msgid "Antarctica"
msgstr "南极洲"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec6c
msgid "Antigua and Barbuda"
msgstr "安提瓜和巴布达"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec6d
msgid "Argentina"
msgstr "阿根廷"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec6e
msgid "Armenia"
msgstr "亚美尼亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec6f
msgid "Aruba"
msgstr "阿鲁巴岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec70
msgid "Australia"
msgstr "澳大利亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec71
msgid "Austria"
msgstr "奥地利"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec72
msgid "Azerbaijan"
msgstr "阿塞拜疆"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec73
msgid "Bahamas"
msgstr "巴哈马群岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec74
msgid "Bahrain"
msgstr "巴林"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec75
msgid "Bangladesh"
msgstr "孟加拉共和国"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec76
msgid "Barbados"
msgstr "巴巴多斯岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec77
msgid "Belarus"
msgstr "白俄罗斯"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec78
msgid "Belgium"
msgstr "比利时"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec79
msgid "Belize"
msgstr "伯利兹城"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec7a
msgid "Benin"
msgstr "贝宁"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec7b
msgid "Bermuda"
msgstr "百慕大"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec7c
msgid "Bhutan"
msgstr "不丹"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec7d
msgid "Bolivia"
msgstr "玻利维亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec7e
msgid "Bosnia and Herzegovina"
msgstr "波斯尼亚和黑塞哥维那"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec7f
msgid "Botswana"
msgstr "博茨瓦纳"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec80
msgid "Bouvet Island"
msgstr "布韦岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec81
msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec82
msgid "British Indian Ocean Territory"
msgstr "英国的印度海领土"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec83
msgid "Brunei Darussalam"
msgstr "文莱莱达鲁萨兰国"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec84
msgid "Bulgaria"
msgstr "保加利亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec85
msgid "Burkina Faso"
msgstr "布基纳法索"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec86
msgid "Burundi"
msgstr "布隆迪"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec87
msgid "Cambodia"
msgstr "柬埔寨"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec88
msgid "Cameroon"
msgstr "喀麦隆"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec89
msgid "Canada"
msgstr "加拿大"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec8a
msgid "Cape Verde"
msgstr "佛得角"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec8b
msgid "Cayman Islands"
msgstr "开曼群岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec8c
msgid "Central African Republic"
msgstr "中非共和国"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec8d
msgid "Chad"
msgstr "乍得"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec8e
msgid "Chile"
msgstr "智利"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec8f
msgid "China"
msgstr "中国"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec90
msgid "Christmas Island"
msgstr "圣诞岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec91
msgid "Cocos (Keeling) Islands"
msgstr "科科斯群岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec92
msgid "Colombia"
msgstr "哥伦比亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec93
msgid "Comoros"
msgstr "科摩罗"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec94
msgid "Congo"
msgstr "刚果"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec95
msgid "Congo, The Democratic Republic of the"
msgstr "刚果民主共和国"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec96
msgid "Cook Islands"
msgstr "库克群岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec97
msgid "Costa Rica"
msgstr "哥斯达黎加"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec98
msgid "Cote d'Ivoire"
msgstr "科特迪瓦"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec99
msgid "Croatia"
msgstr "克罗地亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec9a
msgid "Cuba"
msgstr "古巴"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec9b
msgid "Cyprus"
msgstr "塞浦路斯"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec9c
msgid "Czech Republic"
msgstr "捷克共和国"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec9d
msgid "Denmark"
msgstr "丹麦"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec9e
msgid "Djibouti"
msgstr "吉布提"

#: loco:606b75eb6516df53d777ec9f
msgid "Dominica"
msgstr "多米尼加"

#: loco:606b75eb6516df53d777eca0
msgid "Dominican Republic"
msgstr "多米尼加共和国"

#: loco:606b75eb6516df53d777eca1
msgid "Ecuador"
msgstr "厄瓜多尔"

#: loco:606b75eb6516df53d777eca2
msgid "Egypt"
msgstr "埃及"

#: loco:606b75eb6516df53d777eca3
msgid "El Salvador"
msgstr "萨尔瓦多"

#: loco:606b75eb6516df53d777eca4
msgid "Equatorial Guinea"
msgstr "赤道几内亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777eca5
msgid "Eritrea"
msgstr "厄立特里亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777eca6
msgid "Estonia"
msgstr "爱沙尼亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777eca7
msgid "Ethiopia"
msgstr "埃塞俄比亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777eca8
msgid "Falkland Islands (Malvinas)"
msgstr "马尔维纳斯群岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777eca9
msgid "Faroe Islands"
msgstr "法罗群岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecaa
msgid "Fiji"
msgstr "斐济"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecab
msgid "Finland"
msgstr "芬兰"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecac
msgid "France"
msgstr "法国"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecad
msgid "French Guiana"
msgstr "法属圭亚那"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecae
msgid "French Polynesia"
msgstr "法属波利尼西亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecaf
msgid "French Southern Territories"
msgstr "法国南部领土"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecb0
msgid "Gabon"
msgstr "加蓬"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecb1
msgid "Gambia"
msgstr "冈比亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecb2
msgid "Georgia"
msgstr "格鲁吉亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecb3
msgid "Germany"
msgstr "德国"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecb4
msgid "Ghana"
msgstr "加纳"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecb5
msgid "Gibraltar"
msgstr "直布罗陀"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecb6
msgid "Greece"
msgstr "希腊"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecb7
msgid "Greenland"
msgstr "格陵兰"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecb8
msgid "Grenada"
msgstr "格林纳达"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecb9
msgid "Guadeloupe"
msgstr "瓜德罗普岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecba
msgid "Guam"
msgstr "关岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecbb
msgid "Guatemala"
msgstr "危地马拉"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecbc
msgid "Guernsey"
msgstr "格恩西岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecbd
msgid "Guinea"
msgstr "几内亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecbe
msgid "Guinea-Bissau"
msgstr "几内亚比索"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecbf
msgid "Guyana"
msgstr "圭亚那"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecc0
msgid "Haiti"
msgstr "海地"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecc1
msgid "Heard Island and McDonald Islands"
msgstr "赫德岛和麦克唐纳群岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecc2
msgid "Holy See (Vatican City State)"
msgstr "罗马教廷（梵蒂冈城国）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecc3
msgid "Honduras"
msgstr "洪都拉斯"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecc4
msgid "Hong Kong"
msgstr "中国香港"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecc5
msgid "Hungary"
msgstr "匈牙利"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecc6
msgid "Iceland"
msgstr "冰岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecc7
msgid "India"
msgstr "印度"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecc8
msgid "Indonesia"
msgstr "印度尼西亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecc9
msgid "Iran, Islamic Republic of"
msgstr "伊朗伊斯兰共和国"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecca
msgid "Iraq"
msgstr "伊拉克"

#: loco:606b75eb6516df53d777eccb
msgid "Ireland"
msgstr "爱尔兰"

#: loco:606b75eb6516df53d777eccc
msgid "Isle of Man"
msgstr "曼岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777eccd
msgid "Israel"
msgstr "以色列"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecce
msgid "Italy"
msgstr "意大利"

#: loco:606b75eb6516df53d777eccf
msgid "Jamaica"
msgstr "牙买加"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecd0
msgid "Japan"
msgstr "日本"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecd1
msgid "Jersey"
msgstr "泽西岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecd2
msgid "Jordan"
msgstr "约旦"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecd3
msgid "Kazakhstan"
msgstr "哈萨克斯坦"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecd4
msgid "Kenya"
msgstr "肯尼亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecd5
msgid "Kiribati"
msgstr "吉里巴斯"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecd6
msgid "Korea, Democratic People's Republic of"
msgstr "朝鲜人民民主共和国"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecd7
msgid "Korea, Republic of"
msgstr "韩国"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecd8
msgid "Kuwait"
msgstr "科威特"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecd9
msgid "Kyrgyzstan"
msgstr "吉尔吉斯斯坦"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecda
msgid "Lao People's Democratic Republic"
msgstr "老挝人民民主共和国"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecdb
msgid "Latvia"
msgstr "拉脱维亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecdc
msgid "Lebanon"
msgstr "黎巴嫩"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecdd
msgid "Lesotho"
msgstr "莱索托"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecde
msgid "Liberia"
msgstr "利比里亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecdf
msgid "Libyan Arab Jamahiriya"
msgstr "阿拉伯利比亚民众国"

#: loco:606b75eb6516df53d777ece0
msgid "Liechtenstein"
msgstr "列支敦士登"

#: loco:606b75eb6516df53d777ece1
msgid "Lithuania"
msgstr "立陶宛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ece2
msgid "Luxembourg"
msgstr "卢森堡"

#: loco:606b75eb6516df53d777ece3
msgid "Macao"
msgstr "中国澳门"

#: loco:606b75eb6516df53d777ece4
msgid "Macedonia, The Former Yugoslav Republic of"
msgstr "马其顿，前南斯拉夫马其顿共和国"

#: loco:606b75eb6516df53d777ece5
msgid "Madagascar"
msgstr "马达加斯加"

#: loco:606b75eb6516df53d777ece6
msgid "Malawi"
msgstr "马拉维"

#: loco:606b75eb6516df53d777ece7
msgid "Malaysia"
msgstr "马来西亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ece8
msgid "Maldives"
msgstr "马尔代夫"

#: loco:606b75eb6516df53d777ece9
msgid "Mali"
msgstr "马里"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecea
msgid "Malta"
msgstr "马耳他"

#: loco:606b75eb6516df53d777eceb
msgid "Marshall Islands"
msgstr "马绍尔群岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecec
msgid "Martinique"
msgstr "马提尼克"

#: loco:606b75eb6516df53d777eced
msgid "Mauritania"
msgstr "毛里塔尼亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecee
msgid "Mauritius"
msgstr "毛里求斯"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecef
msgid "Mayotte"
msgstr "马约特岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecf0
msgid "Mexico"
msgstr "墨西哥"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecf1
msgid "Micronesia, Federated States of"
msgstr "密克罗尼西亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecf2
msgid "Moldova"
msgstr "摩尔多瓦"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecf3
msgid "Monaco"
msgstr "摩纳哥"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecf4
msgid "Mongolia"
msgstr "蒙古"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecf5
msgid "Montenegro"
msgstr "黑山共和国"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecf6
msgid "Montserrat"
msgstr "蒙特塞拉特"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecf7
msgid "Morocco"
msgstr "摩洛哥"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecf8
msgid "Mozambique"
msgstr "莫桑比克"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecf9
msgid "Myanmar"
msgstr "缅甸"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecfa
msgid "Namibia"
msgstr "纳米比亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecfb
msgid "Nauru"
msgstr "瑙鲁"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecfc
msgid "Nepal"
msgstr "尼泊尔"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecfd
msgid "Netherlands"
msgstr "荷兰"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecfe
msgid "Netherlands Antilles"
msgstr "荷属安的列斯群岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ecff
msgid "New Caledonia"
msgstr "新喀里多尼亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed00
msgid "New Zealand"
msgstr "新西兰"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed01
msgid "Nicaragua"
msgstr "尼加拉瓜"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed02
msgid "Niger"
msgstr "尼日尔"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed03
msgid "Nigeria"
msgstr "尼日利亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed04
msgid "Niue"
msgstr "纽埃"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed05
msgid "Norfolk Island"
msgstr "诺福克岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed06
msgid "Northern Mariana Islands"
msgstr "北马里亚纳群岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed07
msgid "Norway"
msgstr "挪威"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed08
msgid "Oman"
msgstr "阿曼"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed09
msgid "Pakistan"
msgstr "巴基斯坦"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed0a
msgid "Palau"
msgstr "帕劳"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed0b
msgid "Palestinian Territory, Occupied"
msgstr "被占巴勒斯坦领土"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed0c
msgid "Panama"
msgstr "巴拿马"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed0d
msgid "Papua New Guinea"
msgstr "巴布亚新几内亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed0e
msgid "Paraguay"
msgstr "巴拉圭"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed0f
msgid "Peru"
msgstr "秘鲁"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed10
msgid "Philippines"
msgstr "菲律宾"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed11
msgid "Pitcairn"
msgstr "皮特凯恩"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed12
msgid "Poland"
msgstr "波兰"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed13
msgid "Portugal"
msgstr "葡萄牙"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed14
msgid "Puerto Rico"
msgstr "波多黎各"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed15
msgid "Qatar"
msgstr "卡塔尔"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed16
msgid "Reunion"
msgstr "留尼旺"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed17
msgid "Romania"
msgstr "罗马尼亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed18
msgid "Russian Federation"
msgstr "俄罗斯联邦"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed19
msgid "Rwanda"
msgstr "卢旺达"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed1a
msgid "Saint Barthelemy"
msgstr "圣巴泰勒米"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed1b
msgid "Saint Helena"
msgstr "圣赫勒拿"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed1c
msgid "Saint Kitts and Nevis"
msgstr "圣基茨和尼维斯"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed1d
msgid "Saint Lucia"
msgstr "圣卢西亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed1e
msgid "Saint Martin"
msgstr "圣马丁"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed1f
msgid "Saint Pierre and Miquelon"
msgstr "圣皮埃尔和密克隆"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed20
msgid "Saint Vincent and the Grenadines"
msgstr "圣文森特和格林纳丁斯"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed21
msgid "Samoa"
msgstr "萨摩亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed22
msgid "San Marino"
msgstr "圣马力诺"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed23
msgid "Sao Tome and Principe"
msgstr "圣多美和普林西比"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed24
msgid "Saudi Arabia"
msgstr "沙特阿拉伯"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed25
msgid "Senegal"
msgstr "塞内加尔"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed26
msgid "Serbia"
msgstr "塞尔维亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed27
msgid "Seychelles"
msgstr "塞舌尔"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed28
msgid "Sierra Leone"
msgstr "塞拉利昂"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed29
msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed2a
msgid "Slovakia"
msgstr "斯洛伐克"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed2b
msgid "Slovenia"
msgstr "斯洛文尼亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed2c
msgid "Solomon Islands"
msgstr "所罗门群岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed2d
msgid "Somalia"
msgstr "索马里"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed2e
msgid "South Africa"
msgstr "南非"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed2f
msgid "South Georgia and the South Sandwich Islands"
msgstr "南乔治亚岛和南桑威奇群岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed30
msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed31
msgid "Sri Lanka"
msgstr "斯里兰卡"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed32
msgid "Sudan"
msgstr "苏丹"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed33
msgid "Suriname"
msgstr "苏里南"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed34
msgid "Svalbard and Jan Mayen"
msgstr "斯瓦尔巴群岛和扬马延岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed35
msgid "Swaziland"
msgstr "斯威士兰"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed36
msgid "Sweden"
msgstr "瑞典"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed37
msgid "Switzerland"
msgstr "瑞士"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed38
msgid "Syrian Arab Republic"
msgstr "阿拉伯叙利亚共和国"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed39
msgid "Taiwan"
msgstr "中国台湾"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed3a
msgid "Tajikistan"
msgstr "塔吉克斯坦"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed3b
msgid "Tanzania, United Republic of"
msgstr "坦桑尼亚联合共和国"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed3c
msgid "Thailand"
msgstr "泰国"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed3d
msgid "Timor-Leste"
msgstr "东帝汶"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed3e
msgid "Togo"
msgstr "多哥"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed3f
msgid "Tokelau"
msgstr "托克劳"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed40
msgid "Tonga"
msgstr "汤加"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed41
msgid "Trinidad and Tobago"
msgstr "特里尼达和多巴哥"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed42
msgid "Tunisia"
msgstr "突尼斯"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed43
msgid "Turkey"
msgstr "土耳其"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed44
msgid "Turkmenistan"
msgstr "土库曼斯坦"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed45
msgid "Turks and Caicos Islands"
msgstr "特克斯和凯科斯群岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed46
msgid "Tuvalu"
msgstr "吐瓦鲁"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed47
msgid "Uganda"
msgstr "乌干达"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed48
msgid "Ukraine"
msgstr "乌克兰"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed49
msgid "United Arab Emirates"
msgstr "阿拉伯联合大公国"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed4a
msgid "United States"
msgstr "美国"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed4b
msgid "United States Minor Outlying Islands"
msgstr "美国本土外小岛屿"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed4c
msgid "Uruguay"
msgstr "乌拉圭"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed4d
msgid "Uzbekistan"
msgstr "乌兹别克斯坦"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed4e
msgid "Vanuatu"
msgstr "瓦努阿图"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed4f
msgid "Venezuela"
msgstr "委内瑞拉"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed50
msgid "Viet Nam"
msgstr "越南"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed51
msgid "Virgin Islands, British"
msgstr "英属维尔京群岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed52
msgid "Virgin Islands, U.S."
msgstr "美属维京群岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed53
msgid "Wallis and Futuna"
msgstr "瓦利斯群岛和富图纳群岛"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed54
msgid "Western Sahara"
msgstr "西撒哈拉"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed55
msgid "Yemen"
msgstr "也门"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed56
msgid "Zambia"
msgstr "赞比亚"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed57
msgid "Zimbabwe"
msgstr "津巴布韦"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed58
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed59
msgid ""
"Select a tag to order this collection by its value. If you see no options "
"here, it's because none of the images in this collection have key/value tags."
" PS: Images that lack this tag will appear at the bottom of the collection."
msgstr ""
"选择一个标签（tag），根据其值来排列这个选集。如果您在这里没有看到任何选项，那是因为这个选集中没有任何一张作品有key/value标签。PS：缺少标签的作品将显示在选集的底部。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed5a
msgid "Please use the following format: yyyy-mm-dd"
msgstr "请按照yyyy-mm-dd来输入日期"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed5b
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed5c
msgid "The date cannot be in the future."
msgstr "时间不能是未来的。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed5d
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed5e
msgid ""
"If you're hosting a copy of this image on your website, put the address here."
msgstr "如果您在您自己的网站上发布过该作品，请再这里输入该作品的链接。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed5f
msgid "Link to TIFF/FITS"
msgstr "链接到 TIFF/FITS 文件"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed60
msgid ""
"If you want to share the TIFF or FITS file of your image, put a link to the "
"file here. Unfortunately, AstroBin cannot offer to store these files at the "
"moment, so you will have to host them on your personal space."
msgstr ""
"如果想分享您的 TIFF 或 FITS 图像文件，请在这里输入该文件链接。遗憾的是，AstroBin "
"不能提供保存这些文件，所以您将不得不托管它们到您的个人空间。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed61
msgid "Groups"
msgstr "小组"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed62
msgid "Submit this image to the selected groups."
msgstr "将此作品提交到选定的小组。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed63
msgid "Mouse hover image"
msgstr "鼠标悬停图像"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed64
msgid ""
"Choose what will be displayed when somebody hovers the mouse over this image."
" Please note: only revisions with the same width and height of your original "
"image can be considered."
msgstr "选择当鼠标悬停在此作品上时，将显示的内容。请注意：只有修订作品与原始作品具有相同宽度和高度时可用。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed65
msgid "Key/value tags"
msgstr "键/值标签"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed66
msgid ""
"Provide a list of unique key/value pairs to tag this image with. Use the '=' "
"symbol between key and value, and provide one pair per line. These tags can "
"be used to sort images by arbitrary properties."
msgstr "提供一个标记此作品的唯一的键、值列表，在键和值之间使用“=”符号，每一行输入一组。这些标签（tag）可用于按任意属性对作品进行排序。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed67
msgid "This field is required."
msgstr "此字段是必填项。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed68
msgid "Unable to parse."
msgstr "无法分析。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed69
msgid "Please select a remote source if this image was acquired remotely."
msgstr "如果此作品是远程台拍摄的，请选择拍摄的远程台。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed6a
msgid "Imaging telescopes or lenses"
msgstr "主镜或镜头"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed6b
msgid "Guiding telescopes or lenses"
msgstr "导星镜或者镜头"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed6c
msgid "Mounts"
msgstr "赤道仪或脚架"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed6d
msgid "Imaging cameras"
msgstr "主相机"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed6e
msgid "Guiding cameras"
msgstr "导星相机"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed6f
msgid "Focal reducers"
msgstr "减焦镜"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed70
msgid "Software"
msgstr "软件"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed71
msgid "Filters"
msgstr "滤镜"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed72
msgid "Accessories"
msgstr "附件"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed73
msgid ""
"Choose what will be displayed when somebody hovers the mouse over this image "
"revision. Pleasenote: only revisions with the same width and height as this "
"one can be considered."
msgstr "选择当鼠标悬停在此作品上时，将显示的内容。请注意：只有修订作品与原始作品具有相同宽度和高度时可用。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed74
msgid "Original image"
msgstr "原始作品"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed75
msgid "Opacity"
msgstr "透明度"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed76
msgid ""
"0 means invisible; 100 means completely opaque. Recommended values are: 10 "
"if the watermark will appear on the dark sky background, 50 if on some "
"bright object."
msgstr "0表示不可见的，100表示完全不透明。如果水印出现在暗色天空背景里，推荐值是：10。如果是在一些比较亮天体上，推荐值是：50。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed77
msgid "If you want to watermark this image, you must specify some text."
msgstr "如果您想给作品加上水印，那么您必须注明一些文字。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed78
msgid "Latitude (degrees)"
msgstr "纬度（度）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed79
msgid "Latitude (minutes)"
msgstr "纬度（分）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed7a
msgid "Latitude (seconds)"
msgstr "纬度（秒）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed7b
msgid "Longitude (degrees)"
msgstr "经度（度）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed7c
msgid "Longitude (minutes)"
msgstr "经度（分）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed7d
msgid "Longitude (seconds)"
msgstr "经度（秒）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed7e
msgid ""
"All the telescopes and lenses you own, including the ones you use for "
"guiding, go here."
msgstr "您拥有的所有望远镜和镜头，包括您用来进行导星的，到这里。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed7f
msgid "Your DSLRs, CCDs, planetary cameras and guiding cameras go here."
msgstr "您的数码单反，CCD 相机，行星相机以及导星相机请到这里添加。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed80
msgid ""
"Hint: enter your filters separately! If you enter, for instance, LRGB in one "
"box, you won't be able to add separate acquisition sessions for them."
msgstr "注意：分别输入单个滤镜，如果您输入LRGB，您将不能在分别添加这些滤镜。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed81
msgid "Telescopes and lenses"
msgstr "望远镜和镜头"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed82
msgid "Cameras"
msgstr "相机"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed83
msgid "If you have a personal website, put the address here."
msgstr "如果您有个人网站，请输入网址。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed84
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed85
msgid "Mark as final"
msgstr "记为最后一次"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed86
msgid "Please enter a value between 1 and 5."
msgstr "请输入一个1-5之间的数字。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed87
msgid "Please enter a value between 1 and 10."
msgstr "请输入一个1-10之间的数字。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed88
msgid "Recipient"
msgstr "接受者"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed89
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed8a
msgid "Body"
msgstr "主体"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed8b
msgid "uploaded a new image"
msgstr "上传了一张新作品"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed8c
msgid "uploaded a new revision of"
msgstr "上传一个新的版本"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed8d
msgid "commented on image"
msgstr "评论作品"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed8e
msgid "commented on gear item"
msgstr "评论器材"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed8f
msgid "bookmarked"
msgstr "收藏"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed90
msgid "likes"
msgstr "赞"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed91
msgid "created a new public group"
msgstr "创建了一个新的公开小组"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed92
msgid "joined the public group"
msgstr "已加入公开小组"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed93
msgid "Remove from bookmarks"
msgstr "从收藏夹删除"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed94
msgid "Bookmark"
msgstr "收藏"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed95
msgid "Unlike"
msgstr "取消赞"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed96
msgid "Like"
msgstr "赞"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed97
msgid "Stop following"
msgstr "取消关注"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed98
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed99
msgid "None (All rights reserved)"
msgstr "无（保留所有权利）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed9a
msgid "Attribution-NonCommercial-ShareAlike Creative Commons"
msgstr "署名 - 非商业性使用 - 相同方式共享"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed9b
msgid "Attribution-NonCommercial Creative Commons"
msgstr "署名 - 非商业性使用"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed9c
msgid "Attribution-NonCommercial-NoDerivs Creative Commons"
msgstr "署名 - 非商业性使用 - 禁止演绎"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed9d
msgid "Attribution Creative Commons"
msgstr "署名"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed9e
msgid "Attribution-ShareAlike Creative Commons"
msgstr "署名 - 相同方式共享"

#: loco:606b75eb6516df53d777ed9f
msgid "Attribution-NoDerivs Creative Commons"
msgstr "署名 - 禁止演绎"

#: loco:606b75eb6516df53d777eda0
msgid "English (US)"
msgstr "英语（美国）"

#: loco:606b75eb6516df53d777eda1
msgid "English (GB)"
msgstr "英语（英国）"

#: loco:606b75eb6516df53d777eda2
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eda3
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eda4
msgid "French"
msgstr "法语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eda5
msgid "Finnish"
msgstr "芬兰语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eda6
msgid "German"
msgstr "德语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eda7
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰"

#: loco:606b75eb6516df53d777eda8
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eda9
msgid "Albanian"
msgstr "阿尔巴尼亚语"

#: loco:606b75eb6516df53d777edaa
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

#: loco:606b75eb6516df53d777edab
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄要语"

#: loco:606b75eb6516df53d777edac
msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

#: loco:606b75eb6516df53d777edad
msgid "Russian"
msgstr "俄国的"

#: loco:606b75eb6516df53d777edae
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯"

#: loco:606b75eb6516df53d777edaf
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: loco:606b75eb6516df53d777edb0
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "中文（简体）"

#: loco:606b75eb6516df53d777edb1
msgid "Pulsars"
msgstr "脉冲星"

#: loco:606b75eb6516df53d777edb2
msgid "Globular clusters"
msgstr "球状星团"

#: loco:606b75eb6516df53d777edb3
msgid "Open clusters"
msgstr "疏散星团"

#: loco:606b75eb6516df53d777edb4
msgid "Nebulae"
msgstr "星云"

#: loco:606b75eb6516df53d777edb5
msgid "Planetary nebulae"
msgstr "行星状星云"

#: loco:606b75eb6516df53d777edb6
msgid "Galaxies"
msgstr "星系"

#: loco:606b75eb6516df53d777edb7
msgid "Sun"
msgstr "太阳"

#: loco:606b75eb6516df53d777edb8
msgid "Earth's Moon"
msgstr "月亮"

#: loco:606b75eb6516df53d777edb9
msgid "Mercury"
msgstr "水星"

#: loco:606b75eb6516df53d777edba
msgid "Venus"
msgstr "金星"

#: loco:606b75eb6516df53d777edbb
msgid "Mars"
msgstr "火星"

#: loco:606b75eb6516df53d777edbc
msgid "Jupiter"
msgstr "木星"

#: loco:606b75eb6516df53d777edbd
msgid "Saturn"
msgstr "土星"

#: loco:606b75eb6516df53d777edbe
msgid "Uranus"
msgstr "天王星"

#: loco:606b75eb6516df53d777edbf
msgid "Neptune"
msgstr "海王星"

#: loco:606b75eb6516df53d777edc0
msgid "Minor planet"
msgstr "小行星"

#: loco:606b75eb6516df53d777edc1
msgid "Comet"
msgstr "彗星"

#: loco:606b75eb6516df53d777edc2
msgid "Occultation"
msgstr "掩星"

#: loco:606b75eb6516df53d777edc3
msgid "Conjunction"
msgstr "合星"

#: loco:606b75eb6516df53d777edc4
msgid "Partial lunar eclipse"
msgstr "月偏食"

#: loco:606b75eb6516df53d777edc5
msgid "Total lunar eclipse"
msgstr "月全食"

#: loco:606b75eb6516df53d777edc6
msgid "Partial solar eclipse"
msgstr "日偏食"

#: loco:606b75eb6516df53d777edc7
msgid "Anular solar eclipse"
msgstr "日环食"

#: loco:606b75eb6516df53d777edc8
msgid "Total solar eclipse"
msgstr "日全食"

#: loco:606b75eb6516df53d777edc9
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: loco:606b75eb6516df53d777edca
msgid "Small"
msgstr "小"

#: loco:606b75eb6516df53d777edcb
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: loco:606b75eb6516df53d777edcc
msgid "Large"
msgstr "大"

#: loco:606b75eb6516df53d777edcd
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: loco:606b75eb6516df53d777edce
msgid "Top left"
msgstr "左上"

#: loco:606b75eb6516df53d777edcf
msgid "Top center"
msgstr "顶部中心"

#: loco:606b75eb6516df53d777edd0
msgid "Top right"
msgstr "右上"

#: loco:606b75eb6516df53d777edd1
msgid "Bottom left"
msgstr "左下"

#: loco:606b75eb6516df53d777edd2
msgid "Bottom center"
msgstr "底部中心"

#: loco:606b75eb6516df53d777edd3
msgid "Bottom right"
msgstr "右下"

#: loco:606b75eb6516df53d777edd4
msgid "Make"
msgstr "厂商"

#: loco:606b75eb6516df53d777edd5
msgid "The make, brand, producer or developer of this product."
msgstr "该产品的制造商，品牌，生产商或者开发商。"

#: loco:606b75eb6516df53d777edd6
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: loco:606b75eb6516df53d777edd7
msgid ""
"Just the name of this product, without any properties or personal "
"customizations. Try to use the international name, in English language, if "
"applicable. This name is shared among all users on AstroBin."
msgstr "本产品的名称，没有任何属性或个人定制。尝试使用国际通用的名称。这个名称会共享给 AstroBin 所有用户。"

#: loco:606b75eb6516df53d777edd8
msgid "Alias"
msgstr "别名"

#: loco:606b75eb6516df53d777edd9
msgid ""
"A descriptive name, alias or nickname for your own copy of this product."
msgstr "您产品的描述性名称，别名或绰号。"

#: loco:606b75eb6516df53d777edda
msgid "Comment"
msgstr "描述"

#: loco:606b75eb6516df53d777eddb
msgid ""
"Information, description or comment about your own copy of this product."
msgstr "信息，描述或者您对您拥有的这个产品的评论。"

#: loco:606b75eb6516df53d777eddc
msgid "Refractor: achromatic"
msgstr "折射镜：消色差"

#: loco:606b75eb6516df53d777eddd
msgid "Refractor: semi-apochromatic"
msgstr "折射镜：准APO"

#: loco:606b75eb6516df53d777edde
msgid "Refractor: apochromatic"
msgstr "折射镜:  APO"

#: loco:606b75eb6516df53d777eddf
msgid "Refractor: non-achromatic Galilean"
msgstr "折射镜：伽利略式非消色差"

#: loco:606b75eb6516df53d777ede0
msgid "Refractor: non-achromatic Keplerian"
msgstr "折射：开普勒式非消色差"

#: loco:606b75eb6516df53d777ede1
msgid "Refractor: superachromat"
msgstr "折射：超级消色差透镜"

#: loco:606b75eb6516df53d777ede2
msgid "Reflector: Dall-Kirkham"
msgstr "反射:：达-客卡塞格林式（DK）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ede3
msgid "Reflector: Nasmyth"
msgstr "反射：内史密斯式"

#: loco:606b75eb6516df53d777ede4
msgid "Reflector: Ritchey Chretien"
msgstr "反射：内史密斯式"

#: loco:606b75eb6516df53d777ede5
msgid "Reflector: Gregorian"
msgstr "反射：格里高利式"

#: loco:606b75eb6516df53d777ede6
msgid "Reflector: Herschellian"
msgstr "反射镜：牛顿式"

#: loco:606b75eb6516df53d777ede7
msgid "Reflector: Newtonian"
msgstr "反射镜，牛顿式"

#: loco:606b75eb6516df53d777ede8
msgid "Catadioptric: Argunov-Cassegrain"
msgstr "折反射：阿古诺夫-卡塞格林式"

#: loco:606b75eb6516df53d777ede9
msgid "Catadioptric: Klevtsov-Cassegrain"
msgstr "折反射：克莱夫斯托夫-卡塞格林式"

#: loco:606b75eb6516df53d777edea
msgid "Catadioptric: Lurie-Houghton"
msgstr "折反射：卢利-霍顿式"

#: loco:606b75eb6516df53d777edeb
msgid "Catadioptric: Maksutov"
msgstr "折返镜：马可斯托夫式"

#: loco:606b75eb6516df53d777edec
msgid "Catadioptric: Maksutov-Cassegrain"
msgstr "遮反镜：马卡"

#: loco:606b75eb6516df53d777eded
msgid "Catadioptric: modified Dall-Kirkham"
msgstr "折反射：修正型达-客式（CDK）"

#: loco:606b75eb6516df53d777edee
msgid "Catadioptric: Schmidt camera"
msgstr "折返镜：施密特相机"

#: loco:606b75eb6516df53d777edef
msgid "Catadioptric: Schmidt-Cassegrain"
msgstr "折反射：改正型达-客式（CDK）"

#: loco:606b75eb6516df53d777edf0
msgid "Catadioptric: ACF Schmidt-Cassegrain"
msgstr "折反射：ACF 施密特-卡塞格林式"

#: loco:606b75eb6516df53d777edf1
msgid "Catadioptric: Rowe-Atkinson Schmidt astrograph"
msgstr "折反式：RASA摄星镜"

#: loco:606b75eb6516df53d777edf2
msgid "Camera lens"
msgstr "相机镜头"

#: loco:606b75eb6516df53d777edf3
msgid "Binoculars"
msgstr "双筒望远镜"

#: loco:606b75eb6516df53d777edf4
msgid "Aperture"
msgstr "口径"

#: loco:606b75eb6516df53d777edf5
msgid "(in mm)"
msgstr "（单位：毫米）"

#: loco:606b75eb6516df53d777edf6
msgid "Focal length"
msgstr "焦距"

#: loco:606b75eb6516df53d777edf7
msgid "Type"
msgstr "类别"

#: loco:606b75eb6516df53d777edf8
msgid "mm"
msgstr "毫米"

#: loco:606b75eb6516df53d777edf9
msgid "Max. payload"
msgstr "最大载重量"

#: loco:606b75eb6516df53d777edfa
msgid "(in kg)"
msgstr "（单位：千克)"

#: loco:606b75eb6516df53d777edfb
msgid "Periodic error"
msgstr "周期性误差"

#: loco:606b75eb6516df53d777edfc
msgid "(peak to peak, in arcseconds)"
msgstr "（峰峰值，单位角秒）"

#: loco:606b75eb6516df53d777edfd
msgid "kg"
msgstr "千克"

#: loco:606b75eb6516df53d777edfe
msgid "CCD"
msgstr "CCD"

#: loco:606b75eb6516df53d777edff
msgid "DSLR"
msgstr "单反"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee00
msgid "Guider/Planetary"
msgstr "导星/行星相机"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee01
msgid "Film"
msgstr "胶片"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee02
msgid "Compact"
msgstr "便携相机"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee03
msgid "Video camera"
msgstr "视频摄像机"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee04
msgid "Pixel size"
msgstr "像素尺寸"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee05
msgid "(in &mu;m)"
msgstr "（微米）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee06
msgid "Sensor width"
msgstr "传感器宽度"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee07
msgid "Sensor height"
msgstr "传感器高度"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee08
msgid "&mu;m"
msgstr "微米"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee09
msgid "Open source or freeware"
msgstr "开源或者免费软件"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee0a
msgid "Paid"
msgstr "已支付"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee0b
msgid "Clear or color"
msgstr "无滤镜或彩色滤镜"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee0c
msgid "Broadband: H-Alpha"
msgstr "带宽：H-Alpha"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee0d
msgid "Broadband: H-Beta"
msgstr "带宽：H-Beta"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee0e
msgid "Broadband: S-II"
msgstr "带宽：S-II"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee0f
msgid "Broadband: O-III"
msgstr "带宽：O-III"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee10
msgid "Broadband: N-II"
msgstr "宽带：N-II"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee11
msgid "Narrowband: H-Alpha"
msgstr "窄带：H-Alpha"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee12
msgid "Narrowband: H-Beta"
msgstr "窄带:H-beta"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee13
msgid "Narrowband: S-II"
msgstr "窄带：S-II"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee14
msgid "Narrowband: O-III"
msgstr "窄带：O-III"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee15
msgid "Narrowband: N-II"
msgstr "窄带：N-II"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee16
msgid "Light pollution suppression"
msgstr "光害抑制"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee17
msgid "Planetary"
msgstr "行星"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee18
msgid "UHC: Ultra High Contrast"
msgstr "UHC：超高对比度"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee19
msgid "Bandwidth"
msgstr "带宽"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee1a
msgid "(in nm)"
msgstr "（单位nm)"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee1b
msgid "nm"
msgstr "纳米"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee1c
msgid "Regular (e.g. medium/long exposure with a CCD or DSLR)"
msgstr "常规（例如，使用CCD或DSLR进行中/长时间曝光）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee1d
msgid ""
"Electronically-Assisted Astronomy (EAA, e.g. based on a live video feed)"
msgstr "电子辅助天文观测（EAA，例如基于实时视传输）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee1e
msgid "Lucky imaging"
msgstr "幸运成像"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee1f
msgid "Drawing/Sketch"
msgstr "绘画/草图"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee20
msgid "Other/Unknown"
msgstr "其他/未知"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee21
msgid "Deep sky object or field"
msgstr "深空天体或深空视场"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee22
msgid "Solar system body or event"
msgstr "太阳系天体或天象"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee23
msgid "Extremely wide field"
msgstr "超广角"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee24
msgid "Star trails"
msgstr "星轨"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee25
msgid "Northern lights"
msgstr "北极光"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee26
msgid "Gear"
msgstr "器材"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee27
msgid "Self acquired"
msgstr "自己拍摄的"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee28
msgid "Backyard"
msgstr "后院拍摄"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee29
msgid "Traveller"
msgstr "移动拍摄"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee2a
msgid "Own remote observatory"
msgstr "自有远程台"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee2b
msgid "Downloaded"
msgstr "远程拍摄下载的"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee2c
msgid "Amateur hosting facility"
msgstr "业余托管天文台"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee2d
msgid "Public amateur data"
msgstr "公开的业余天文台"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee2e
msgid "Professional, scientific grade data"
msgstr "专业、科研级数据"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee2f
msgid "Mix of multiple sources"
msgstr "多种素材来源"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee30
msgid "None of the above"
msgstr "以上都不是"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee31
msgid "Unknown"
msgstr "未知的"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee32
msgid "Non-commercial independent facility"
msgstr "非商业性独立机构"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee33
msgid "Nothing"
msgstr "无"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee34
msgid "Plate-solution annotations (if available)"
msgstr "解析标注（如果可用）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee35
msgid "Inverted monochrome"
msgstr "反转黑白"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee36
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee37
msgid "Acquisition type"
msgstr "拍摄方法"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee38
msgid "Subject type"
msgstr "主题类型"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee39
msgid "Data source"
msgstr "数据来源"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee3a
msgid "Where does the data for this image come from?"
msgstr "作品的素材是从哪里获取的？"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee3b
msgid "Remote data source"
msgstr "远程数据来源"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee3c
msgid ""
"Which remote hosting facility did you use to acquire data for this image?"
msgstr "您使用哪个远程托管天文台获取此作品的数据？"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee3d
msgid "Main solar system subject"
msgstr "主要的太阳系目标"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee3e
msgid ""
"If the main subject of your image is a body in the solar system, please "
"select which (or which type) it is."
msgstr "如果您的照片的主体是太阳系的天体，请选择它是什么或者它属于什么类型。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee3f
msgid "Locations"
msgstr "地理位置"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee40
msgid ""
"Drag items from the right side to the left side, or click on the plus sign."
msgstr "将这个项目从右边拖到左边，或者点击“+”号。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee41
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee42
msgid "HTML tags are allowed."
msgstr "允许HTML标签。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee43
msgid "Uncompressed source (max 100 MB)"
msgstr "未压缩数据源（最大100MB）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee44
msgid ""
"You can store the final processed image that came out of your favorite image "
"editor (e.g. PixInsight, Adobe Photoshop, etc) here on AstroBin, for "
"archival purposes. This file is stored privately and only you will have "
"access to it."
msgstr ""
"您可以将处理的最终作品文件保存至 AstroBin（例如，PixInsight, Adobe "
"Photoshop等等），以供存档。此文件是私人的，只有您有权访问它。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee45
msgid "Gallery thumbnail"
msgstr "图库缩略图"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee46
msgid "Select an area of the image to be used as thumbnail in your gallery."
msgstr "选择一张图，用作您图库的缩略图。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee47
msgid "Sharpen thumbnails"
msgstr "锐化缩略图"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee48
msgid ""
"If selected, AstroBin will use a resizing algorithm that slightly sharpens "
"the image's thumbnails. This setting applies to all revisions."
msgstr "如果勾选，AstroBin 将使用大小调整算法，略微锐化缩略图。此设置适用于所有修订图。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee49
msgid "Apply watermark to image"
msgstr "为这幅作品添加水印"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee4a
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee4b
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee4c
msgid "The final font size will depend on how long your watermark is."
msgstr "字体最终的大小取决于水印长度。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee4d
msgid "License"
msgstr "许可协议"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee4e
msgid "Allow comments"
msgstr "允许评论"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee4f
msgid "Skip notifications"
msgstr "跳过通知"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee50
msgid "Do not notify your followers about this image upload."
msgstr "作品上传时，不通知您的粉丝。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee51
msgid "(no title)"
msgstr "（没有标题）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee52
msgid "Mix of multiple source"
msgstr "多种来源混合"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee53
msgid "Do not notify your followers about this revision."
msgstr "不将此次修订通知您的粉丝。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee54
msgid "Images"
msgstr "作品"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee55
msgid "Cover image"
msgstr "封面作品"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee56
msgid "Order by image tag"
msgstr "根据作品标签排序"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee57
msgid "Please use the following format: yyyy-mm-dd."
msgstr "请使用yyyy-mm-dd的日期格式。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee58
msgid "Image"
msgstr "作品"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee59
msgid "1 - Excellent dark-site sky (BLACK)"
msgstr "绝对黑暗地点(黑)"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee5a
msgid "2 - Typical truly dark site (GRAY)"
msgstr "2.典型的全黑地点(灰)"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee5b
msgid "3 - Rural sky (BLUE)"
msgstr "3 - 田园里的天空 （蓝色）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee5c
msgid "4 - Rural/suburban transition (GREEN/YELLOW)"
msgstr "4 - 田园/近郊过渡（绿色/黄色）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee5d
msgid "5 - Suburban sky (ORANGE)"
msgstr "5 - 近郊的天空 （橙色）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee5e
msgid "6 - Bright suburban sky (RED)"
msgstr "6 - 明亮的近郊天空（红色）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee5f
msgid "7 - Suburban/urban transition or Full Moon (RED)"
msgstr "7 - 近郊/市内过渡，或者满月（红色）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee60
msgid "8 - City sky (WHITE)"
msgstr "8 - 城里的天空（白色）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee61
msgid "9 - Inner city sky (WHITE)"
msgstr "9 - 市中心的天空（白色）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee62
msgid "Synthetic channel"
msgstr "合成通道"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee63
msgid "Filter"
msgstr "滤镜"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee64
msgid "Binning"
msgstr "像素合并"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee65
msgid "Number"
msgstr "叠加张数"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee66
msgid "The number of sub-frames."
msgstr "叠加使用的帧数"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee67
msgid "Duration"
msgstr "曝光时间"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee68
msgid "Duration of each sub-frame, in seconds."
msgstr "单张曝光时间，单位：秒"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee69
msgid "ISO"
msgstr "ISO感光度"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee6a
msgid "Gain"
msgstr "增益"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee6b
msgid "Sensor cooling"
msgstr "芯片制冷"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee6c
msgid "The temperature of the chip. E.g.: -20."
msgstr "芯片温度.例如：-20"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee6d
msgid "Darks"
msgstr "暗场"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee6e
msgid "The number of dark frames."
msgstr "暗场数量"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee6f
msgid "Flats"
msgstr "平场"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee70
msgid "The number of flat frames."
msgstr "平场数量"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee71
msgid "Flat darks"
msgstr "暗平场"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee72
msgid "The number of dark flat frames."
msgstr "暗平场数量"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee73
msgid "Bias"
msgstr "Bias场"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee74
msgid "The number of bias/offset frames."
msgstr "偏置帧数量"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee75
msgid "Bortle Dark-Sky Scale"
msgstr "波特尔暗空等级"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee76
msgid ""
"Quality of the sky according to <a href=\"http://en.wikipedia."
"org/wiki/Bortle_Dark-Sky_Scale\" target=\"_blank\">the Bortle Scale</a>."
msgstr ""
"天空质量分级，根据 <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Bortle_Dark-Sky_Scale\" "
"target=\"_blank\">波特尔量表</a>."

#: loco:606b75eb6516df53d777ee77
msgid "Mean mag/arcsec^2"
msgstr "平均表面亮度/角秒^2"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee78
msgid "As measured with your Sky Quality Meter."
msgstr "用您的天空质量计测量。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee79
msgid "Mean FWHM"
msgstr "FWHM均值"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee7a
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee7b
msgid "Ambient temperature (in Centigrade degrees)."
msgstr "环境温度(单位摄氏度)"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee7c
msgid "Number of frames"
msgstr "帧数"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee7d
msgid "The total number of frames you have stacked."
msgstr "您叠加的总帧数"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee7e
msgid "FPS"
msgstr "帧率FPS"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee7f
msgid "Frames per second."
msgstr "每秒帧数"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee80
msgid ""
"The focal length of the whole optical train, including barlow lenses or "
"other components."
msgstr "整个光学系统的焦距，包括巴罗镜或者其他原件"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee81
msgid "CMI"
msgstr "中央子午线 1"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee82
msgid "Latitude of the first Central Meridian."
msgstr "第一条中央子午线的纬度。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee83
msgid "CMII"
msgstr "中央子午线 2"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee84
msgid "Latitude of the second Central Meridian."
msgstr "第二条中央子午线的纬度。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee85
msgid "CMIII"
msgstr "中央子午线 3"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee86
msgid "Latitude of the third Central Meridian."
msgstr "第三条中央子午线的纬度。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee87
msgid "Seeing"
msgstr "视宁度"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee88
msgid ""
"Your estimation of the seeing, on a scale from 1 to 5. Larger is better."
msgstr "您对视宁度的估计，范围从1到5，越大越好。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee89
msgid "Transparency"
msgstr "大气透明度"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee8a
msgid ""
"Your estimation of the transparency, on a scale from 1 to 10. Larger is "
"better."
msgstr "您对透明度的估计，范围从1到10，越大越好。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee8b
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee8c
msgid "Please use the following format: hh:mm."
msgstr "请使用以下格式：hh:mm（时:分）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee8d
msgid "Request from"
msgstr "来自...的请求"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee8e
msgid "Additional information"
msgstr "附加信息"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee8f
msgid "TIFF/FITS"
msgstr "TIFF或FITS"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee90
msgid "Higher resolution"
msgstr "更高的分辨率"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee91
msgid "I am no longer active in astrophotography"
msgstr "我已不再从事天文摄影"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee92
msgid "This website did not meet my expectations"
msgstr "这个网站没有达到我的期望"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee93
msgid "Something on this website doesn't work for me"
msgstr "该网站上的某些内容不适用于我"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee94
msgid "The paid subscriptions are too expensive"
msgstr "付费订阅太贵了"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee95
msgid "I prefer not to say"
msgstr "我不想说"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee96
msgid "Real name"
msgstr "真实姓名"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee97
msgid "If present, your real name will be used throughout the website."
msgstr "您的真名将被使用在整个网站上"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee98
msgid "Job"
msgstr "职业"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee99
msgid "Hobbies"
msgstr "爱好"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee9a
msgid "Do you have any hobbies other than astrophotography?"
msgstr "除了天文摄影以外的其他爱好"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee9b
msgid "Instagram username"
msgstr "Instagram用户名"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee9c
msgid ""
"If you provide this, AstroBin will tag you on Instagram if it's sharing an "
"image of yours."
msgstr "填写此项，AstroBin在Instagram上分享作品时会Tag你。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee9d
msgid ""
"An Instagram username must be between 3 and 30 characters, start with an @ "
"sign, and only have letters, numbers, periods, and underlines."
msgstr "Instagram用户名必须介于3到30个字符之间，以@符号开头，并且只有字母、数字、句点和下划线。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee9e
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: loco:606b75eb6516df53d777ee9f
msgid ""
"By selecting this, you will see all the dates on AstroBin in your timezone."
msgstr "选择此选项，您在 AstroBin 上看到的所有日期都将以您的时区为准。"

#: loco:606b75eb6516df53d777eea0
msgid "About you"
msgstr "关于您"

#: loco:606b75eb6516df53d777eea1
msgid "Write something about yourself. HTML tags are allowed."
msgstr "写一些关于您自己的东西，允许使用HTML标签。"

#: loco:606b75eb6516df53d777eea2
msgid "Delete reason"
msgstr "删除原因"

#: loco:606b75eb6516df53d777eea3
msgid "Why are you deleting your AstroBin account?"
msgstr "您为何删除您的 AstroBin 账号？"

#: loco:606b75eb6516df53d777eea4
msgid ""
"Please tell us why you are deleting your account (minimum 30 characters). "
"Thanks!"
msgstr "请告诉我们，您为什么要删除您的帐户（至少30个字符）。谢谢！"

#: loco:606b75eb6516df53d777eea5
msgid "I want to be excluded from competitions"
msgstr "我不希望参与任何竞赛"

#: loco:606b75eb6516df53d777eea6
msgid ""
"Check this box to be excluded from competitions and contests, such as the "
"Image of the Day, the Top Picks, other custom contests. This will remove you "
"from the leaderboards and hide your Image Index and Contribution Index."
msgstr ""
"勾选此框，可被排除在各类比赛竞赛之外，例如“今日最佳”、“热门精选”和其他自定义竞赛。您将排行榜中被删除，您的作品指数和贡献指数排名都将被隐藏。"

#: loco:606b75eb6516df53d777eea7
msgid "Open notifications in a new tab"
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777eea8
msgid "Global stream"
msgstr "全局信息流"

#: loco:606b75eb6516df53d777eea9
msgid "Personal stream"
msgstr "私人信息流"

#: loco:606b75eb6516df53d777eeaa
msgid "All uploaded images"
msgstr "所有已上传的作品"

#: loco:606b75eb6516df53d777eeab
msgid "All images uploaded by people you follow"
msgstr "所有由您关注的人上传的作品"

#: loco:606b75eb6516df53d777eeac
msgid "Default front page view"
msgstr "默认首页视图"

#: loco:606b75eb6516df53d777eead
msgid "Upload time"
msgstr "上传时间"

#: loco:606b75eb6516df53d777eeae
msgid "Acquisition time"
msgstr "采集（拍摄）时间"

#: loco:606b75eb6516df53d777eeaf
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: loco:606b75eb6516df53d777eeb0
msgid "Collections"
msgstr "选集"

#: loco:606b75eb6516df53d777eeb1
msgid "Default gallery sorting"
msgstr "默认图库排序"

#: loco:606b75eb6516df53d777eeb2
msgid "See your own Staging Area images on your gallery"
msgstr "在图库中查看您自己在暂存区的作品"

#: loco:606b75eb6516df53d777eeb3
msgid ""
"Select if you want your Staging Area images to appear on your own view of "
"your gallery when you are logged. If you choose 'No', your Staging Area "
"images can be located via the 'View' menu entry on your gallery page."
msgstr "如果您想在登录时让暂存区作品显示在自己的图库视图中，请选择此选项。如果您选择“否”，您的暂存区作品可以通过图库页面上的“查看”菜单项找到。"

#: loco:606b75eb6516df53d777eeb4
msgid "Default license"
msgstr "默认许可协议"

#: loco:606b75eb6516df53d777eeb5
msgid ""
"The license you select here is automatically applied to all your new images."
msgstr "您在此处选择的许可协议将自动应用于所有新作品。"

#: loco:606b75eb6516df53d777eeb6
msgid "I accept to receive rare important communications via email"
msgstr "我同意通过电子邮箱接收重要信息"

#: loco:606b75eb6516df53d777eeb7
msgid ""
"This is highly recommended. These are very rare and contain information that "
"you probably want to have."
msgstr "强烈建议这样做。 这些消息很少出现，但包含您可能想要的信息。"

#: loco:606b75eb6516df53d777eeb8
msgid "I accept to receive occasional newsletters via email"
msgstr "我同意偶尔通过电子邮箱接收新消息"

#: loco:606b75eb6516df53d777eeb9
msgid ""
"Newsletters do not have a fixed schedule, but in any case they are not sent "
"out more often than once per month."
msgstr "新消息没有固定的发送时间，但在任何情况下，每月发送的频率都不会超过一次。"

#: loco:606b75eb6516df53d777eeba
msgid ""
"I accept to receive occasional marketing and commercial material via email"
msgstr "我接受偶尔通过电子邮箱接收营销和商业信息"

#: loco:606b75eb6516df53d777eebb
msgid ""
"These emails may contain offers, commercial news, and promotions from "
"AstroBin or its partners."
msgstr "这些电子邮件可能包含来自 AstroBin 或其合作伙伴的报价，商业新闻和促销。"

#: loco:606b75eb6516df53d777eebc
msgid "Allow astronomy ads from our partners"
msgstr "允许我们的合作伙伴发布天文内容相关广告"

#: loco:606b75eb6516df53d777eebd
msgid ""
"It would mean a lot if you chose to allow astronomy relevant, non intrusive "
"ads on this website. AstroBin is a small business run by a single person, "
"and this kind of support would be amazing. Thank you in advance!"
msgstr ""
"这意义重大，如果您选择允许天文相关的、非骚扰性质的广告出现在这个网站上。AstroBin 是一家由一个人经营的小企业，这种支持匡助良多。提前向您致谢！"

#: loco:606b75eb6516df53d777eebe
msgid "Allow retailer integration"
msgstr "允许零售商聚合"

#: loco:606b75eb6516df53d777eebf
msgid ""
"AstroBin may associate with retailers of astronomy and astrophotography "
"equipment to enhance the display of equipment items with links to sponsoring "
"partners. The integration is subtle and non intrusive, and it would help a "
"lot if you didn't disable it. Thank you in advance!"
msgstr ""
"AstroBin 可能会与天文学或天文摄影设备售商合作，通过与赞助伙伴的链接来增强设备的展示。聚合是微妙的且非骚扰性的，如果您不禁用它将为我们带来帮助。 "
"先感谢您！"

#: loco:606b75eb6516df53d777eec0
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: loco:606b75eb6516df53d777eec1
msgid "Other languages"
msgstr "其他语言"

#: loco:606b75eb6516df53d777eec2
msgid ""
"Other languages that you can read and write. This can be useful to other "
"AstroBin members who would like to communicate with you."
msgstr "你可以读/写的其他语言。这对于希望与您交流的其他 AstroBin 用户可能很有用。"

#: loco:606b75eb6516df53d777eec3
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: loco:606b75eb6516df53d777eec4
msgid "Signature HTML Version"
msgstr "签名HTML版本"

#: loco:606b75eb6516df53d777eec5
msgid "Show signatures"
msgstr "显示签名"

#: loco:606b75eb6516df53d777eec6
msgid "Post count"
msgstr "帖子数"

#: loco:606b75eb6516df53d777eec7
msgid "Automatically subscribe"
msgstr "自动订阅"

#: loco:606b75eb6516df53d777eec8
msgid "Automatically subscribe to topics that you answer"
msgstr "自动订阅您回答的主题"

#: loco:606b75eb6516df53d777eec9
msgid "Receive e-mails from subscribed forum topics"
msgstr "接收来自已订阅论坛主题的电子邮件"

#: loco:606b75eb6516df53d777eeca
msgid "A descriptive name, e.g. 'Home observatory' or 'Mount Whitney'."
msgstr "描述性名称，例如 “家庭天文台”或“惠特尼山”。"

#: loco:606b75eb6516df53d777eecb
msgid "City"
msgstr "城市"

#: loco:606b75eb6516df53d777eecc
msgid "If this location is not in a city, use the name of the closest city."
msgstr "如果位置不在城市里，请用最近的城市"

#: loco:606b75eb6516df53d777eecd
msgid "State or province"
msgstr "省或直辖市"

#: loco:606b75eb6516df53d777eece
msgid "Country"
msgstr "国家和地区"

#: loco:606b75eb6516df53d777eecf
msgid "North"
msgstr "北纬"

#: loco:606b75eb6516df53d777eed0
msgid "South"
msgstr "南纬"

#: loco:606b75eb6516df53d777eed1
msgid "North or south"
msgstr "南/北纬"

#: loco:606b75eb6516df53d777eed2
msgid "East"
msgstr "东经"

#: loco:606b75eb6516df53d777eed3
msgid "West"
msgstr "西经"

#: loco:606b75eb6516df53d777eed4
msgid "East or West"
msgstr "东/西经"

#: loco:606b75eb6516df53d777eed5
msgid "Altitude"
msgstr "海拔"

#: loco:606b75eb6516df53d777eed6
msgid "In meters."
msgstr "单位米"

#: loco:606b75eb6516df53d777eed7
msgid "The name of the website or app that wishes to use the APIs."
msgstr "想要使用API的网站或者应用的名称。"

#: loco:606b75eb6516df53d777eed8
msgid ""
"Please explain the purpose of your application, and how you intend to use "
"the API."
msgstr "请解释一下您的应用的目的，或者您打算怎样使用API"

#: loco:606b75eb6516df53d777eed9
msgid "Pending"
msgstr "等待中"

#: loco:606b75eb6516df53d777eeda
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: loco:606b75eb6516df53d777eedb
msgid "Ready"
msgstr "已就绪"

#: loco:606b75eb6516df53d777eedc
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: loco:606b75eb6516df53d777eedd
msgid "Expired"
msgstr "已到期"

#: loco:606b75eb6516df53d777eede
msgid "Abkhazian"
msgstr "阿布哈兹语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eedf
msgid "Afar"
msgstr "阿法尔语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eee0
msgid "Afrikaans"
msgstr "荷兰语（南非）"

#: loco:606b75eb6516df53d777eee1
msgid "Akan"
msgstr "阿坎语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eee2
msgid "Amharic"
msgstr "阿姆哈拉语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eee3
msgid "Aragonese"
msgstr "阿拉贡语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eee4
msgid "Armenian"
msgstr "亚美尼亚语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eee5
msgid "Assamese"
msgstr "阿萨姆语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eee6
msgid "Avaric"
msgstr "阿瓦尔语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eee7
msgid "Avestan"
msgstr "阿维斯坦语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eee8
msgid "Aymara"
msgstr "艾马拉语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eee9
msgid "Azerbaijani"
msgstr "阿塞拜疆语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eeea
msgid "Bambara"
msgstr "班巴拉语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eeeb
msgid "Bashkir"
msgstr "巴什基尔语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eeec
msgid "Basque"
msgstr "巴斯克语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eeed
msgid "Belarusian"
msgstr "白俄罗斯语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eeee
msgid "Bengali"
msgstr "孟加拉语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eeef
msgid "Bihari languages"
msgstr "比哈尔语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eef0
msgid "Bislama"
msgstr "比斯拉马语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eef1
msgid "Bosnian"
msgstr "波斯尼亚语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eef2
msgid "Breton"
msgstr "布列塔尼语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eef3
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亚语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eef4
msgid "Burmese"
msgstr "缅甸语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eef5
msgid "Catalan / Valencian"
msgstr "加泰罗尼亚语/瓦伦西亚语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eef6
msgid "Chamorro"
msgstr "查莫罗语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eef7
msgid "Chechen"
msgstr "车臣语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eef8
msgid "Chichewa, Chewa, Nyanja"
msgstr "齐佩瓦语，齐切瓦语，尼昂加语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eef9
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: loco:606b75eb6516df53d777eefa
msgid "Chuvash"
msgstr "楚瓦什语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eefb
msgid "Cornish"
msgstr "康沃尔语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eefc
msgid "Corsican"
msgstr "科西嘉语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eefd
msgid "Cree"
msgstr "克里语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eefe
msgid "Croatian"
msgstr "克罗地亚语"

#: loco:606b75eb6516df53d777eeff
msgid "Czech"
msgstr "捷克语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef00
msgid "Danish"
msgstr "丹麦语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef01
msgid "Divehi  / Dhivehi / Maldivian"
msgstr "迪维希语/迪维希语/马尔代夫语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef02
msgid "Dutch, Flemish"
msgstr "荷兰语，佛兰芒语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef03
msgid "Dzongkha"
msgstr "宗喀语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef04
msgid "English"
msgstr "英语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef05
msgid "Esperanto"
msgstr "世界语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef06
msgid "Estonian"
msgstr "爱沙尼亚语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef07
msgid "Ewe"
msgstr "埃维语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef08
msgid "Faroese"
msgstr "法罗群岛语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef09
msgid "Fijian"
msgstr "斐济语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef0a
msgid "Fulah"
msgstr "富拉赫语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef0b
msgid "Galician"
msgstr "加利西亚語"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef0c
msgid "Georgian"
msgstr "格鲁吉亚语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef0d
msgid "Guarani"
msgstr "瓜拉尼语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef0e
msgid "Gujarati"
msgstr "古吉拉特语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef0f
msgid "Haitian / Haitian Creole"
msgstr "海地/海地克里奥尔语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef10
msgid "Hausa"
msgstr "豪萨语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef11
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯来语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef12
msgid "Herero"
msgstr "赫雷罗语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef13
msgid "Hindi"
msgstr "印地语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef14
msgid "Hiri Motu"
msgstr "希利摩陀语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef15
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef16
msgid "Interlingua"
msgstr "国际语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef17
msgid "Indonesian"
msgstr "印度尼西亚语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef18
msgid "Interlingue / Occidental"
msgstr "国际语/西语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef19
msgid "Irish"
msgstr "爱尔兰语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef1a
msgid "Igbo"
msgstr "伊格博语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef1b
msgid "Inupiaq"
msgstr "伊努皮克语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef1c
msgid "Ido"
msgstr "伊多语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef1d
msgid "Icelandic"
msgstr "冰岛语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef1e
msgid "Inuktitut"
msgstr "因纽特语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef1f
msgid "Javanese"
msgstr "爪哇语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef20
msgid "Kalaallisut / Greenlandic"
msgstr "卡拉利苏特/格陵兰语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef21
msgid "Kannada"
msgstr "坎纳达语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef22
msgid "Kanuri"
msgstr "卡努里语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef23
msgid "Kashmiri"
msgstr "克什米尔语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef24
msgid "Kazakh"
msgstr "哈萨克斯坦语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef25
msgid "Central Khmer"
msgstr "高棉语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef26
msgid "Kikuyu / Gikuyu"
msgstr "基库语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef27
msgid "Kinyarwanda"
msgstr "卢旺达语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef28
msgid "Kirghiz / Kyrgyz"
msgstr "吉尔吉斯语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef29
msgid "Komi"
msgstr "科米语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef2a
msgid "Kongo"
msgstr "刚果语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef2b
msgid "Korean"
msgstr "韩语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef2c
msgid "Kurdish"
msgstr "库尔德语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef2d
msgid "Kuanyama / Kwanyama"
msgstr "宽亚玛语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef2e
msgid "Latin"
msgstr "拉丁语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef2f
msgid "Luxembourgish, Letzeburgesch"
msgstr "卢森堡语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef30
msgid "Ganda"
msgstr "干达语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef31
msgid "Limburgan / Limburger / Limburgish"
msgstr "林堡语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef32
msgid "Lingala"
msgstr "林加拉语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef33
msgid "Lao"
msgstr "老挝语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef34
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef35
msgid "Luba / Katanga"
msgstr "卢巴/加丹加语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef36
msgid "Latvian"
msgstr "拉脱维亚语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef37
msgid "Manx"
msgstr "马恩岛语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef38
msgid "Macedonian"
msgstr "马其顿语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef39
msgid "Malagasy"
msgstr "马拉加斯语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef3a
msgid "Malay"
msgstr "马来语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef3b
msgid "Malayalam"
msgstr "马拉雅拉姆语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef3c
msgid "Maltese"
msgstr "马耳他语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef3d
msgid "Maori"
msgstr "毛利语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef3e
msgid "Marathi"
msgstr "马拉塔语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef3f
msgid "Marshallese"
msgstr "马绍尔语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef40
msgid "Mongolian"
msgstr "蒙古语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef41
msgid "Navajo / Navaho"
msgstr "纳瓦霍语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef42
msgid "North Ndebele"
msgstr "北内地贝尔语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef43
msgid "Nepali"
msgstr "尼泊尔语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef44
msgid "Ndonga"
msgstr "尼东阁语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef45
msgid "Norwegian Bokmål"
msgstr "挪威语（博克马尔）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef46
msgid "Norwegian Nynorsk"
msgstr "挪威语（尼诺尔斯克）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef47
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef48
msgid "Sichuan Yi / Nuosu"
msgstr "四川彝族语/诺苏语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef49
msgid "South Ndebele"
msgstr "南内地贝尔语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef4a
msgid "Occitan"
msgstr "奥克语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef4b
msgid "Ojibwa"
msgstr "奥吉布瓦"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef4c
msgid ""
"Church Slavic / Old Slavonic / Church Slavonic / Old Bulgarian / Old Church "
"Slavonic"
msgstr "教会斯拉夫语/古斯拉夫语/教会斯拉夫语/古保加利亚语/古教会斯拉夫语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef4d
msgid "Oromo"
msgstr "奥罗莫语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef4e
msgid "Oriya"
msgstr "奥里雅语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef4f
msgid "Ossetian / Ossetic"
msgstr "奥塞梯语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef50
msgid "Punjabi / Panjabi"
msgstr "旁遮普语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef51
msgid "Pali"
msgstr "巴利语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef52
msgid "Persian"
msgstr "波斯语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef53
msgid "Pashto / Pushto"
msgstr "普什图语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef54
msgid "Quechua"
msgstr "克丘亚语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef55
msgid "Romansh"
msgstr "罗马语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef56
msgid "Rundi"
msgstr "隆迪语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef57
msgid "Romanian / Moldavian / Moldovan"
msgstr "罗马尼亚/摩尔多瓦/摩尔多瓦语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef58
msgid "Sanskrit"
msgstr "梵语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef59
msgid "Sardinian"
msgstr "撒丁语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef5a
msgid "Sindhi"
msgstr "信德语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef5b
msgid "Northern Sami"
msgstr "北萨米语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef5c
msgid "Samoan"
msgstr "萨摩亚语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef5d
msgid "Sango"
msgstr "桑戈语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef5e
msgid "Serbian"
msgstr "塞尔维亚语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef5f
msgid "Gaelic / Scottish Gaelic"
msgstr "盖尔语/苏格兰盖尔语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef60
msgid "Shona"
msgstr "绍纳语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef61
msgid "Sinhala / Sinhalese"
msgstr "僧伽罗语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef62
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef63
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛文尼亚语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef64
msgid "Somali"
msgstr "索马里语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef65
msgid "Southern Sotho"
msgstr "南索托语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef66
msgid "Spanish / Castilian"
msgstr "西班牙语/卡斯蒂利亚语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef67
msgid "Sundanese"
msgstr "巽他语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef68
msgid "Swahili"
msgstr "斯瓦希里语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef69
msgid "Swati"
msgstr "斯瓦蒂语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef6a
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef6b
msgid "Tamil"
msgstr "泰米尔语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef6c
msgid "Telugu"
msgstr "泰卢固语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef6d
msgid "Tajik"
msgstr "塔吉克斯坦语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef6e
msgid "Thai"
msgstr "泰语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef6f
msgid "Tigrinya"
msgstr "提格里尼亚语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef70
msgid "Tibetan"
msgstr "藏语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef71
msgid "Turkmen"
msgstr "土库曼语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef72
msgid "Tagalog"
msgstr "他加禄语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef73
msgid "Tswana"
msgstr "茨瓦纳语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef74
msgid "Tsonga"
msgstr "汤加语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef75
msgid "Tatar"
msgstr "卡塔尔语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef76
msgid "Twi"
msgstr "特威语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef77
msgid "Tahitian"
msgstr "塔希提語"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef78
msgid "Uighur / Uyghur"
msgstr "维吾尔语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef79
msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef7a
msgid "Urdu"
msgstr "乌尔都语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef7b
msgid "Uzbek"
msgstr "乌兹别克语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef7c
msgid "Venda"
msgstr "文达语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef7d
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef7e
msgid "Volapük"
msgstr "沃拉皮克"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef7f
msgid "Walloon"
msgstr "瓦隆语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef80
msgid "Welsh"
msgstr "威尔士语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef81
msgid "Wolof"
msgstr "沃洛夫语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef82
msgid "Western Frisian"
msgstr "西弗里斯语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef83
msgid "Xhosa"
msgstr "科萨语（南非）"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef84
msgid "Yiddish"
msgstr "依地语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef85
msgid "Yoruba"
msgstr "约鲁巴语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef86
msgid "Zhuang / Chuang"
msgstr "壮语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef87
msgid "Zulu"
msgstr "祖鲁语"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef88
msgid "Message sent"
msgstr "消息已发出"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef89
msgid "Integration hours, yearly"
msgstr "每年累计曝光时间"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef8a
msgid "Integration hours, monthly"
msgstr "每月累计曝光时间"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef8b
msgid "Integration hours, daily"
msgstr "每天累计曝光时间"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef8c
msgid "Integration hours by gear, yearly"
msgstr "按设备列出年累计曝光时间"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef8d
msgid "Integration hours by gear, monthly"
msgstr "按设备列出月累计曝光时间"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef8e
msgid "Integration hours by gear, daily"
msgstr "按设备列出日累计曝光时间"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef8f
msgid "Uploaded images, yearly"
msgstr "年上传作品数"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef90
msgid "Uploaded images, monthly"
msgstr "月上传作品数"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef91
msgid "Uploaded images, daily"
msgstr "天上传作品数"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef92
msgid "Views, yearly"
msgstr "年浏览数"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef93
msgid "Views, monthly"
msgstr "月浏览数"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef94
msgid "Views, daily"
msgstr "日浏览数"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef95
msgid "Total images"
msgstr "总作品数"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef96
msgid "Integration hours by camera type"
msgstr "按相机类型列出累计曝光时间"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef97
msgid "Refractor"
msgstr "折射式望远镜"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef98
msgid "Reflector"
msgstr "反射式望远镜"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef99
msgid "Catadioptric"
msgstr "折射反射式望远镜"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef9a
msgid "Number of images by subject type"
msgstr "按主题类型列出的作品数"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef9b
msgid "You are not allowed to see this page."
msgstr "您无权查看此页。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef9c
msgid ""
"Sorry, but the page you are looking for is not here. If you expected an "
"image, this means that the author deleted it."
msgstr "对不起，您要找的页面不在这里。如果本应出现一张作品而事实上没有，说明作者删除了它。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef9d
msgid "Fatal error"
msgstr "严重错误"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef9e
msgid "Nothing to worry about, it's not your fault."
msgstr "不用担心，这不是你的错。"

#: loco:606b75eb6516df53d777ef9f
msgid ""
"Something unexpected occurred! We have received an email with technical "
"details, so we will try to fix the problem as soon as possible. Sorry about "
"the inconvenience! "
msgstr "出人意料的事情发生了！我们收到了一封包含技术细节的电子邮件，因此我们将尽快解决问题。很抱歉给您带来不便！ "

#: loco:606b75eb6516df53d777efa0
msgid "Go back to the home page."
msgstr "回到首页"

#: loco:606b75eb6516df53d777efa1
msgid "AstroBin in temporarily unavailable"
msgstr "AstroBin 暂时不可用"

#: loco:606b75eb6516df53d777efa2
msgid "AstroBin is temporarily unavailable"
msgstr "AstroBin 暂时不可用"

#: loco:606b75eb6516df53d777efa3
msgid ""
"We apologize for the inconvenience, but we are performing some server "
"maintenance, or probably a software upgrade. Usually this doesn't take more "
"than 30 minutes."
msgstr "对于给您带来的不便，我们深表歉意。我们正在进行一些服务器维护或软件升级，通常，此过程不会超过30分钟。"

#: loco:606b75eb6516df53d777efa4
msgid "Come back soon!"
msgstr "很快回来！"

#: loco:606b75eb6516df53d777efa5
#, python-format
msgid ""
"<strong>Please note:</strong> AstroBin is a community that values "
"informative and constructive content. If you write something that other "
"people find useful and valuable, the likes that you receive will contribute "
"to your %(_0)sContribution Index (beta)%(_1)s."
msgstr ""
"<strong>请注意：</strong> AstroBin "
"是一个重视信息和建设性内容的社区。如果您写了一些别人觉得有用和有价值的东西，您收到的“赞”将会有助于您的 %(_0)s贡献指数（测试中）%(_1)s。"

#: loco:606b75eb6516df53d777efa6
msgid "Use the <strong>@</strong> sign and start typing to mention any user."
msgstr "使用 <strong>@</strong>符号，输入想要提及的用户。"

#: loco:606b75eb6516df53d777efa7
msgid ""
"Use the <strong>#</strong> sign and start typing to insert an image from "
"your gallery."
msgstr "使用 <strong>#</strong> 符号，输入想要插入图库中的作品。"

#: loco:606b75eb6516df53d777efa8
msgid "All"
msgstr "所有的"

#: loco:606b75eb6516df53d777efa9
msgid "Regular"
msgstr "常规"

#: loco:606b75eb6516df53d777efaa
msgid "Electronically-Assisted Astronomy (EAA)"
msgstr "电子辅助观测（EAA）"

#: loco:606b75eb6516df53d777efab
msgid "AstroBin is in READ ONLY mode "
msgstr "AstroBin 处于只读模式 "

#: loco:606b75eb6516df53d777efac
#, python-format
msgid "<a href=\"%(user_page)s\">%(user)s</a> uploaded a new image."
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777efad
#, python-format
msgid "<a href=\"%(user_page)s\">%(user)s</a> uploaded a new image revision."
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777efae
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(user_page)s\">%(user)s</a> and %(count)s others like this image."
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777efaf
#, python-format
msgid "<a href=\"%(user_page)s\">%(user)s</a> likes this image."
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777efb0
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(user_page)s\">%(user)s</a> and %(count)s others bookmarked this "
"image."
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777efb1
#, python-format
msgid "<a href=\"%(user_page)s\">%(user)s</a> bookmarked this image."
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777efb2
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(user_page)s\">%(user)s</a> and %(count)s others commented this "
"image."
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777efb3
#, python-format
msgid "<a href=\"%(user_page)s\">%(user)s</a> commented this image."
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777efb4
#, python-format
msgid "<a href=\"%(user_page)s\">%(user)s</a> created a new public group."
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777efb5
#, python-format
msgid "<a href=\"%(user_page)s\">%(user)s</a> joined a group."
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777efb6
msgid "Remove ads"
msgstr "去除广告"

#: loco:606b75eb6516df53d777efb7
msgid "Request an API key"
msgstr "申请API秘钥"

#: loco:606b75eb6516df53d777efb8
msgid ""
"Thanks for your interest in using AstroBin's APIs! You need a <strong>"
"key</strong> and a <strong>secret</strong> if you want to access AstroBin's "
"data in your own app or website."
msgstr ""
"感谢您对 AstroBin API 的关注！如果您想在自己的应用程序或网站中访问 AstroBin 的数据，您需要一个 <strong>"
"key</strong> 和一个 <strong>secret</strong>。"

#: loco:606b75eb6516df53d777efb9
msgid "After you submit a request, you will receive a reply within 24 hours."
msgstr "提交请求后，您将在24小时内收到答复。"

#: loco:606b75eb6516df53d777efba
msgid ""
"Please make sure you have read the section about APIs in the <a href=\"https:"
"//welcome.astrobin.com/terms-of-service\">Terms of Service</a>."
msgstr ""
"请确保您已阅读 <a href=\"https://welcome.astrobin.com/terms-of-service\">服务条款</a> "
"中有关API的部分。"

#: loco:606b75eb6516df53d777efbb
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: loco:606b75eb6516df53d777efbc
msgid "Your API key request has been submitted"
msgstr "您的API密钥请求已提交"

#: loco:606b75eb6516df53d777efbd
msgid ""
"You will receive a reply within 24 hours. Thanks for your interest in using "
"AstroBin's APIs!"
msgstr "您将在24小时内收到答复。感谢您有意使用 AstroBin API！"

#: loco:606b75eb6516df53d777efbe
msgid "Astrophotographers list"
msgstr "摄影师风云榜"

#: loco:606b75eb6516df53d777efbf
#, python-format
msgid ""
"The <strong>Image Index</strong> is system based on likes received on images,"
" that incentivizes the most active and liked members of the community. %(_0)"
"sLearn more.%(_1)s"
msgstr ""
"<strong>作品指数</strong> 是一个基于作品上收到“赞”的机制， 用于激励社区中最活跃、最受欢迎的成员。%(_0)s了解更多%(_1)s"

#: loco:606b75eb6516df53d777efc0
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: loco:606b75eb6516df53d777efc1
msgid "User"
msgstr "用户"

#: loco:606b75eb6516df53d777efc2
msgid "Followers"
msgstr "粉丝"

#: loco:606b75eb6516df53d777efc3
msgid "Likes"
msgstr "收到的赞"

#: loco:606b75eb6516df53d777efc4
msgid "Total integration"
msgstr "累计曝光"

#: loco:606b75eb6516df53d777efc5
msgid "Image Index"
msgstr "作品指数"

#: loco:606b75eb6516df53d777efc6
msgid "There isn't enough data yet, please come back later!"
msgstr "这儿还没有足够的数据，请稍后再回来！"

#: loco:606b75eb6516df53d777efc7
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: loco:606b75eb6516df53d777efc8
msgid "Current avatar"
msgstr "当前头像"

#: loco:606b75eb6516df53d777efc9
msgid "You do not yet have an avatar. Please upload one now."
msgstr "您还没有头像，请现在上传一个。"

#: loco:606b75eb6516df53d777efca
msgid "Previously uploaded"
msgstr "以前上传的"

#: loco:606b75eb6516df53d777efcb
msgid "Choose new default"
msgstr "选择新的默认值"

#: loco:606b75eb6516df53d777efcc
msgid "Upload a new image"
msgstr "上传新作品"

#: loco:606b75eb6516df53d777efcd
msgid "Avatar image"
msgstr "头像"

#: loco:606b75eb6516df53d777efce
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: loco:606b75eb6516df53d777efcf
msgid "Please select the avatars that you would like to delete."
msgstr "请选择您要删除的头像"

#: loco:606b75eb6516df53d777efd0
msgid "Hey!"
msgstr "嘿！"

#: loco:606b75eb6516df53d777efd1
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: loco:606b75eb6516df53d777efd2
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#: loco:606b75eb6516df53d777efd3
msgid "Error!"
msgstr "错误！"

#: loco:606b75eb6516df53d777efd4
msgid "About"
msgstr "关于"

#: loco:606b75eb6516df53d777efd5
msgid ""
"AstroBin is an image hosting platform and social network for amateur "
"astronomers and astrophotographers."
msgstr "AstroBin 是业余天文学家、天文摄影师的作品托管和社交网络平台。"

#: loco:606b75eb6516df53d777efd6
msgid "Site links"
msgstr "友情链接"

#: loco:606b75eb6516df53d777efd7
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: loco:606b75eb6516df53d777efd8
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: loco:606b75eb6516df53d777efd9
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: loco:606b75eb6516df53d777efda
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务协议"

#: loco:606b75eb6516df53d777efdb
msgid "Guidelines"
msgstr "社区规范"

#: loco:606b75eb6516df53d777efdc
msgid "Sponsors"
msgstr "赞助商"

#: loco:606b75eb6516df53d777efdd
msgid "Source code"
msgstr "源代码"

#: loco:606b75eb6516df53d777efde
msgid "Platform updates"
msgstr "平台更新"

#: loco:606b75eb6516df53d777efdf
msgid "Thanks to"
msgstr "致谢"

#: loco:606b75eb6516df53d777efe0
msgid "The localization team"
msgstr "本地化团队"

#: loco:606b75eb6516df53d777efe1
msgid "Third party tools"
msgstr "第三方工具"

#: loco:606b75eb6516df53d777efe2
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#: loco:606b75eb6516df53d777efe3
msgid "The images on this websites are copyright of their respective owners."
msgstr "本站所载作品的版权，归其原作者所有。"

#: loco:606b75eb6516df53d777efe4
msgid "Back to top"
msgstr "回到顶部"

#: loco:606b75eb6516df53d777efe5
msgid "Your AstroBin subscription is expired."
msgstr "您的 AstroBin 订阅已到期。"

#: loco:606b75eb6516df53d777efe6
msgid ""
"That's okay: we don't EVER delete your images if your subscription expires."
msgstr "没关系，即使您的订阅到期，我们也永远不会删除您的作品。"

#: loco:606b75eb6516df53d777efe7
msgid ""
"However, it would be great if you considered renewing: it's inexpensive and "
"it goes a long way to support the AstroBin project!"
msgstr "但是，如果您考虑续订那就太棒了：对您来说九牛之一毛，却能支持 AstroBin 走的更远！"

#: loco:606b75eb6516df53d777efe8
msgid "Subscription plans"
msgstr "订阅计划"

#: loco:606b75eb6516df53d777efe9
msgid "Your subscriptions"
msgstr "您的订阅"

#: loco:606b75eb6516df53d777efea
msgid "Your AstroBin subscription about to expire."
msgstr "您的 AstroBin 订阅即将到期。"

#: loco:606b75eb6516df53d777efeb
msgid ""
"AstroBin is unable to deliver your emails, and it won't try again until the "
"issue is resolved."
msgstr "AstroBin 无法发送您的电子邮件，在问题解决之前不会重新尝试发送。"

#: loco:606b75eb6516df53d777efec
msgid "Your email provider recently reported the following error code(s):"
msgstr "您的电子邮件服务商最近报告了以下错误代码："

#: loco:606b75eb6516df53d777efed
msgid ""
"If you believe this is in error, please contact us. Otherwise please contact "
"you email provider or change your e-mail address on AstroBin."
msgstr "如果您认为是我们的问题，请与我们联系。否则，请联系您的电子邮件服务商或更改 AstroBin 上的电子邮件地址。"

#: loco:606b75eb6516df53d777efee
msgid "Change your e-mail"
msgstr "修改您的电子邮箱"

#: loco:606b75eb6516df53d777efef
msgid "Ignore and retry"
msgstr "忽略并重试"

#: loco:606b75eb6516df53d777eff0
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: loco:606b75eb6516df53d777eff1
msgid ""
"AstroBin is unable to deliver your emails, and it will try again a week "
"after the latest email bounce."
msgstr "AstroBin 无法发送您的电子邮件，将在最近一封电子邮件收到反馈后一周重试。"

#: loco:606b75eb6516df53d777eff2
msgid ""
"If you believe this is in error, please contact us. Otherwise please contact "
"your email provider or change your e-mail address on AstroBin."
msgstr "如果您认为是我们的问题，请与我们联系。否则，请联系您的电子邮件服务商或更改 AstroBin 上的电子邮件地址。"

#: loco:606b75eb6516df53d777eff3
msgid ""
"AstroBin is not delivering you emails because you have marked some of them "
"as spam."
msgstr "AstroBin 不向您发送电子邮件，因为您已将其中一些标记为垃圾邮件。"

#: loco:606b75eb6516df53d777eff4
msgid ""
"If you have an automated filter or rule to mark AstroBin emails as spam, "
"please disable it using your email client."
msgstr "如果您的邮箱有自动过滤功能，或已将 AstroBin 的邮件识别为垃圾邮件，请在邮箱中将过滤功能禁用。"

#: loco:606b75eb6516df53d777eff5
msgid "Resume emails"
msgstr "恢复电子邮件"

#: loco:606b75eb6516df53d777eff6
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: loco:606b75eb6516df53d777eff7
msgid "No file selected"
msgstr "没有选中文件"

#: loco:606b75eb6516df53d777eff8
msgid "Choose file"
msgstr "选择文件"

#: loco:606b75eb6516df53d777eff9
msgid "Help with translations!"
msgstr "帮助改进翻译！"

#: loco:606b75eb6516df53d777effa
msgid "Please select your language from the options above."
msgstr "请从上面的选项中选择您的语言。"

#: loco:606b75eb6516df53d777effb
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: loco:606b75eb6516df53d777effc
msgid "View all"
msgstr "查看全部"

#: loco:606b75eb6516df53d777effd
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: loco:606b75eb6516df53d777effe
msgid "Mark all as read"
msgstr "全部标记为已读"

#: loco:606b75eb6516df53d777efff
msgid "AstroBin is in READ ONLY mode"
msgstr "AstroBin 正处于只读模式"

#: loco:606b75eb6516df53d777f000
msgid "Sorry :-("
msgstr "抱歉 :-("

#: loco:606b75eb6516df53d777f001
msgid "Access denied"
msgstr "访问被禁止"

#: loco:606b75eb6516df53d777f002
msgid "This feature is only offered at higher membership levels."
msgstr "此功能仅对更高级别的会员开放。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f003
msgid ""
"Would you be interested in upgrading? AstroBin is a very small business and "
"your support would mean a lot!"
msgstr "您对升级感兴趣吗？ AstroBin 是家境贫寒白手起家，您的支持将非常重要！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f004
msgid "No, thanks"
msgstr "不需要，谢谢！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f005
msgid "Tell me more!"
msgstr "告诉我！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f006
msgid "Are you really sure?"
msgstr "真的确定吗？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f007
msgid ""
"We know, we're all used to the fact that ads on the Internet are annoying."
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777f008
msgid ""
"However, please let us offer you a good reason to allow ads on AstroBin:"
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777f009
msgid ""
"There are only astronomy ads on AstroBin, that are published after my review "
"and approval. Nothing fishy, nothing off-topic, and nothing that will use "
"any of your private information."
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777f00a
#, python-format
msgid ""
"If you still feel that you would rather not see these ads, you can change "
"this on <a href=\"%(profile_url)s\">your settings page</a>."
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777f00b
msgid "Thank you!"
msgstr "感谢！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f00c
msgid ""
"If this user has been harassing you, and you shadow-ban them, all their "
"activities on your content will be invisible to everyone except themselves."
msgstr "如果这个用户一直在骚扰您，并且您对TA设置了悄悄屏蔽，除TA自己之外，TA在您发布内容上的任何活动都将不可见"

#: loco:606b75eb6516df53d777f00d
msgid ""
"They will not know that they have been shadow-banned, and the goal is that "
"eventually they will get bored while having caused no harm, since nobody saw "
"what they posted."
msgstr "他们不会知道自己被“悄悄屏蔽”了，这么做最终的目的是让这些用户在不受伤害的情况下感到无聊，因为没人看到他们发表的内容。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f00e
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: loco:606b75eb6516df53d777f00f
msgid ""
"You will remove your shadow-ban on this user, and their comments, messages, "
"etc, will appear again on your content."
msgstr "您将取消对该用户的悄悄屏蔽，他的评论、消息等将重新出现在您的内容上。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f010
msgid "Quick search"
msgstr "快速查找"

#: loco:606b75eb6516df53d777f011
msgid "Image queue"
msgstr "作品列队"

#: loco:606b75eb6516df53d777f012
msgid "Spam list"
msgstr "垃圾信息列表"

#: loco:606b75eb6516df53d777f013
msgid "Image of the day"
msgstr "今日最佳"

#: loco:606b75eb6516df53d777f014
msgid "Submission queue"
msgstr "提交列队"

#: loco:606b75eb6516df53d777f015
msgid "Review queue"
msgstr "审查队列"

#: loco:606b75eb6516df53d777f016
msgid "Judgement queue"
msgstr "评审列队"

#: loco:606b75eb6516df53d777f017
msgid "Latest topics"
msgstr "最新主题"

#: loco:606b75eb6516df53d777f018
msgid "Subscribed topics"
msgstr "已订阅主题"

#: loco:606b75eb6516df53d777f019
msgid "Explore"
msgstr "浏览"

#: loco:606b75eb6516df53d777f01a
msgid "The Big Wall"
msgstr "作品墙"

#: loco:606b75eb6516df53d777f01b
msgid "Advanced search"
msgstr "高级搜索"

#: loco:606b75eb6516df53d777f01c
msgid "Top pick nominations"
msgstr "“热门精选”提名"

#: loco:606b75eb6516df53d777f01d
msgid "Top picks"
msgstr "热门精选"

#: loco:606b75eb6516df53d777f01e
msgid "Remote astrophotography"
msgstr "远程天文摄影"

#: loco:606b75eb6516df53d777f01f
msgid "Contributors list"
msgstr "贡献榜"

#: loco:606b75eb6516df53d777f020
msgid "(beta)"
msgstr "（试运行）"

#: loco:606b75eb6516df53d777f021
msgid "Stats"
msgstr "统计数据"

#: loco:606b75eb6516df53d777f022
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: loco:606b75eb6516df53d777f023
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: loco:606b75eb6516df53d777f024
msgid "n/a"
msgstr "无"

#: loco:606b75eb6516df53d777f025
msgid "Would you like to start using your real name on AstroBin?"
msgstr "您想在 AstroBin 上使用真名吗？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f026
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: loco:606b75eb6516df53d777f027
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: loco:606b75eb6516df53d777f028
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: loco:606b75eb6516df53d777f029
#, python-format
msgid ""
"The <strong>Image Index</strong> is a system based on likes received on "
"images, that incentivizes the most active and liked members of the community."
" %(_0)sLearn more.%(_1)s"
msgstr ""
"<strong>作品指数</strong> 是一个基于作品上收到的“赞”的激励机制，用于激励社区中最活跃和最受喜爱的用户 %(_0)s了解更多。%(_1)"
"s"

#: loco:606b75eb6516df53d777f02a
msgid "Contribution Index"
msgstr "贡献指数"

#: loco:606b75eb6516df53d777f02b
#, python-format
msgid ""
"The <strong>Contribution Index (beta)</strong> is system to reward "
"informative, constructive, and valuable commentary on AstroBin. %(_0)sLearn "
"more.%(_1)s"
msgstr ""
"<strong>贡献指数（试运行）</strong> 是 AstroBin 中一个奖励系统，用于奖励内容丰富、有建设性、有价值的评论。%(_0)"
"s了解更多%(_1)s"

#: loco:606b75eb6516df53d777f02c
msgid "My places"
msgstr "我的空间"

#: loco:606b75eb6516df53d777f02d
msgid "Public Gallery"
msgstr "公开作品库"

#: loco:606b75eb6516df53d777f02e
msgid "Staging Area"
msgstr "暂存区"

#: loco:606b75eb6516df53d777f02f
msgid "Bookmarks"
msgstr "收藏夹"

#: loco:606b75eb6516df53d777f030
msgid "Plots"
msgstr "统计"

#: loco:606b75eb6516df53d777f031
msgid "My messages"
msgstr "我的消息"

#: loco:606b75eb6516df53d777f032
msgid "API Keys"
msgstr "API Keys"

#: loco:606b75eb6516df53d777f033
msgid "My settings"
msgstr "我的设置"

#: loco:606b75eb6516df53d777f034
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: loco:606b75eb6516df53d777f035
msgid "E-mail change confirmation"
msgstr "确认修改电子邮箱"

#: loco:606b75eb6516df53d777f036
msgid "Confirm deletion of e-mail change request"
msgstr "确认删除电子邮箱的请求"

#: loco:606b75eb6516df53d777f037
msgid ""
"Please confirm that you want to delete the following e-mail change request."
msgstr "请确认您要删除以下电子邮件请求。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f038
msgid "New e-mail"
msgstr "使用新的电子邮箱"

#: loco:606b75eb6516df53d777f039
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: loco:606b75eb6516df53d777f03a
msgid "E-mail change request"
msgstr "电子邮箱修改申请"

#: loco:606b75eb6516df53d777f03b
msgid ""
"You already have a pending request to change your e-mail address. You should "
"have received a confirmation e-mail with instructions about how to confirm "
"this request. If not, please delete it and start a new one."
msgstr "您已经有提交了一个更改电子邮件的申请。 您应该已经收到一封确认邮件，其中包含有关如何确认此申请的说明。 如果没有，请删除它并重新开始。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f03c
msgid "Delete and start new request"
msgstr "删除并发起新的请求"

#: loco:606b75eb6516df53d777f03d
#, python-format
msgid ""
"Hello,\n"
"\n"
"it looks like you have requested to change the e-mail address associated to\n"
"your AstroBin account.\n"
"\n"
"To continue, please click or copy/paste the following URL:\n"
"https://www.astrobin.com%(confirmation_url)s\n"
"\n"
"If you have NOT requested this change, you can safely ignore this message.\n"
"\n"
"Clear skies!\n"
"The AstroBin Team"
msgstr ""
"您好\n"
"\n"
"您似乎已经申请了修改关联到 AstroBin 账户的\n"
"电子邮箱。\n"
"\n"
"需要继续，请点击或者复制/粘贴以下链接\n"
"https://www.astrobin.com%(confirmation_url)s\n"
"\n"
"如果您没有申请此更改，那么可以放心的忽略此消息。\n"
"\n"
"祝晴空万里！\n"
"AstroBin 团队"

#: loco:606b75eb6516df53d777f03e
msgid "Custom e-mail change request on AstroBin"
msgstr "在 AstroBin 上申请更改电子邮箱"

#: loco:606b75eb6516df53d777f03f
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: loco:606b75eb6516df53d777f040
msgid "Forum posts"
msgstr "论坛帖子"

#: loco:606b75eb6516df53d777f041
msgid "Written"
msgstr "发表"

#: loco:606b75eb6516df53d777f042
msgid "Received"
msgstr "收到"

#: loco:606b75eb6516df53d777f043
msgid "Cookie consent"
msgstr "Cookie许可"

#: loco:606b75eb6516df53d777f044
msgid ""
"AstroBin saves small pieces of text information (cookies) on your device in "
"order to deliver better content and for statistical purposes. You can "
"disable the usage of cookies by changing the settings of your browser. By "
"browsing AstroBin without changing the browser settings, you grant us "
"permission to store that information on your device."
msgstr ""
"AstroBin 在您的设备上保存少量文本信息（cookies），用于统计目的，以便提供更好的内容与服务。您可以通过更改浏览器的设置来禁用 "
"cookies。在不更改浏览器设置的情况下浏览 AstroBin，您将授权我们在您的设备上存储该信息。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f045
msgid "I agree"
msgstr "我同意"

#: loco:606b75eb6516df53d777f046
msgid "More"
msgstr "更多"

#: loco:606b75eb6516df53d777f047
msgid "Instructions and examples"
msgstr "说明和示例"

#: loco:606b75eb6516df53d777f048
msgid ""
"AstroBin's gear database is a little messy: many users have used different "
"names for the same object, ignoring the suggestions. But don't worry, we can "
"fix it, and after it's fixed, it shouldn't get very messy in the future."
msgstr ""
"AstroBin 的设备数据库有点混乱：许多用户对同一个对象使用了不同的名称，请忽略这些建议。不过别担心，我们将修复此问题，未来将会不再混乱。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f049
msgid "Please read the instructions and the example below, they are important!"
msgstr "请阅读下面的说明和示例，它们很重要！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f04a
msgid ""
"In a wiki-style collaborative effort, we can all work together, a few items "
"at a time, to improve the situation. It's very simple! This is what you need "
"to do:"
msgstr "在wiki风格的协作工作中，我们可以同时合作完成几个项目，以改善现状。这很简单！以下是您需要做的："

#: loco:606b75eb6516df53d777f04b
msgid "Make sure both the make and the name are in English."
msgstr "确保品牌和名称都是英文的。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f04c
msgid "Make sure the make is not written again in the name field."
msgstr "确认没有在名称字段中再次写入品牌。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f04d
msgid ""
"Make sure there are no words other than the simple make and name of the "
"product."
msgstr "确认除了产品的品牌和名称外没有其他词。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f04e
msgid "Make sure the words are properly capitalized."
msgstr "确认单词正确大小写。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f04f
msgid "Here's some good examples:"
msgstr "以下是正确示范："

#: loco:606b75eb6516df53d777f050
msgid "And here's some bad examples, that need fixing, and why:"
msgstr "以下是错误示范，需要修改的地方以及原因："

#: loco:606b75eb6516df53d777f051
msgid ""
"The words are not properly capitalized. It should be \"Meade\" and \"LX200\"."
msgstr "这些单词没有正确地使用大写。 它应该是“ Meade”和“ LX200”。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f052
msgid ""
"The word \"Celestron\" appears also in the name of the product. That should "
"just be the name of the model, not the make name too."
msgstr "产品名称中也出现“ Celestron”字样。这里应该只出现型号的名称，而没有品牌名称。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f053
msgid ""
"\"sold\" is an information that refers only to a particular user. Gear "
"objects are shared among everyone, in the database. The word \"(sold)\" "
"should be removed."
msgstr "“sold（已售出）”是针对特定用户有效的信息。在数据库中，设备名称是所有用户都可以使用的。 单词“sold”应删除。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f054
msgid ""
"\"modified\" is an information that refers only to a particular user. Gear "
"objects are shared among everyone, in the database. The word \"(modified)\" "
"should be removed."
msgstr "“modified（定制款）”是针对特定用户有效的信息。在数据库中，设备名称是所有用户都可以使用的。 单词“modified”应删除"

#: loco:606b75eb6516df53d777f055
msgid ""
"Obviously, the user who created this mount in the database, has it on a "
"fixed pier. But this doesn't mean that SkyWatcher sells a NEQ-6 that you can "
"only buy on a pier! \"on a fixed pier\" should be removed."
msgstr ""
"显然，这位用户在数据库中创建了这个赤道仪，赤道仪使用了固定立柱。 但这并不意味着您在购买SkyWatcher的NEQ-6时，只有固定立柱款一个选择！ "
"“on a fixed pier”应被删除。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f056
msgid ""
"The name of the telescope is not written in English, and that is a "
"description, not the actual product name. Here I would assume \"80ED\". "
"Moreover, \"80mm\" is a property of the telescope, not part of its name."
msgstr ""
"望远镜的名称没有使用英文，并且是描述性的，不是实际的产品名称。这里我们认为应该是“80ED”。此外，“80mm”是望远镜的属性，而不是其名称的一部分。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f057
msgid ""
"\"5.4&mu;\" is a property of the CCD, not part of its name. It should be "
"removed. But sometimes a property can be part of the name of the object, "
"because it's such a generic name: for example, Newton 8\" f/6 would be okay, "
"because just \"Newton\" would not be enough."
msgstr ""
"“5.4μm；”是CCD的特性而不是其名称的一部分，应该被删除。但有时属性可以是设备名称的一部分，因为这个属性已经成为了设备的通用名：例如，Newton "
"8\" f/6就是可以的，而如果仅仅是“Newton”是不够的。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f058
msgid ""
"\"CS5\" is the version of Photoshop, but the procut name is just "
"\"Photoshop\". \"CS5\" should be removed."
msgstr "“CS5”是Photoshop的一个版本，但产品名称是“Photoshop”。“CS5”应删除。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f059
msgid ""
"Thanks for reading so far. If you are not sure about how to fix a gear item, "
"just make assumptions and hope you are right. Mistakes will surface "
"eventually."
msgstr "谢谢耐心阅读至此。如果您还不确定如何规范一个设备的名称，只需要在您认为尽可能符合规范的情况下填写，错误最终会浮出水面。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f05a
msgid ""
"Now let's get to work, good luck and thank you on behalf of the whole "
"AstroBin community!"
msgstr "现在，开工吧！祝您好运，谨代表整个 AstroBin 社区表示感谢！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f05b
msgid "After you fix an item, another one at random will be offered."
msgstr "完成此设备的名称修复，将随机提供下一个设备以供修复。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f05c
msgid "Already fixed:"
msgstr "已经修复："

#: loco:606b75eb6516df53d777f05d
msgid "Remaining:"
msgstr "剩下："

#: loco:606b75eb6516df53d777f05e
msgid "Fix"
msgstr "修复"

#: loco:606b75eb6516df53d777f05f
msgid "Mark as good"
msgstr "标记为好的（无需修复）"

#: loco:606b75eb6516df53d777f060
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: loco:606b75eb6516df53d777f061
msgid "Enough for now"
msgstr "现已足够"

#: loco:606b75eb6516df53d777f062
msgid "Thanks!"
msgstr "感谢！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f063
msgid ""
"Your contribute was very important, and the whole AstroBin community is "
"grateful."
msgstr "您的贡献非常重要，整个 AstroBin 社区都感谢您！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f064
msgid "Additional information requested"
msgstr "需要补充其他信息"

#: loco:606b75eb6516df53d777f065
#, python-format
msgid ""
"<strong>%(username)s</strong> has been notified. Hopefully they will update "
"the image soon. Remember that you can also <a href=\"%(message_url)s\">send "
"them a message</a>."
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777f066
msgid "Return to image"
msgstr "回到作品"

#: loco:606b75eb6516df53d777f067
msgid "Hemisphere"
msgstr "天区"

#: loco:606b75eb6516df53d777f068
msgid "Northern"
msgstr "北天"

#: loco:606b75eb6516df53d777f069
msgid "Southern"
msgstr "南天"

#: loco:606b75eb6516df53d777f06a
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: loco:606b75eb6516df53d777f06b
#, python-format
msgid "And %(count)s more."
msgstr "和 %(count)s 更多。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f06c
msgid "Acquired at"
msgstr "获取于"

#: loco:606b75eb6516df53d777f06d
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: loco:606b75eb6516df53d777f06e
msgid ""
"<strong>Leave a comment here</strong>, and remember that AstroBin is an "
"international community: using <strong>English</strong> is preferred."
msgstr ""
"<strong>在此留下评论</strong>，请记住，AstroBin 是一个国际化的社区：推荐使用<strong>英语</strong>进行交流。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f06f
#, python-format
msgid ""
"The author of this image is comfortable with the following languages: "
"<strong>%(preferred_languages)s</strong>."
msgstr "此作品的作者熟悉以下语言：<strong>%(preferred_languages)s</strong>。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f070
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: loco:606b75eb6516df53d777f071
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论已被关闭。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f072
msgid "In these public groups"
msgstr "该用户隶属于以下公开小组"

#: loco:606b75eb6516df53d777f073
msgid "Histogram"
msgstr "直方图"

#: loco:606b75eb6516df53d777f074
msgid "Right ascension"
msgstr "赤纬"

#: loco:606b75eb6516df53d777f075
msgid "Declination"
msgstr "赤纬"

#: loco:606b75eb6516df53d777f076
msgid "Technical card"
msgstr "技术数据卡"

#: loco:606b75eb6516df53d777f077
msgid "Sponsored brands"
msgstr "赞助品牌"

#: loco:606b75eb6516df53d777f078
#, python-format
msgid "Shop <strong>%(name)s</strong> at %(retailer)s"
msgstr "<strong>%(name)s</strong> at %(retailer)s的商店"

#: loco:606b75eb6516df53d777f079
msgid "Sponsored items"
msgstr "赞助商品"

#: loco:606b75eb6516df53d777f07a
msgid "Disable retailer integration"
msgstr "禁用零售商聚合"

#: loco:606b75eb6516df53d777f07b
#, python-format
msgid "Shop %(name)s at %(retailer)s"
msgstr "%(name)s at %(retailer)s的商店"

#: loco:606b75eb6516df53d777f07c
msgid "Frames"
msgstr "帧数"

#: loco:606b75eb6516df53d777f07d
msgid "Basic astrometry details"
msgstr "基础天文信息"

#: loco:606b75eb6516df53d777f07e
msgid "RA center"
msgstr "赤经中心"

#: loco:606b75eb6516df53d777f07f
msgid "degrees"
msgstr "度"

#: loco:606b75eb6516df53d777f080
msgid "DEC center"
msgstr "赤纬中心"

#: loco:606b75eb6516df53d777f081
msgid "Pixel scale"
msgstr "像素分辨率"

#: loco:606b75eb6516df53d777f082
msgid "arcsec/pixel"
msgstr "角秒/像素"

#: loco:606b75eb6516df53d777f083
msgid "Orientation"
msgstr "方位"

#: loco:606b75eb6516df53d777f084
msgid "(flipped)"
msgstr "（翻转后的）"

#: loco:606b75eb6516df53d777f085
msgid "Field radius"
msgstr "视场半径"

#: loco:606b75eb6516df53d777f086
msgid "WCS transformation"
msgstr "WCS坐标转换"

#: loco:606b75eb6516df53d777f087
msgid "Find images in the same area"
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777f088
#, python-format
msgid "Around <strong>1</strong> degree"
msgid_plural "Around <strong>%(n)s</strong> degrees"
msgstr[0] ""

#: loco:606b75eb6516df53d777f08a
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: loco:606b75eb6516df53d777f08b
msgid "Uncompressed source file"
msgstr "未压缩的源文件"

#: loco:606b75eb6516df53d777f08c
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: loco:606b75eb6516df53d777f08d
msgid "Remote source"
msgstr "远程数据来源"

#: loco:606b75eb6516df53d777f08e
msgid "Download original file"
msgstr "下载原始文件"

#: loco:606b75eb6516df53d777f08f
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: loco:606b75eb6516df53d777f090
msgid "chosen by"
msgstr "推荐者"

#: loco:606b75eb6516df53d777f091
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: loco:606b75eb6516df53d777f092
msgid "Upload uncompressed source (XISF/FITS/PSD/TIFF)"
msgstr "上传未压缩的原文件（XISF/FITS/PSD/TIFF）"

#: loco:606b75eb6516df53d777f093
msgid "Upload new revision"
msgstr "上传新的修订版"

#: loco:606b75eb6516df53d777f094
msgid "Mark this revision as final"
msgstr "标记此修订版为终版"

#: loco:606b75eb6516df53d777f095
msgid "Promote to public area"
msgstr "推送到公开区域"

#: loco:606b75eb6516df53d777f096
msgid "Move to staging area"
msgstr "移动到暂存区"

#: loco:606b75eb6516df53d777f097
msgid "Send to group"
msgstr "发送到小组"

#: loco:606b75eb6516df53d777f098
msgid "Delete image and all revisions"
msgstr "删除作品和所有的修订版"

#: loco:606b75eb6516df53d777f099
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: loco:606b75eb6516df53d777f09a
msgid "Delete original image"
msgstr "删除原版作品"

#: loco:606b75eb6516df53d777f09b
msgid "Delete this revision only"
msgstr "仅删除修订版"

#: loco:606b75eb6516df53d777f09c
msgid "Delete all other versions"
msgstr "删除所有其他的修订版"

#: loco:606b75eb6516df53d777f09d
msgid "Delete all revisions"
msgstr "删除所有修订版"

#: loco:606b75eb6516df53d777f09e
msgid "Flag malfunctioning thumbnails"
msgstr "标记出现故障的缩略图"

#: loco:606b75eb6516df53d777f09f
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0a0
msgid "Ban user"
msgstr "禁用用户"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0a1
msgid "Thumbnails"
msgstr "缩略图"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0a2
msgid "Watermark"
msgstr "水印"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0a3
msgid "Basic information"
msgstr "基本信息"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0a4
msgid "Acquisition details"
msgstr "拍摄详情"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0a5
msgid "Plate-solving settings"
msgstr "解析选项"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0a6
msgid "Restart plate-solving"
msgstr "重新开始解析"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0a7
msgid "Advanced plate-solving settings"
msgstr "高级解析设置"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0a8
msgid "Restart advanced plate-solving"
msgstr "重新开始高级解析"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0a9
msgid "Context"
msgstr "文本"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0aa
msgid "Navigation context"
msgstr "导航"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0ab
msgid "User gallery"
msgstr "用户图库"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0ac
msgid "User collection"
msgstr "用户选集"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0ad
msgid "Public group"
msgstr "公开小组"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0ae
msgid "All image uploads"
msgstr "上传所有作品"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0af
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0b0
msgid "View profile"
msgstr "查看档案"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0b1
msgid "Send private message"
msgstr "发送私信"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0b2
msgid "Shadow-ban"
msgstr "悄悄屏蔽"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0b3
msgid "Remove shadow-ban"
msgstr "移除悄悄屏蔽"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0b4
msgid "View"
msgstr "查看"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0b5
msgid "Annotated (original version)"
msgstr "标注作品（原始版本）"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0b6
msgid "Annotated"
msgstr "已标注的图像"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0b7
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0b8
msgid "Large size"
msgstr "大尺寸"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0b9
msgid "Full size"
msgstr "完整大小"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0ba
msgid "Please note"
msgstr "请注意"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0bb
#, python-format
msgid ""
"You are on a Free account, and when you delete an image, your upload counter "
"does not decrease (unless the image is deleted within 24 hours of uploading "
"it). The Free account is not a way to keep your most recent or best 10 "
"images on AstroBin, but a trial period for you to decide whether or not a "
"paid subscription is worth it. For more information, please <a href=\"%(url)"
"s\">click here</a>."
msgstr ""
"您当前使用的是免费帐户，当您删除作品时，上传计数器不会减少（除非在上传24小时内删除）。免费帐户不适用于在AstroBin上保存10张最好作品，相反，它的作用是“试用期”，供您体验已帮助您决定是否购买付费订阅。有关详细信息，请<a"
" href=\"%(url)s\">点击这里</a>。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0bc
msgid "Delete this revision?"
msgstr "删除这个修订版？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0bd
msgid ""
"This revision will be permanently deleted and cannot be recovered. Are you "
"sure?"
msgstr "此修订将被永久删除，无法恢复。您确定吗？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0be
msgid "Associate XISF/FITS file"
msgstr "关联 XISF/FITS 文件"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0bf
msgid ""
"To improve the accuracy of your plate-solution even further, please upload "
"one of the XISF or FITS files from your data set. Such files normally have "
"date and time headers that will allow AstroBin to calculate solar system "
"body ephemerides and find planets and asteroids in your image (provided you "
"also add location information to your image)."
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777f0c0
#, python-format
msgid ""
"For maximum accuracy, it's recommended that you use PixInsight's native and "
"open format XISF. Learn more about XISF here: <a href=\"%(xisf_url)s\" "
"target=\"_blank\">%(xisf_url)s</a>"
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777f0c1
msgid ""
"<strong>Please note:</strong> it's very important that the XISF or FITS file "
"you upload is aligned to your processed image, otherwise the object "
"annotations will not match. To improve your chances at a successful accurate "
"plate-solution, calibrate your file the usual way (dark/bias/flats) but you "
"don't need to stretch it."
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777f0c2
msgid "The following people bookmarked this image"
msgstr "以下用户收藏了这张作品"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0c3
msgid "Loading"
msgstr "正在载入"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0c4
msgid "Sorry"
msgstr "抱歉"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0c5
#, python-format
msgid ""
"We're really sorry, but giving likes requires an Image Index of <strong>"
"%(min_index_to_like)s</strong> or greater."
msgstr "我们非常抱歉，点赞需要<strong>%(min_index_to_like)s</strong>或更高的作品指数。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0c6
msgid ""
"Such limitation improves the website as a whole by discouraging people from "
"creating fake accounts to like their own content. Thank you for "
"understanding!"
msgstr "这种限制机制阻止用户创建虚假账户，对自己发布的内容点赞，从而改善了整个网站。感谢您的理解！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0c7
#, python-format
msgid "Currently, your Image Index is <strong>%(index)s</strong>."
msgstr "现在，您的作品指数是 <strong>%(index)s</strong>。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0c8
#, python-format
msgid ""
"To learn more about the Image Index, please visit %(_0)sthe FAQ page%(_1)s. "
"Thanks!"
msgstr "希望了解更多关于作品指数的信息，请访问 %(_0)sFAQ%(_1)s。 谢谢！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0c9
msgid "You cannot remove a like that you gave more than one hour ago."
msgstr "您不能取消一小时以前的赞。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0ca
msgid "Delete image and all its revisions?"
msgstr "删除作品及其所有修订版？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0cb
msgid ""
"The image will be moved to the trash, and it can be restored later. All its "
"revisions will be there too. Continue?"
msgstr "作品及其所有修订版都将被移动到垃圾箱，这是可以在稍后恢复的。继续吗？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0cc
msgid ""
"The image will be permanently deleted and cannot be recovered. All its "
"revisions will be deleted too. Are you sure?"
msgstr "作品将被永久删除，无法恢复。所有的修订版也将被删除。您确定吗？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0cd
msgid "Delete original image?"
msgstr "删除原始作品？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0ce
msgid ""
"The image will be permanently deleted and cannot be recovered. Its revisions "
"will not be deleted. Are you sure?"
msgstr "此作品将被永久删除且无法恢复。其修订版不会被删除。您确定吗？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0cf
msgid "Delete all other versions?"
msgstr "删除所有的修订版作品？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0d0
msgid ""
"You will delete all other revisions (if any), and the originally uploaded "
"image, leaving the current revision as the final and only version of this "
"image."
msgstr "您将删除所有其他修订版（如果有）和最初上传的作品，并将当前修订版保留为此作品最终且唯一的版本。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0d1
msgid "Delete all revisions?"
msgstr "删除所有修订版作品？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0d2
msgid ""
"You will delete all revisions, leaving the originally uploaded image as the "
"final and only version of this image."
msgstr "您将删除所有其他修订版作品，将原始上传的作品保留为此作品最终且唯一的版本。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0d3
msgid ""
"This will move this image to your staging area, making it unlisted. The "
"image will be accessible by anyone with a direct link."
msgstr "此操作会将此作品移动到您的暂存区域，使其不出现在列表中。任何有直接链接的人都可以访问该作品。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0d4
msgid ""
"This will trigger the regeneration of all thumbnails for this image and all "
"its revisions."
msgstr "这将重新生成此作品及其所有修订版的缩略图。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0d5
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0d6
msgid "The following people like this image"
msgstr "以下用户赞了这张作品"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0d7
msgid ""
"This will move this image to your public area, making it listed. As this "
"image had already been published before, your followers will not be notified."
msgstr "这会将此作品移动到您的公开区域，使其出现在列表中。由于此作品是之前已经发布的，因此不会通知您的粉丝。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0d8
msgid ""
"This will move this image to your public area, making it listed and "
"optionally notifying your followers."
msgstr "这会将此作品移动到您的公开区域，使其出现在列表中，并选择性地通知您的粉丝。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0d9
msgid ""
"Sorry, you cannot send images from your Staging Area to a group. You need to "
"first promote this image to your Public Area, if you want to do that."
msgstr "很抱歉，您无法将作品从暂存区发送到小组。如果您想这样做的话，需要先把此作品推送到您的公开区域。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0da
msgid ""
"Use this form to select one of your groups. The list includes all public and "
"private non-autosubmission groups of which you are the owner or a member."
msgstr "使用此窗体选择您的一个小组。此列表包括所有公开、私密的且不是自动提交的小组，您是这些小组的所有者或成员。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0db
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0dc
msgid "Sharing mode"
msgstr "共享模式"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0dd
msgid "Simple link"
msgstr "简单链接"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0de
msgid "Forums"
msgstr "社区"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0df
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0e0
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0e1
msgid "No"
msgstr "否"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0e2
msgid "Image size"
msgstr "图像大小"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0e3
msgid "Full"
msgstr "铺满窗口"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0e4
msgid "Real"
msgstr "实际大小"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0e5
msgid "Image mode"
msgstr "图像模式"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0e6
msgid "Copy this"
msgstr "复制"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0e7
msgid ""
"Did you improve the post-processing of your image? Upload the new\n"
"                    revision!"
msgstr ""
"您改进了作品的后处理吗？上传新的\n"
"                    修订版作品！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0e8
#, python-format
msgid "Over 100 MB? Try the <a href=\"%(url)s/%(id)s\">new beta uploader</a>!"
msgstr "超过100 MB？尝试 <a href=\"%(url)s/%(id)s\">新测试版上传工具</a>!"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0e9
msgid ""
"Please note: AstroBin is not officially a backup service. So please also "
"keep additional copies of your file. However, by storing your work here, you "
"can have some additional peace of mind."
msgstr "请注意：AstroBin 不是专业的备份服务，所以请保留额外的副本。但是，将您的作品存储在这里，您可以获得一份额外的安心。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0ea
#, python-format
msgid ""
"Read about how AstroBin stores your files safely on the <a href=\"%(faq_url)"
"s\">FAQ page</a>."
msgstr "阅读在 AstroBin 如何安全地存储文件 <a href=\"%(faq_url)s\">FAQ 页面</a>。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0eb
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0ec
msgid ""
"This image is pending moderation and is currently not visible on the front "
"page or search results."
msgstr "此作品正在等待审核，目前在首页和搜索页面上不可见。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0ed
msgid "Revisions"
msgstr "修订版"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0ee
msgid "Final"
msgstr "终稿"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0ef
msgid "Original"
msgstr "原版"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0f0
msgid "Uploaded"
msgstr "已上传"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0f1
msgid "Revision"
msgstr "修订版"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0f2
msgid "Sky plot"
msgstr "天区位置"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0f3
#, python-format
msgid ""
"This image is a <strong>work in progress</strong> from your <a "
"href=\"%(profile_url)s?staging\">Staging Area</a>. This means nobody can see "
"it unless you give them one of the links you can find in the <em>Share</em> "
"menu below. Use that link to post this image to Internet forums and get "
"feedback on it. When you are satisfied, perhaps after uploading some "
"revisions, promote it to the <a href=\"%(profile_url)s\">Public Area</a>."
msgstr ""
"这张作品是 <strong>正在处理中的</strong> ，位于您的<a href=\"%(profile_url)s?staging\">"
"暂存区</a>。这意味着没有人可以看到这张图，除非您给他们发送了位于下方 <em>分享</em> 菜单中 的链接。 "
"使用此链接可以将图像发布到网络论坛中，并获得反馈。或许在上传过几个修订版后，直到您满意时，可将其推送到<a href=\"%(profile_url)"
"s\">公开区域</a>。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0f4
msgid "Oh no!"
msgstr "哦，不！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0f5
msgid ""
"We are very, very sorry, but it appears that your image suffered a "
"catastrophic data corruption, and it cannot be retrieved. Hopefully you "
"still have your file (the information on this form should provide you with "
"enough context)."
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777f0f6
msgid ""
"Please use the file input below to upload it again, and then click on the "
"Save button down below. All the data you had previously associated to your "
"image is still here."
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777f0f7
msgid "Here's some detail about the image to give you some context."
msgstr "这里有一些关于作品的细节信息，给您提供背景知识。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0f8
msgid "Image uploaded"
msgstr "作品已上传"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0f9
msgid "Revision uploaded"
msgstr "修订版已上传"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0fa
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

#: loco:606b75eb6516df53d777f0fb
msgid "AstroBin is processing your thumbnails."
msgstr "AstroBin 正在生成您的缩略图。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0fc
msgid "Edit your image: acquisition details"
msgstr "编辑您的作品：获取图像的细节信息"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0fd
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0fe
msgid "Remove data"
msgstr "移除数据"

#: loco:606b75eb6516df53d777f0ff
msgid ""
"You can insert as many acquisition sessions as you want, as often images are "
"taken across several nights. An acquisition session is defined primarily by "
"a date and a filter. Fill in your data and then click on <strong>"
"Save</strong> to finish, or on <strong>Add more</strong> to add more "
"acquisition sessions."
msgstr ""
"对于通常需要在几个晚上拍摄的作品，您可以根据需要插入多个拍摄信息表单，表单主要用于填写时间和滤镜。填写数据，然后单击<strong>保存</strong>"
"完成，或单击<strong>添加更多</strong>添加更多表单。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f100
#, python-format
msgid ""
"Is this too much data for you to handle? Go to the <a class=\"button\" "
"href=\"%(basic_form_url)s?edit_type=deep_sky&advanced=false\">basic form</a>."
msgstr ""
"太多数据不知道怎么填？跳转到 <a class=\"button\" href=\"%(basic_form_url)s?"
"edit_type=deep_sky&advanced=false\">基础表单</a>."

#: loco:606b75eb6516df53d777f101
msgid "Acquisition session"
msgstr "拍摄信息表单"

#: loco:606b75eb6516df53d777f102
msgid "(scroll down for more)"
msgstr "（向下滚动查看更多）"

#: loco:606b75eb6516df53d777f103
msgid "Add more"
msgstr "添加更多"

#: loco:606b75eb6516df53d777f104
#, python-format
msgid ""
"With this form you can input the basic details for the acquisition of your "
"image. If you want to be more thorough or fill in separate details for each "
"filter, go to the <a class=\"button\" href=\"%(advanced_form_url)s?"
"edit_type=deep_sky&advanced=true\">advanced form</a>."
msgstr ""
"使用此表单，您可以输入获取这张作品的基础细节信息。如果您想更彻底或为每个筛选器分别填写详细信息，请转到 <a class=\"button\" "
"href=\"%(advanced_form_url)s?edit_type=deep_sky&advanced=true\">高级表单</a>。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f105
msgid "What kind of image is this?"
msgstr "这是哪一类作品？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f106
msgid "Solar system"
msgstr "太阳系"

#: loco:606b75eb6516df53d777f107
msgid "Deep sky"
msgstr "深空"

#: loco:606b75eb6516df53d777f108
msgid "Edit your image: basic information"
msgstr "编辑您的作品：基础信息"

#: loco:606b75eb6516df53d777f109
msgid "Loading..."
msgstr "正在载入..."

#: loco:606b75eb6516df53d777f10a
msgid "Next step: gear used"
msgstr "下一步：设备信息"

#: loco:606b75eb6516df53d777f10b
msgid "sponsor"
msgstr "赞助商"

#: loco:606b75eb6516df53d777f10c
msgid "Edit your image: gear used"
msgstr "编辑您的作品：使用的设备"

#: loco:606b75eb6516df53d777f10d
#, python-format
msgid ""
"Can't see anything here? Perhaps you should first add some gear in your\n"
"                <a href=\"%(the_url)s\">profile</a>!"
msgstr ""
"这里什么都没有？也许您应该尝试在                \n"
"<a href=\"%(the_url)s\"> 个人资料</a> 中添加一些设备！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f10e
msgid ""
"To choose the gear used for this image, drag items from the right side to "
"left side, or\n"
"                click the plus sign."
msgstr ""
"将这个项目从右边拖到左边，\n"
"或者点击“+”号"

#: loco:606b75eb6516df53d777f10f
msgid ""
"Use this button to import the gear settings from another image of yours."
msgstr "点击此按钮从您的其他作品导入设备。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f110
msgid "Copy from another image"
msgstr "从其他作品复制"

#: loco:606b75eb6516df53d777f111
msgid "Edit acquisition details"
msgstr "编辑拍摄细节信息"

#: loco:606b75eb6516df53d777f112
msgid "Copy gear"
msgstr "复制设备"

#: loco:606b75eb6516df53d777f113
msgid ""
"Copying the gear from another image will populate the gear selection form "
"for you, but\n"
"                    you will still need to save it in the end."
msgstr ""
"从另一个作品复制设备信息，这将为您自动填充设备选项卡，但是\n"
"                    最后您还是需要保存它们。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f114
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: loco:606b75eb6516df53d777f115
msgid "Change the license for this image"
msgstr "修改此作品的许可协议"

#: loco:606b75eb6516df53d777f116
msgid ""
"You can associate a Creative Commons license with your content if you wish, "
"to grant people the right to use your work under certain circumstances. For "
"more information on what your options are, please visit the <a "
"target=\"_blank\" href=\"http://www.creativecommons.org/\">Creative Commons "
"website</a>."
msgstr ""
"如果您愿意，您可以将您的作品关联知识共享许可协议，以授予人们在某些情况下使用您的作品的权利。有关选项的更多信息，请访问 <a "
"target=\"_blank\" href=\"http://www.creativecommons.org/\"> 知识共享网站</a>。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f117
#, python-format
msgid ""
"Remember that you can change your default license <a "
"href=\"%(change_default_url)s\">here</a>."
msgstr "请记住，您可以点击 <a href=\"%(change_default_url)s\">这里</a>更改默认的许可协议。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f118
msgid "Basic Information"
msgstr "基础信息"

#: loco:606b75eb6516df53d777f119
msgid "Gear used"
msgstr "使用的设备"

#: loco:606b75eb6516df53d777f11a
msgid "Edit your image: advanced plate-solving settings"
msgstr "编辑您的作品：高级解析选项"

#: loco:606b75eb6516df53d777f11b
msgid "Save and plate-solve again"
msgstr "再次保存解析信息"

#: loco:606b75eb6516df53d777f11c
msgid "Edit your image: plate-solving settings"
msgstr "编辑您的作品：解析选项"

#: loco:606b75eb6516df53d777f11d
msgid "Edit revision"
msgstr "编辑修订版"

#: loco:606b75eb6516df53d777f11e
msgid "Change the thumbnails for this image"
msgstr "修改此作品的封面"

#: loco:606b75eb6516df53d777f11f
msgid "Next step: edit watermark"
msgstr "下一步：编辑水印"

#: loco:606b75eb6516df53d777f120
msgid "Apply a watermark to image"
msgstr "将水印应用至作品"

#: loco:606b75eb6516df53d777f121
msgid ""
"AstroBin can protect your images from theft by applying a watermark to them."
msgstr "AstroBin 可以在作品上添加水印，以防止盗图。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f122
msgid "Please note: animated GIFs cannot be watermarked at this time."
msgstr "请注意：GIF动画现在无法添加水印"

#: loco:606b75eb6516df53d777f123
msgid "Next step: basic information"
msgstr "下一步：基础信息"

#: loco:606b75eb6516df53d777f124
msgid "This operation might take several seconds."
msgstr "此操作将花费数秒。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f125
msgid "Full resolution"
msgstr "全尺寸"

#: loco:606b75eb6516df53d777f126
#, python-format
msgid "by <a href=\"%(the_url)s\">%(user)s</a>"
msgstr "by <a href=\"%(the_url)s\">%(user)s</a>"

#: loco:606b75eb6516df53d777f127
msgid "Plate-solution overlay"
msgstr "覆盖解析信息"

#: loco:606b75eb6516df53d777f128
msgid "Fit to window"
msgstr "适应窗口"

#: loco:606b75eb6516df53d777f129
msgid "Loading click-and-drag zoom..."
msgstr "单击拖动/缩放加载中..."

#: loco:606b75eb6516df53d777f12a
msgid "Abscissa "
msgstr "横坐标"

#: loco:606b75eb6516df53d777f12b
msgid "Ordinate"
msgstr "纵坐标"

#: loco:606b75eb6516df53d777f12c
msgid "Ecliptic longitude"
msgstr "黄经"

#: loco:606b75eb6516df53d777f12d
msgid "Ecliptic latitude"
msgstr "黄纬"

#: loco:606b75eb6516df53d777f12e
msgid "Galactic longitude"
msgstr "银经"

#: loco:606b75eb6516df53d777f12f
msgid "Galactic latitude"
msgstr "银纬"

#: loco:606b75eb6516df53d777f130
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: loco:606b75eb6516df53d777f131
#, python-format
msgid ""
"You are about to open a large file of about %(size)s. Depending on your "
"download speed, it might take several seconds or even minutes to view the "
"file."
msgstr "您正在打开一个%(size)s的大文件。根据您的下载速度，查看该文件可能需要几秒至几分钟。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f132
msgid "Click-and-drag anywhere on the image."
msgstr "在任意处点击并拖动。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f133
msgid "Want to zoom in?"
msgstr "想要放大？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f134
msgid "No gear yet."
msgstr "暂无设备信息。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f135
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: loco:606b75eb6516df53d777f136
msgid "No images"
msgstr "暂无作品"

#: loco:606b75eb6516df53d777f137
msgid "Only you can see this"
msgstr "仅自己可见"

#: loco:606b75eb6516df53d777f138
#, python-format
msgid ""
"Interested in <strong>%(brand)s</strong>? Our sponsor <strong>%(retailer)"
"s</strong> sells this brand!"
msgstr ""
"对<strong>%(brand)s</strong>感兴趣？我们的赞助商 <strong>%(retailer)s</strong> 处有售！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f139
msgid "Shop now"
msgstr "现在购买"

#: loco:606b75eb6516df53d777f13a
msgid "Integration"
msgstr "累计曝光"

#: loco:606b75eb6516df53d777f13b
msgid "Date joined"
msgstr "日期已被加入"

#: loco:606b75eb6516df53d777f13c
msgid "Views"
msgstr "视图"

#: loco:606b75eb6516df53d777f13d
msgid "link"
msgstr "链接"

#: loco:606b75eb6516df53d777f13e
msgid "Comment of deleted image not shown."
msgstr "已删除作品的评论未显示。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f13f
msgid "No results. Sorry."
msgstr "没有找到结果。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f140
msgid "Please input some search terms!"
msgstr "请输入一些搜索关键词！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f141
msgid "Home of Astrophotography"
msgstr "天文摄影圣地"

#: loco:606b75eb6516df53d777f142
msgid "Latest from the forums"
msgstr "论坛新帖"

#: loco:606b75eb6516df53d777f143
msgid "Recent images"
msgstr "最新作品"

#: loco:606b75eb6516df53d777f144
msgid "Recent from your followed users"
msgstr "您关注的人"

#: loco:606b75eb6516df53d777f145
msgid "There is no activity yet."
msgstr "此处暂无活动。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f146
msgid "Edit your location"
msgstr "编辑您的位置"

#: loco:606b75eb6516df53d777f147
msgid "If this location is missing data, or has incorrect data, please fix it."
msgstr "如果此位置缺少数据或数据不正确，请修复它。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f148
msgid "What is this site?"
msgstr "了解 AstroBin"

#: loco:606b75eb6516df53d777f149
msgid "Gallery"
msgstr "图库"

#: loco:606b75eb6516df53d777f14a
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: loco:606b75eb6516df53d777f14b
msgid "Compose message"
msgstr "写消息"

#: loco:606b75eb6516df53d777f14c
msgid "Type your message here..."
msgstr "在此输入您的消息..."

#: loco:606b75eb6516df53d777f14d
msgid "Type in a search term"
msgstr "输入搜索条件"

#: loco:606b75eb6516df53d777f14e
msgid "No results"
msgstr "无结果"

#: loco:606b75eb6516df53d777f14f
msgid "Searching"
msgstr "正在查找"

#: loco:606b75eb6516df53d777f150
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: loco:606b75eb6516df53d777f151
msgid "Participants"
msgstr "参与者"

#: loco:606b75eb6516df53d777f152
msgid "Last message"
msgstr "最后一条消息"

#: loco:606b75eb6516df53d777f153
msgid "No messages"
msgstr "无消息"

#: loco:606b75eb6516df53d777f154
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: loco:606b75eb6516df53d777f155
#, python-format
msgid "A conversation between <a href=\"%(sender_url)s\">you</a> and"
msgstr "用户 <a href=\"%(sender_url)s\">和您</a> 的对话"

#: loco:606b75eb6516df53d777f156
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: loco:606b75eb6516df53d777f157
msgid "Delete conversation"
msgstr "删除对话"

#: loco:606b75eb6516df53d777f158
msgid "Sending..."
msgstr "正在发送..."

#: loco:606b75eb6516df53d777f159
msgid "Moderate"
msgstr "有限制的"

#: loco:606b75eb6516df53d777f15a
msgid ""
"Please click on the images that you want to mark as SPAM, then click on the "
"Finish button below to approve all the others."
msgstr "请单击要标记为“垃圾信息”的作品，然后单击下面的“完成”按钮，以批准所有其他作品。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f15b
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: loco:606b75eb6516df53d777f15c
msgid "The moderation queue is empty, hooray! Come back later."
msgstr "审核列队是空的，万岁！稍后回来。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f15d
msgid ""
"Please click on the images that you want to mark as NOT SPAM, then click on "
"the Approve button below to approve them."
msgstr "请单击要标记为“不是垃圾”的作品，然后单击下面的“批准”按钮进行批准。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f15e
msgid "Approve selected"
msgstr "批准已选择的"

#: loco:606b75eb6516df53d777f15f
msgid "Approve selected and ban the rest"
msgstr "批准已选择的，并屏蔽其他的"

#: loco:606b75eb6516df53d777f160
msgid "There are no images in the spam list."
msgstr "垃圾信息中没有作品。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f161
msgid "Your request for an API Key has been approved!"
msgstr "您的API Key申请已被通过！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f162
msgid "Your API key"
msgstr "您的API KEY"

#: loco:606b75eb6516df53d777f163
msgid "Your API secret"
msgstr "您的API secret"

#: loco:606b75eb6516df53d777f164
#, python-format
msgid "Please read the API documentation %(_0)shere%(_1)s."
msgstr "请点击 %(_0)s这里%(_1)s阅读API文档。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f165
#, python-format
msgid ""
"You can review your API keys at <a href=\"%(api_keys_url)s\">%(api_keys_url)"
"s</a>"
msgstr "您可以点击<a href=\"%(api_keys_url)s\">%(api_keys_url)s</a>预览您的API keys。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f166
msgid "Thank you for using AstroBin's APIs!"
msgstr "感谢您使用 AstroBin API！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f167
#, python-format
msgid "You can review your API keys at %(api_keys_url)s."
msgstr "您可以点击 %(api_keys_url)s预览您的API keys"

#: loco:606b75eb6516df53d777f168
msgid "Your comment was approved!"
msgstr "您的评论已通过审核！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f169
msgid ""
"As a new user on AstroBin, your first 3 comments will go through a "
"moderation queue, to prevent spam."
msgstr "作为AstroBin的新用户，为了杜绝垃圾信息，您的前3条评论将进入审核程序。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f16a
msgid "The following comment of yours was just approved by a moderator."
msgstr "您的以下评论刚刚被版主审核通过。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f16b
msgid "View comment"
msgstr "查看评论"

#: loco:606b75eb6516df53d777f16c
msgid "Congratulations for your first image on AstroBin!"
msgstr "恭喜拿下一血！这是您在 AstroBin 上的第一图！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f16d
msgid ""
"Good job with uploading your first image on AstroBin. I hope it's the first "
"of many!"
msgstr "太棒了，您上传了在 AstroBin 上的第一图，希望这是您与大师为伍的第一步！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f16e
msgid "Allow me to jump in and offer a few tips:"
msgstr "请允许我给出一些小提示："

#: loco:606b75eb6516df53d777f16f
#, python-format
msgid ""
"Keep in mind that AstroBin is not meant to be a free service. If you are "
"still on a free account, you can upload images %(max)s times before you will "
"be asked to upgrade. More info on the <a href=\"%(url)s\">pricing page</a>."
msgstr ""
"请记住，AstroBin 并非免费服务。如果您仍使用免费帐户，则可以上传%(max)s张作品，随后您将被要求升级账户。 更多信息请访问 <a "
"href=\"%(url)s\">定价页面</a>。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f170
#, python-format
msgid ""
"New uploads go to your \"staging area\", where they are unlisted. You can "
"still share the link to an individual image in your staging area, and people "
"with a link will be able to access it, but to make an image public and "
"listed on AstroBin, you need to promote it. Visit <a href=\"%(url)s\">your "
"staging area</a>."
msgstr ""
"新传的作品将移至您的“暂存区”，在此未列出。您仍可已将某张图的链接分享给他人，通过此链接，将可以访问这张图，但是要公开作品并在 AstroBin "
"上展示，则需要对其进行发布。访问 <a href=\"%(url)s\">您的暂存区</a>。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f171
#, python-format
msgid ""
"If you have any questions, have a look at the <a href=\"%(url)s\">frequently "
"asked questions</a>."
msgstr "如有任何疑问，请查看<a href=\"%(url)s\">常见问题解答</a>。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f172
#, python-format
msgid ""
"Finally, should you need any support, simply use the <a href=\"%(url)s\">"
"contact form</a> or send an email to <a href=\"mailto:support@astrobin.com\">"
"support@astrobin.com</a>."
msgstr ""
"最后，如果您需要任何支持，只需使用 <a href=\"%(url)s\">联系表单</a> 或发送电子邮件至 <a href=\"mailto:"
"support@astrobin.com\"> support@astrobin.com </a>。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f173
#, python-format
msgid ""
"Keep in mind that AstroBin is not meant to be a free service. If you are "
"still on a free account, you can upload images %(max)s times before you will "
"be asked to upgrade. More info on the pricing page:"
msgstr ""
"请记住，AstroBin 并非免费服务。如果您仍使用免费帐户，那么您还可以上传 %(max)s张作品，随后您将被要求升级账户。更多信息请访问定价页面："

#: loco:606b75eb6516df53d777f174
msgid ""
"New uploads go to your \"staging area\", where they are unlisted. You can "
"still share the link to an individual image in your staging area, and people "
"with a link will be able to access it, but to make an image public and "
"listed on AstroBin, you need to promote it. Visit your staging area:"
msgstr ""
"新传的作品将移至您的“暂存区”，在此未列出。您仍可已将某张图的链接分享给他人，通过此链接，将可以访问这张图，但是要公开作品并在 AstroBin "
"上展示，则需要对其进行发布。访问您的暂存区："

#: loco:606b75eb6516df53d777f175
msgid ""
"If you have any questions, have a look at the frequently asked questions:"
msgstr "如果您有任何疑问，请查阅常见问题："

#: loco:606b75eb6516df53d777f176
msgid "Finally, should you need any support, simply use the contact form:"
msgstr "最后，如有您任何疑问，请使用表单联系我们："

#: loco:606b75eb6516df53d777f177
msgid "Or send an email to support@astrobin.com."
msgstr "或向 support@astrobin.com 发送邮件。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f178
msgid "You have a new notification on AstroBin"
msgstr "您在 AstroBin 上有新提醒"

#: loco:606b75eb6516df53d777f179
msgid "See all your notifications"
msgstr "查看所有通知"

#: loco:606b75eb6516df53d777f17a
msgid "Edit your notification preferences"
msgstr "编辑提醒偏好"

#: loco:606b75eb6516df53d777f17b
msgid "Clear skies"
msgstr "祝晴空万里！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f17c
msgid "Follow AstroBin"
msgstr "关注 AstroBin"

#: loco:606b75eb6516df53d777f17d
#, python-format
msgid ""
"Hi! You have a new notification on AstroBin:\n"
"\n"
"%(message)s\n"
"\n"
"To see all your notifications, please go to %(base_url)s%(notices_url)s.\n"
"\n"
"If you don't want to receive emails anymore, edit your preferences by going "
"to %(base_url)s%(pref_url)s.\n"
"\n"
"PLEASE DO NOT REPLY TO THIS EMAIL\n"
"\n"
"Clear skies,\n"
"AstroBin.\n"
msgstr ""
"您好！ 您在 AstroBin 上有一条新通知：\n"
"\n"
"%(message)s\n"
"\n"
"要查看所有通知，请转到%(base_url)s%(notices_url)s。\n"
"\n"
"如果您不想再接收邮件，请转到%(base_url)s%(pref_url)s来编辑您的首选项。\n"
"\n"
"请不要回复此电子邮件\n"
"\n"
"祝晴空万里！\n"
"AstroBin。\n"

#: loco:606b75eb6516df53d777f17e
#, python-format
msgid ""
"Your request to join the group \"%(group_name)s\" has been APPROVED.\n"
"\n"
"Visit the group here: <a href=\"%(url)s\">%(url)s</a>"
msgstr ""
"您加入\"%(group_name)s\" 的申请被通过了。\n"
"\n"
"点击这里查看小组：<a href=\"%(url)s\">%(url)s</a>"

#: loco:606b75eb6516df53d777f17f
#, python-format
msgid ""
"Your request to join the group \"%(group_name)s\" has been APPROVED.\n"
"\n"
"Visit the group here: %(url)s"
msgstr ""
"您加入\"%(group_name)s\" 的申请被通过了。\n"
"\n"
"点击这里查看小组：%(url)s"

#: loco:606b75eb6516df53d777f180
#, python-format
msgid "Your request to join the group \"%(group_name)s\" has been APPROVED"
msgstr "您加入 \"%(group_name)s\" 的申请已被批准"

#: loco:606b75eb6516df53d777f181
#, python-format
msgid "Your request to join the group \"%(group_name)s\" has been REJECTED"
msgstr "您加入 \"%(group_name)s\" 的申请被拒绝"

#: loco:606b75eb6516df53d777f182
#, python-format
msgid "<a href=\"%(object_url)s\">Your image</a> could not be plate-solved."
msgstr "<a href=\"%(object_url)s\">您的作品</a> 无法被解析。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f183
#, python-format
msgid "Your image at %(object_url)s could not be plate-solved."
msgstr "您在 %(object_url)s 的作品无法被解析。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f184
#, python-format
msgid "<a href=\"%(object_url)s\">Your image could not be plate-solved.</a>"
msgstr "<a href=\"%(object_url)s\">您的作品无法被解析。</a>"

#: loco:606b75eb6516df53d777f185
msgid "Your image could not be plate-solved."
msgstr "您的作品无法被解析。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f186
#, python-format
msgid "<a href=\"%(object_url)s\">Your image</a> was plate-solved."
msgstr "<a href=\"%(object_url)s\">您的作品</a> 已被解析。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f187
#, python-format
msgid "Your image at %(object_url)s was plate-solved."
msgstr "您在%(object_url)s 的作品已被解析。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f188
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(object_url)s\">Your image has been successfully plate-solved.</a>"
msgstr "<a href=\"%(object_url)s\">您的作品已被成功解析。</a>"

#: loco:606b75eb6516df53d777f189
msgid "Your image has been successfully plate-solved."
msgstr "您的作品已被成功解析。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f18a
msgid "An image you promoted made it to IOTD"
msgstr "您的一幅作品被选为“今日最佳”"

#: loco:606b75eb6516df53d777f18b
msgid "An image you promoted made it to Top Pick"
msgstr "您的一幅作品被选为“热门精选”"

#: loco:606b75eb6516df53d777f18c
#, python-format
msgid ""
"You have been inactive as an IOTD Submitter or Reviewer for %(days)s days or "
"more."
msgstr "您的“今日最佳”提名者或评审员的资格已停用 %(days)s 天或更长时间。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f18d
msgid ""
"While the AstroBin IOTD selection process has a good level of redundancy "
"built into the system, it still relies on the members of the staff regularly "
"making selections from their respective queues."
msgstr "虽然 AstroBin“今日最佳”的选拔系统具备充分的冗余机制，但它仍然依赖于工作人员定期从各自的队列中进行选拔。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f18e
msgid ""
"As you have not been active for a significant amount of time, you have been "
"removed from the IOTD staff for now."
msgstr "由于您已经有很长时间没有活跃，现在已经被从“今日最佳”工作人员中移除。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f18f
msgid ""
"This will ensure that potential IOTD or Top Pick candidates don't go "
"unnoticed sitting in the queue of an inactive staff member."
msgstr "这将确保潜在的“今日最佳”或“热门精选”不会因为工作人员缺位而被忽略。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f190
msgid "Thank you for understanding!"
msgstr "感谢您的理解！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f191
#, python-format
msgid ""
"After %(max_inactivity_days)s days of inactivity (counted from the last "
"selection you made in your queue) you will be removed from the IOTD staff."
msgstr "在您不活跃 %(max_inactivity_days)s 天后（自最后一次选拔提名开始计算），您将被从“今日最佳”工作人员中移除。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f192
#, python-format
msgid ""
"You have %(number)s images with insufficient data.\n"
"\n"
"AstroBin relies on data to be a great service for you and every other user.\n"
"Please fill in the data for your images at the following URL:\n"
"\n"
"<a href=\"%(url)s\">%(url)s</a>\n"
"\n"
"Thank you!"
msgstr ""
"您有 %(number)s 张缺少数据的作品\n"
"\n"
"AstroBin 依靠这些数据为您和其他每个用户提供出色的服务。\n"
"请通过以下链接填写作品数据：\n"
"\n"
"<a href=\"%(url)s\">%(url)s</a>\n"
"\n"
"谢谢！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f193
#, python-format
msgid ""
"You have %(number)s images with insufficient data.\n"
"\n"
"AstroBin relies on data to be a great service for you and every other user.\n"
"Please fill in the data for your images at the following URL:\n"
"\n"
"%(url)s\n"
"\n"
"Thank you!"
msgstr ""
"您有 %(number)s 张缺少数据的作品\n"
"\n"
"AstroBin 依靠这些数据为您和其他每个用户提供出色的服务。\n"
"请通过以下链接填写作品数据：\n"
"\n"
"%(url)s\n"
"\n"
"谢谢！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f194
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(url)s\">You have <strong>%(number)s</strong> images with "
"insufficient data!</a>"
msgstr "<a href=\"%(url)s\">您有 <strong>%(number)s</strong> 张作品缺少数据！</a>"

#: loco:606b75eb6516df53d777f195
#, python-format
msgid "You have %(number)s images with insufficient data!"
msgstr "您有 %(number)s 张作品缺少数据！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f196
msgid "Data is paramount on AstroBin, and the whole community thrives on it."
msgstr "数据对于 AstroBin 至关重要，整个社区正是依靠它们蓬勃发展。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f197
msgid ""
"We have noticed that one or more of your images are missing the \"Data "
"source\" field, a very important piece of information that the members of "
"the AstroBin community value a lot."
msgstr "我们注意到您的一个或多个作品缺少“数据源”字段，这是 AstroBin 社区成员非常重视、且非常重要的信息。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f198
msgid ""
"We would really appreciate if you could edit the following images of yours "
"and set the missing field appropriately:"
msgstr "如果您可以编辑以下作品并适当补充缺失字段，我们将不胜感激："

#: loco:606b75eb6516df53d777f199
msgid "You have images on AstroBin missing the \"Data source\" information"
msgstr "您在 AstroBin 上的作品缺少“数据源”信息"

#: loco:606b75eb6516df53d777f19a
msgid ""
"We have noticed that one or more of your images that were acquired at a "
"remote observatory are missing the \"Remote source\" field, a very important "
"piece of information that the members of the AstroBin community value a lot."
msgstr "我们注意到，您从远程天文台获取的一个或多个作品缺少“远程数据来源”字段，这是AstroBin 社区成员非常重视、且非常重要的信息。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f19b
msgid "You have images on AstroBin missing the \"Remote source\" information"
msgstr "您在 AstroBin 上的作品缺少“远程数据来源”信息"

#: loco:606b75eb6516df53d777f19c
msgid "Hi!"
msgstr "Hi！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f19d
#, python-format
msgid ""
"We noticed that on <strong>%(date)s GMT</strong> you created an account on "
"AstroBin, the image hosting service and social community for "
"astrophotographers, but never got the chance to activate it."
msgstr ""
"我们注意到，<strong>%(date)s GMT</strong>您在 "
"AstroBin（一个用于天文摄影师的作品托管服务和社交社区）上创建了一个帐户，但您从未激活它。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f19e
msgid "The account that you created has the following username:"
msgstr "您创建的账户用户名为："

#: loco:606b75eb6516df53d777f19f
msgid ""
"If you would like to activate it now, please click on the following link:"
msgstr "如果您想立即激活它，请单击以下链接："

#: loco:606b75eb6516df53d777f1a0
msgid "Activate my account"
msgstr "激活我的账户"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1a1
msgid ""
"If you don't, we will delete this account in a week. But don't worry, you're "
"always welcome to join again!"
msgstr "如果您不这样做，我们将在一周内删除此帐户。 但请放心，我们随时欢迎您再次加入！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1a2
msgid ""
"If you already have another active account on AstroBin, please feel free to "
"ignore this message."
msgstr "如果您已经在 AstroBin 上拥有另一个活跃帐户，请忽略此消息。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1a3
#, python-format
msgid ""
"We noticed that on %(date)s GMT you created an account on AstroBin, the "
"image hosting service and social community for astrophotographers, but never "
"got the chance to activate it."
msgstr "我们注意到，%(date)s GMT 您在 AstroBin（一个用于天文摄影师的作品托管服务和社交社区）上创建了一个帐户，但从未激活它。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1a4
msgid "Would you like to activate your account on AstroBin?"
msgstr "您想激活您的 AstroBin 帐户吗？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1a5
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> added your image to their bookmarks: "
"<a href=\"%(url)s\">%(title)s</a>."
msgstr ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> 将您的作品添加至收藏夹：<a href=\"%(url)s\">"
"%(title)s</a>。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1a6
#, python-format
msgid "%(user)s added your image \"%(title)s\" to their bookmarks: %(url)s"
msgstr "%(user)s 将您的作品\"%(title)s\" 添加至收藏夹： %(url)s"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1a7
#, python-format
msgid ""
"<strong>%(user)s</strong> added your image \"%(title)s\" to their bookmarks!"
msgstr "<strong>%(user)s</strong> 将您的作品 \"%(title)s\" 添加至收藏夹！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1a8
#, python-format
msgid "%(user)s added your image \"%(title)s\" to their bookmarks!"
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777f1a9
#, python-format
msgid ""
"%(user)s commented on your image! Check it out at the following url: <a "
"href=\"%(url)s\">%(url)s</a>"
msgstr "%(user)s 评论了您的作品！点击这里查看：<a href=\"%(url)s\">%(url)s</a>"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1aa
#, python-format
msgid ""
"%(user)s commented on your image! Check it out at the following url: %(url)s"
msgstr "%(user)s 评论了您的作品！点击这里查看：%(url)s"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1ab
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(url)s\"><strong>%(user)s</strong> commented on your image!</a>"
msgstr "<a href=\"%(url)s\"><strong>%(user)s</strong> 评论了您的作品！</a>"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1ac
#, python-format
msgid "%(user)s commented on your image!"
msgstr "%(user)s 评论了您的作品！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1ad
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> likes your comment: <a href=\"%(url)"
"s\">%(comment)s</a>."
msgstr ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a>点赞了您的评论：<a href=\"%(url)s\">%(comment)"
"s</a>."

#: loco:606b75eb6516df53d777f1ae
#, python-format
msgid "%(user)s likes your comment: %(url)s %(comment)s"
msgstr "%(user)s 点赞了您的评论：%(url)s %(comment)s"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1af
#, python-format
msgid "<strong>%(user)s</strong> likes your comment!"
msgstr "<strong>%(user)s</strong> 点赞了您的评论！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1b0
#, python-format
msgid "%(user)s likes your comment!"
msgstr "%(user)s 点赞了您的评论！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1b1
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> mentioned you in a comment: <a "
"href=\"%(url)s\">%(url)s</a>."
msgstr ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> 在评论中提到了您：<a href=\"%(url)s\">%(url)"
"s</a>。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1b2
#, python-format
msgid "%(user)s mentioned you in a comment: %(url)s"
msgstr "%(user)s 在评论中提到了您 %(url)s"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1b3
#, python-format
msgid "<strong>%(user)s</strong> mentioned you in a comment!"
msgstr "<strong>%(user)s</strong> 在评论中提到了您！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1b4
#, python-format
msgid "%(user)s mentioned you in a comment!"
msgstr "%(user)s 在评论中提到了您！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1b5
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> replied to your comment. Check it out "
"at the following url: <a href=\"%(url)s\">%(url)s</a>"
msgstr ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> 回复了您的评论，点击这里查看：<a href=\"%(url)s\">"
"%(url)s</a>"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1b6
#, python-format
msgid ""
"%(user)s replied to your comment. Check it out at the following url: %(url)s"
msgstr "%(user)s 回复了您的评论，点击这里查看：%(url)s"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1b7
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(url)s\"><strong>%(user)s</strong> replied to your comment.</a>"
msgstr "<a href=\"%(url)s\"><strong>%(user)s</strong> 回复了您的评论。</a>"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1b8
#, python-format
msgid "%(user)s replied to your comment."
msgstr "%(user)s 回复了您的评论。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1b9
#, python-format
msgid ""
"User <a href=\"%(object_url)s\">%(object)s</a> is now following you. They "
"will be notified when you publish new images."
msgstr "用户 <a href=\"%(object_url)s\">%(object)s</a> 正在关注您，当您发布新作品时，它们收到到通知。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1ba
#, python-format
msgid ""
"User %(object)s is now following you. They will be notified when you publish "
"new images."
msgstr "用户 %(object)s 正在关注您，当您发布新作品时，他们将会收到通知。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1bb
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(object_url)s\"><strong>%(object)s</strong> is now following you."
"</a>"
msgstr "<a href=\"%(object_url)s\"><strong>%(object)s</strong> 正在关注您。</a>"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1bc
msgid "You have a new follower!"
msgstr "您有新的粉丝！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1bd
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> likes your post on this forum topic: "
"<a href=\"%(url)s\">%(post)s</a>."
msgstr ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a>赞了您在论坛上的帖子：<a href=\"%(url)s\">%(post)"
"s</a>."

#: loco:606b75eb6516df53d777f1be
#, python-format
msgid "%(user)s likes your post on this forum topic: %(url)s"
msgstr "%(user)s 赞了您在论坛上的帖子：%(url)s"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1bf
#, python-format
msgid "<strong>%(user)s</strong> likes your forum post!"
msgstr "<strong>%(user)s</strong> 赞了您在论坛上的帖子！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1c0
#, python-format
msgid "%(user)s likes your forum post!"
msgstr "%(user)s 赞了您在论坛上的帖子！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1c1
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> mentioned you in a post on this forum "
"topic: <a href=\"%(url)s\">%(post)s</a>."
msgstr ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> 在论坛的帖子中提到了您： <a href=\"%(url)s\">"
"%(post)s</a>."

#: loco:606b75eb6516df53d777f1c2
#, python-format
msgid "%(user)s mentioned you in a post on this forum topic: %(url)s"
msgstr "%(user)s 在论坛的帖子中提到了您： %(url)s"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1c3
#, python-format
msgid "<strong>%(user)s</strong> mentioned you in a forum post!"
msgstr "<strong>%(user)s</strong> 在论坛的帖子中提到了您！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1c4
#, python-format
msgid "%(user)s mentioned you in a forum post!"
msgstr "%(user)s 在论坛的帖子中提到了您！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1c5
#, python-format
msgid ""
"%(inviter)s invited you to join the group: \"%(group_name)s\"\n"
"\n"
"Visit the group here: <a href=\"%(group_page)s\">%(group_page)s</a>"
msgstr ""
"%(inviter)s 邀请您加入小组： \"%(group_name)s\"\n"
"\n"
"点击这里查看： <a href=\"%(group_page)s\">%(group_page)s</a>"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1c6
#, python-format
msgid ""
"%(inviter)s invited you to join the group: \"%(group_name)s\"\n"
"\n"
"Visit the group here: %(group_page)s"
msgstr ""
"%(inviter)s 邀请您加入小组： \"%(group_name)s\"\n"
"\n"
"点击这里查看： %(group_page)s"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1c7
#, python-format
msgid ""
"<strong>%(inviter)s</strong> invited you to join the group: \"%(group_name)"
"s\""
msgstr "<strong>%(inviter)s</strong> 邀请您加入小组： \"%(group_name)s\""

#: loco:606b75eb6516df53d777f1c8
#, python-format
msgid "%(inviter)s invited you to join the group: \"%(group_name)s\""
msgstr "%(inviter)s 邀请您加入小组： \"%(group_name)s\""

#: loco:606b75eb6516df53d777f1c9
#, python-format
msgid ""
"%(requester)s requested to join the group: \"%(group_name)s\".\n"
"\n"
"Visit the group here: <a href=\"%(url)s\">%(url)s</a>"
msgstr ""
"%(requester)s 申请加入小组： \"%(group_name)s\".\n"
"\n"
"点击这里查看： <a href=\"%(url)s\">%(url)s</a>"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1ca
#, python-format
msgid ""
"%(requester)s requested to join the group: \"%(group_name)s\".\n"
"\n"
"Visit the group here: %(url)s"
msgstr ""
"%(requester)s 申请加入小组： \"%(group_name)s\".\n"
"\n"
"点击这里查看： %(url)s"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1cb
#, python-format
msgid ""
"<strong>%(requester)s</strong> requested to join the group: \"%(group_name)"
"s\""
msgstr "<strong>%(requester)s</strong> 申请加入小组： \"%(group_name)s\""

#: loco:606b75eb6516df53d777f1cc
#, python-format
msgid "%(requester)s requested to join the group: \"%(group_name)s\""
msgstr "%(requester)s 申请加入小组： \"%(group_name)s\""

#: loco:606b75eb6516df53d777f1cd
#, python-format
msgid "<strong>%(user)s</strong> has published a new image"
msgstr "<strong>%(user)s</strong> 发布了新的作品"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1ce
#, python-format
msgid "New image by %(user)s"
msgstr "%(user)s的新图"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1cf
#, python-format
msgid ""
"%(originator)s has published a new image revision! Check it out at the "
"following url: <a href=\"%(object_url)s\">%(object_url)s</a>"
msgstr ""
"%(originator)s 发布了一个新的修订版作品，点击这里查看： <a href=\"%(object_url)s\">%(object_url)"
"s</a>"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1d0
#, python-format
msgid ""
"%(originator)s has published a new image revision! Check it out at the "
"following url: %(object_url)s"
msgstr "%(originator)s 发布了一个新的修订版作品！点击这里查看： %(object_url)s"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1d1
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(object_url)s\"><strong>%(originator)s</strong> has published a "
"new image revision.</a>"
msgstr ""
"<a href=\"%(object_url)s\"><strong>%(originator)s</strong> 发布了一个新的修订版作品！</a>"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1d2
#, python-format
msgid "New image revision by %(originator)s"
msgstr "%(originator)s 的图片新修订版！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1d3
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> likes your image: <a href=\"%(url)s\">"
"%(title)s</a>."
msgstr ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> 赞了您的作品：<a href=\"%(url)s\">%(title)"
"s</a>."

#: loco:606b75eb6516df53d777f1d4
#, python-format
msgid "%(user)s likes your image: %(url)s"
msgstr "%(user)s 赞了您的作品： %(url)s"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1d5
#, python-format
msgid "<a href=\"%(url)s\"><strong>%(user)s</strong> likes your image!</a>"
msgstr "<a href=\"%(url)s\"><strong>%(user)s</strong> 赞了您的作品！</a>"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1d6
#, python-format
msgid "%(user)s likes your image: %(title)s"
msgstr "%(user)s 赞了您的作品：%(title)s"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1d7
msgid ""
"I really appreciate your support for AstroBin, thank you so much for "
"renewing!"
msgstr "非常感谢您对 AstroBin 的支持，非常感谢您的续订！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1d8
#, python-format
msgid "%(creator)s created a new public group: \"%(group_name)s\""
msgstr "%(creator)s 创建了一个新的公开小组： \"%(group_name)s\""

#: loco:606b75eb6516df53d777f1d9
#, python-format
msgid ""
"<strong>%(creator)s</strong> created a new public group: \"%(group_name)s\""
msgstr "<strong>%(creator)s</strong> 创建了一个新的公开小组：\"%(group_name)s\""

#: loco:606b75eb6516df53d777f1da
#, python-format
msgid "%(creator)s created a new public group: \"%(group_name)s\""
msgstr "%(creator)s 创建了一个新的公开小组： \"%(group_name)s\""

#: loco:606b75eb6516df53d777f1db
msgid ""
"I really appreciate your support for AstroBin, I hope you will enjoy your "
"new subscription!"
msgstr "非常感谢您对 AstroBin 的支持，希望您喜欢新的订阅！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1dc
msgid ""
"AstroBin subscriptions are valid for 1 year. When a subscription expires, "
"nothing happens to your content. Nothing is deleted, hidden, held hostage or "
"anything. In fact, you can leave it up forever even if you stop being active "
"as an astrophotographer."
msgstr ""
"AstroBin "
"订阅的有效期为1年。订阅到期时，您发布的内容不会有任何变化——不会被删除，隐藏或“扣为人质”。实际上，即使当您退坑了，他们也将永久被保留。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1dd
msgid ""
"If at some point you want to upgrade your subscription, simply purchase the "
"new one and then get in touch so I can send you a partial refund for the "
"unused time on your previous subscription, or extend the expiration date of "
"your new subscription with pro-rated time from your old one."
msgstr ""
"如果您想在某个时候升级您的订阅，只需购买新的订阅，然后联系我们，我们将向您退还部分款项，以退还您先前订阅中的未使用时间，或按比例将旧的订阅时间延长至新的订阅截止时间。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1de
#, python-format
msgid ""
"%(user)s posted a new topic to the group: \"%(group_name)s\"\n"
"\n"
"\"%(topic_title)s\"\n"
"\n"
"View the topic: <a href=\"%(url)s\">%(url)s</a>\n"
"View the group: <a href=\"%(group_url)s\">%(group_url)s</a>"
msgstr ""
"%(user)s 在小组中发布了一个新的主题： \"%(group_name)s\"\n"
"\n"
"\"%(topic_title)s\"\n"
"\n"
"点击此处查阅主题： <a href=\"%(url)s\">%(url)s</a>\n"
"点击此处进入小组： <a href=\"%(group_url)s\">%(group_url)s</a>"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1df
#, python-format
msgid ""
"%(user)s posted a new topic to the group: \"%(group_name)s\"\n"
"\n"
"\"%(topic_title)s\"\n"
"\n"
"View the topic: %(url)s\n"
"View the group: %(group_url)s"
msgstr ""
"%(user)s 在小组中发布了一个新的主题：\"%(group_name)s\"\n"
"\n"
"\"%(topic_title)s\"\n"
"\n"
"点击此处查阅主题：%(url)s\n"
"点击此处进入小组：%(group_url)s"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1e0
#, python-format
msgid ""
"<strong>%(user)s</strong> posted a new topic to the group: \"%(group_name)s\""
msgstr "<strong>%(user)s</strong>在小组中发布了一个新的主题：\"%(group_name)s\""

#: loco:606b75eb6516df53d777f1e1
#, python-format
msgid "%(user)s posted a new topic to the group: \"%(group_name)s\""
msgstr "%(user)s 在小组中发布了一个新的主题：\"%(group_name)s\""

#: loco:606b75eb6516df53d777f1e2
msgid "Notification settings"
msgstr "通知设置"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1e3
msgid "Notification Type"
msgstr "提醒类行"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1e4
msgid ""
"You have received a private message on AstroBin!\n"
"Read it at the following link:\n"
"\n"
"<a href=\"https://www.astrobin.com/messages/inbox/\">https://www.astrobin."
"com/messages/inbox/</a>"
msgstr ""
"您在 AstroBin 上收到了私信！\n"
"点击此处查看：\n"
"\n"
"<a href=\"https://www.astrobin.com/messages/inbox/\">https://www.astrobin."
"com/messages/inbox/</a>"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1e5
msgid ""
"You have received a private message on AstroBin!\n"
"Read it at the following link:\n"
"\n"
"http://astrobin.com/messages/inbox/"
msgstr ""
"您在 AstroBin 上收到了私信！\n"
"点击此处查看：\n"
"\n"
"http://astrobin.com/messages/inbox/"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1e6
msgid "You have received a new private message."
msgstr "您在 AstroBin 上收到了私信！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1e7
#, python-format
msgid "%(user)s joined the public group: \"%(group_name)s\""
msgstr "%(user)s 加入了公开小组： \"%(group_name)s\""

#: loco:606b75eb6516df53d777f1e8
#, python-format
msgid "<strong>%(user)s</strong> joined the public group: \"%(group_name)s\""
msgstr "<strong>%(user)s</strong> 加入了公开小组： \"%(group_name)s\""

#: loco:606b75eb6516df53d777f1e9
#, python-format
msgid "%(user)s joined the public group: \"%(group_name)s\""
msgstr "%(user)s 加入了公开小组： \"%(group_name)s\""

#: loco:606b75eb6516df53d777f1ea
msgid "Welcome to AstroBin!"
msgstr "欢迎来到 AstroBin！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1eb
msgid ""
"I'm very excited that you joined, and I would like to give you a warm "
"welcome to the community!"
msgstr "有朋自远方来，不亦说乎！热烈欢迎您加入社区！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1ec
msgid "You will receive your activation link in a separate email."
msgstr "您将在单独的电子邮件中收到激活链接。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1ed
msgid "Allow me to offer some tips to get you started:"
msgstr "请允许我提供一些提示以帮助您入门："

#: loco:606b75eb6516df53d777f1ee
#, python-format
msgid "Have a look at our <a href=\"%(url)s\">frequently asked questions</a>."
msgstr "请查看<a href=\"%(url)s\">常见问题questions</a>。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1ef
#, python-format
msgid ""
"Head over to your settings and configure <a href=\"%(url)s\">your profile</a>"
"."
msgstr "转到您的资料并开始设置 <a href=\"%(url)s\">您的个人资料</a>。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1f0
#, python-format
msgid ""
"If you have astrophotography equipment, add it to <a href=\"%(url)s\">your "
"gear</a> so that later you can associate it with the images you upload."
msgstr "如果您有天文摄影设备，请将其添加到 <a href=\"%(url)s\">您的设备</a> 中，以便以后可以将其与上传的作品相关联。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1f1
#, python-format
msgid ""
"If you want, why not <a href=\"%(url)s\">introduce yourself</a> on the "
"forums?"
msgstr "如果您愿意，为什么不在论坛上来一个 <a href=\"%(url)s\">自我介绍</a> ？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1f2
msgid ""
"Follow AstroBin on social networks! AstroBin posts quick announcements and "
"reports there, in addition to the Image of the Day, and Top Picks as stories!"
msgstr "在社交网络上关注 AstroBin！在那里，AstroBin 不仅发布声明和公告，更有“今日最佳”和“热门精选”图片故事！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1f3
msgid "Thanks again for joining and clear skies!"
msgstr "再次感谢加入，祝晴空万里！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1f4
msgid "Have a look at our frequently asked questions:"
msgstr "查看常见问题："

#: loco:606b75eb6516df53d777f1f5
msgid "Head over to your settings and configure your profile:"
msgstr "转到设置并配置个人资料："

#: loco:606b75eb6516df53d777f1f6
msgid ""
"If you have astrophotography equipment, add it to your gear so that later "
"you can associate it with the images you upload:"
msgstr "如果您有天文摄影设备，请将其添加到设备中，以便以后可以将其与上传的作品相关联："

#: loco:606b75eb6516df53d777f1f7
msgid "If you want, why not introduce yourself on the forums?"
msgstr "如果您愿意，何不在论坛上做个自我介绍？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1f8
msgid "Welcome!"
msgstr "欢迎！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1f9
msgid "Object not found"
msgstr "未找到对象"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1fa
msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1fb
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1fc
msgid "No additional information available for this item."
msgstr "没有可用于此项目的其他信息。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1fd
msgid "Find images"
msgstr "查找作品"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1fe
msgid "RA"
msgstr "赤经"

#: loco:606b75eb6516df53d777f1ff
msgid "Dec"
msgstr "赤纬"

#: loco:606b75eb6516df53d777f200
msgid "View page"
msgstr "查看页面"

#: loco:606b75eb6516df53d777f201
msgid "Member since"
msgstr "注册时间"

#: loco:606b75eb6516df53d777f202
msgid "Search all forums and comments"
msgstr "搜索所有板块和评论"

#: loco:606b75eb6516df53d777f203
msgid "New topic"
msgstr "新建主题"

#: loco:606b75eb6516df53d777f204
msgid "Please select a forum"
msgstr "请选择一个板块"

#: loco:606b75eb6516df53d777f205
msgid ""
"To post a new topic, please first go to the forum that is most relevant to "
"your topic."
msgstr "要发布新主题，请首先进入与您的主题最相关的板块。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f206
msgid "View forums"
msgstr "查看论坛"

#: loco:606b75eb6516df53d777f207
msgid "This topic was closed by a moderator."
msgstr "组长关闭了这个主题。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f208
msgid "New reply"
msgstr "新回复"

#: loco:606b75eb6516df53d777f209
#, python-format
msgid ""
"The AstroBin forums are a place to discuss astrophotography and astronomy. "
"If you need help with AstroBin please use the <a href=\"%(contact_url)s\">"
"contact form</a>."
msgstr ""
"AstroBin 论坛是讨论天文摄影和天文学的地方。 如果您需要有关 AstroBin 的帮助，请使用 <a href=\"%(contact_url)"
"s\">联系表单</a>。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f20a
msgid ""
"User support posts, feature requests, issue reports, etc, will be deleted."
msgstr "用户支持帖、功能申请、问题报告等等将被删除。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f20b
#, python-format
msgid ""
"Posts about AstroBin itself, such as questions or comments about the IOTD/TP "
"process, or the AstroBin Index, AstroBin \"likes\", or the forums themselves,"
" are also considered off-topic and will be deleted. If you want to provide "
"feedback or ask a question about AstroBin, please <a href=\"%(contact_url)"
"s\">contact us</a>: we really value your input!"
msgstr ""
"有关 AstroBin 本身的帖子，例如有关“今日最佳”/“热门精选” 流程的问题或评论、AstroBin 指数、AstroBin "
"的“赞”或论坛本身的帖子，也将被视为无关主题，它们将被删除。如果您想提供反馈或询问有关 AstroBin 的问题，<a "
"href=\"%(contact_url)s\">联系我们</a>：我们非常重视您的意见！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f20c
msgid "Thanks for your cooperation!"
msgstr "感谢您的配合！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f20d
msgid "I have read the text above"
msgstr "我已阅读以上内容"

#: loco:606b75eb6516df53d777f20e
msgid "I understand"
msgstr "朕知道了"

#: loco:606b75eb6516df53d777f20f
msgid "Back to group"
msgstr "回到小组"

#: loco:606b75eb6516df53d777f210
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#: loco:606b75eb6516df53d777f211
msgid "No forums created"
msgstr "板块未被建立"

#: loco:606b75eb6516df53d777f212
msgid "You are not a member of any groups"
msgstr "您目前不属于任何小组"

#: loco:606b75eb6516df53d777f213
msgid "These are the forums in the groups you have access to."
msgstr "这些是您所在的小组有权访问板块。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f214
msgid "Topics"
msgstr "主题"

#: loco:606b75eb6516df53d777f215
msgid "Posts"
msgstr "帖子"

#: loco:606b75eb6516df53d777f216
msgid "Last posts"
msgstr "最新帖子"

#: loco:606b75eb6516df53d777f217
msgid "Forum categories are not created"
msgstr "板块类别尚未创建"

#: loco:606b75eb6516df53d777f218
msgid "Add a category now"
msgstr "立即添加类别"

#: loco:606b75eb6516df53d777f219
#, python-format
msgid "User %(username)s replied in topic to which you are subscribed."
msgstr "用户%(username)s回复了您订阅的主题。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f21a
#, python-format
msgid ""
"Follow %(link_post_start)sthis link%(link_end)s to see the new post on the "
"topic %(link_topic_start)s%(topic_name)s%(link_end)s."
msgstr ""
"点击 %(link_post_start)s 此处 %(link_end)s 查看有关该主题的新帖子 %(link_topic_start)"
"s%(topic_name)s%(link_end)s。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f21b
#, python-format
msgid ""
"If you don't want to receive notifications on new posts in this topic visit "
"%(link_start)sthis link%(link_end)s."
msgstr "如果您不想收到有关此主题新帖子的通知，请点击 %(link_start)s 此处 %(link_end)s."

#: loco:606b75eb6516df53d777f21c
msgid "New reply to a forum topic you subscribe to"
msgstr "您订阅的论坛主题有了新回复"

#: loco:606b75eb6516df53d777f21d
msgid "Please note: this post will be published only after moderation."
msgstr "请注意：这篇文章只有经过审核才能发布。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f21e
msgid "Type your forum post here..."
msgstr "在此处发布帖子..."

#: loco:606b75eb6516df53d777f21f
msgid "Please first exit 'Source' mode to quote a message."
msgstr "请首先退出“源”模式以引用消息。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f220
msgid "*** Type your reply here ***"
msgstr "*** 在此回复主题 ***"

#: loco:606b75eb6516df53d777f221
msgid "(deleted)"
msgstr "（已删除）"

#: loco:606b75eb6516df53d777f222
msgctxt "Noun, e.g. 'This element has 1 like'"
msgid "like"
msgstr "赞"

#: loco:606b75eb6516df53d777f223
msgctxt "Noun, e.g. 'This element has 10 likes'"
msgid "likes"
msgstr "赞"

#: loco:606b75eb6516df53d777f224
msgid ""
"Warning: this post awaits moderation and is not yet visible to everybody"
msgstr "警告：此帖子正在等待审核，尚不对所有人可见"

#: loco:606b75eb6516df53d777f225
msgid "Edited"
msgstr "编辑时间"

#: loco:606b75eb6516df53d777f226
msgid "quote"
msgstr "引述"

#: loco:606b75eb6516df53d777f227
msgid "quote selected"
msgstr "引述已选中"

#: loco:606b75eb6516df53d777f228
msgid "Delete post?"
msgstr "删除帖子？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f229
msgid "Approve post"
msgstr "同意发布"

#: loco:606b75eb6516df53d777f22a
#, python-format
msgid ""
"Editing a post is only allowed within %(hours)s hours after creating it."
msgstr "仅允许在创建帖子后%(hours)s 小时内进行编辑。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f22b
msgid "You cannot Like this post because the topic is closed."
msgstr "该主题已关闭，您不能给此帖子点赞。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f22c
msgid "Topics you subscribe to"
msgstr "您订阅的主题"

#: loco:606b75eb6516df53d777f22d
msgid "Unstick topic"
msgstr "取消置顶"

#: loco:606b75eb6516df53d777f22e
msgid "Stick topic"
msgstr "置顶主题"

#: loco:606b75eb6516df53d777f22f
msgid "Open topic"
msgstr "开放主题"

#: loco:606b75eb6516df53d777f230
msgid "Close topic"
msgstr "关闭主题"

#: loco:606b75eb6516df53d777f231
msgid "Unsubscribe"
msgstr "退订"

#: loco:606b75eb6516df53d777f232
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: loco:606b75eb6516df53d777f233
msgid "The posts below are new since your last visit to this topic."
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777f234
msgid "Subscribers"
msgstr "订阅者"

#: loco:606b75eb6516df53d777f235
msgid "You have unread posts in this topic."
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777f236
msgid "Would you like to jump to the new posts since your last visit?"
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777f237
msgid "Click here"
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777f238
msgid "Topic"
msgstr "主题"

#: loco:606b75eb6516df53d777f239
msgid "Last post"
msgstr "最新帖子"

#: loco:606b75eb6516df53d777f23a
msgid "Sticky"
msgstr "置顶"

#: loco:606b75eb6516df53d777f23b
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: loco:606b75eb6516df53d777f23c
msgid "This forum does not have any topics."
msgstr "该板块没有任何主题。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f23d
msgid "Mark as spam"
msgstr "标记为垃圾"

#: loco:606b75eb6516df53d777f23e
msgid ""
"This page or operation is not available at the moment, because AstroBin is "
"in READ ONLY mode."
msgstr "AstroBin 处于“只读”模式，该页面或操作目前不可用。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f23f
msgid "For more information, please check out our Twitter feed:"
msgstr "有关更多信息，请查阅我们的Twitter："

#: loco:606b75eb6516df53d777f240
msgid "Account activation"
msgstr "激活账户"

#: loco:606b75eb6516df53d777f241
msgid "Account successfully activated"
msgstr "账户已成功激活"

#: loco:606b75eb6516df53d777f242
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: loco:606b75eb6516df53d777f243
msgid "Account activation failed"
msgstr "账户激活失败"

#: loco:606b75eb6516df53d777f244
msgid "Your profile is now active."
msgstr "您的个人资料现已激活。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f245
msgid ""
"Hi,\n"
"please use the following link to activate your AstroBin account:"
msgstr ""
"Hi，\n"
"请使用以下链接激活您的 AstroBin 帐户："

#: loco:606b75eb6516df53d777f246
#, python-format
msgid "Link is valid for %(expiration_days)s days."
msgstr "链接在 %(expiration_days)s 天内有效。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f247
msgid "PLEASE DO NOT REPLY TO THIS EMAIL"
msgstr "请不要回复这封邮件"

#: loco:606b75eb6516df53d777f248
msgid ""
"Sincerely,\n"
"the AstroBin staff."
msgstr ""
"此致敬礼，\n"
"AstroBin 工作人员。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f249
msgid "Account activation on"
msgstr "帐户激活于"

#: loco:606b75eb6516df53d777f24a
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: loco:606b75eb6516df53d777f24b
msgid "Good bye!"
msgstr "再见！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f24c
msgid "You have been logged out. Come back soon!"
msgstr "您已登出。快回来哟！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f24d
msgid "Password changed"
msgstr "密码已更改"

#: loco:606b75eb6516df53d777f24e
msgid "Change your password"
msgstr "更改密码"

#: loco:606b75eb6516df53d777f24f
msgid "Password reset successfully"
msgstr "密码已重置"

#: loco:606b75eb6516df53d777f250
msgid "Password reset confirmation"
msgstr "确认重置密码"

#: loco:606b75eb6516df53d777f251
msgid "Password reset failed"
msgstr "密码重置失败"

#: loco:606b75eb6516df53d777f252
msgid "Email with password reset instructions has been sent."
msgstr "重置密码的说明邮件已发出。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f253
#, python-format
msgid "Reset password at %(site_name)s"
msgstr "密码重置于 %(site_name)s"

#: loco:606b75eb6516df53d777f254
msgid "Registration completed"
msgstr "注册完成"

#: loco:606b75eb6516df53d777f255
msgid "You are now registered"
msgstr "您现在已经完成注册"

#: loco:606b75eb6516df53d777f256
msgid ""
"To confirm your e-mail address, we have sent you an e-mail with an "
"activation link."
msgstr "为了确认您的电子邮箱地址，我们已向您发送了一封带有激活链接的电子邮件。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f257
msgid ""
"If you don't receive the e-mail within a few minutes, remember to check your "
"spam folder."
msgstr "如果几分钟后仍未收到电子邮件，请记住检查您的垃圾邮件。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f258
msgid "Register with AstroBin"
msgstr "注册 AstroBin"

#: loco:606b75eb6516df53d777f259
msgid ""
"By registering with AstroBin, you agree to our <a href=\"https://welcome."
"astrobin.com/terms-of-service\">terms of service</a>."
msgstr ""
"在 AstroBin 注册账户，即表示您同意我们的 <a href=\"https://welcome.astrobin.com/terms-of-"
"service\">服务条款</a>。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f25a
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: loco:606b75eb6516df53d777f25b
msgid "Relevance"
msgstr "相关性"

#: loco:606b75eb6516df53d777f25c
msgid "Large field radius"
msgstr "大视场"

#: loco:606b75eb6516df53d777f25d
msgid "Small field radius"
msgstr "小视场"

#: loco:606b75eb6516df53d777f25e
msgid "Large pixel scale"
msgstr "大像素分辨率"

#: loco:606b75eb6516df53d777f25f
msgid "Small pixel scale"
msgstr "小像素分辨率"

#: loco:606b75eb6516df53d777f260
msgid "Search for celestial objects, equipment items, users, etc..."
msgstr "按目标、望远镜、镜头、相机、滤镜等等来搜索..."

#: loco:606b75eb6516df53d777f261
#, python-format
msgid ""
"<strong>%(total_users)s</strong> users uploaded <strong>%(total_images)"
"s</strong> images, reaching <strong>%(total_integration)s</strong> hours of "
"integration time."
msgstr ""
"<strong>%(total_users)s</strong> 用户上传了 <strong>%(total_images)s</strong> "
"作品，达成了 <strong>%(total_integration)s</strong> 小时的累计曝光时间。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f262
msgid "Total integration hours in the last 12 months"
msgstr "最近12个月的累计曝光总小时数。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f263
msgid "Please wait: the plot is loading..."
msgstr "请稍候：统计图正在加载中..."

#: loco:606b75eb6516df53d777f264
msgid "Global distribution of camera types"
msgstr "全球相机类型分布"

#: loco:606b75eb6516df53d777f265
msgid "Global distribution of telescope types"
msgstr "全球望远镜类型分布"

#: loco:606b75eb6516df53d777f266
msgid "CCD vs DLSR: the global trend"
msgstr "CCD vs DLSR：全球趋势"

#: loco:606b75eb6516df53d777f267
msgid "Global trend of telescope types"
msgstr "全球望远镜趋势"

#: loco:606b75eb6516df53d777f268
msgid "This list is currently empty."
msgstr "此列表当前为空。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f269
#, python-format
msgid ""
"The classic uploader will be discontinued soon. If you are still using it, "
"please begin using the <a href=\"%(url)s\">new uploader</a> instead."
msgstr "经典的上传工具将很快停止服务。如果您仍在使用，请开始使用 <a href=\"%(url)s\">新上传工具</a> instead."

#: loco:606b75eb6516df53d777f26a
#, python-format
msgid ""
"If you experience any problems or need any help, please contact AstroBin at "
"<a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a>."
msgstr ""
"如果您遇到任何问题，或需要任何帮助，请联系 AstroBin <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a>。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f26b
msgid "Image upload"
msgstr "上传图像"

#: loco:606b75eb6516df53d777f26c
msgid ""
"Your Lite or Premium subscription is not active, or it has expired. If you "
"have just subscribed, please wait for a few minutes. Thanks for your "
"patience!"
msgstr "您的Lite或Premium订阅无效或已到期。如果您刚刚订阅，请等待几分钟。谢谢您的耐心！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f26d
#, python-format
msgid ""
"You have used <strong>%(premium_counter)s</strong> images of your allowed "
"<strong>%(max_allowed)s</strong>."
msgstr ""
"您已上传了 <strong>%(premium_counter)s</strong>张图片，共可用<strong>%(max_allowed)"
"s</strong>张。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f26e
msgid ""
"Thank you for being a premium member! Enjoy your unlimited images.\n"
"                        "
msgstr ""
"感谢您成为Premium会员！ 享受无限的图片数量。\n"
"                        "

#: loco:606b75eb6516df53d777f26f
msgid "Would you like to upgrade to a higher plan?"
msgstr "您希望升级到更高的订阅计划？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f270
#, python-format
msgid ""
"Try the <a href=\"%(url)s\">new beta uploader</a>: robust, with real "
"progress bar, and 4 GB file size limit!"
msgstr "试试 <a href=\"%(url)s\">新上传工具 beta</a>: 更加强大，自带实时进度条，并且文件大小限制为4 GB！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f271
msgid "Upload as a work in progress"
msgstr "进行中上传"

#: loco:606b75eb6516df53d777f272
msgid "Uploading..."
msgstr "上传中..."

#: loco:606b75eb6516df53d777f273
msgid ""
"Use this button to upload an image to the\n"
"                                        <strong>Staging Area</strong>. It's "
"perfect for works in progress that you want\n"
"                                        to share on Internet forums. Read "
"more in the\n"
"                                        <a href=\"https://welcome.astrobin."
"com/faq\">FAQ</a>."
msgstr ""
"使用此按钮将图像上传到\n"
"                                        <strong>暂存区</strong>。非常适合您正在处理中的作品\n"
"                                        在互联网论坛上分享。阅读更多\n"
"                                        <a href=\"https://welcome.astrobin."
"com/faq\">FAQ</a>."

#: loco:606b75eb6516df53d777f274
msgid "Upload as a finished image"
msgstr "图像上传已完成"

#: loco:606b75eb6516df53d777f275
msgid "Do not notify followers"
msgstr "不要通知关注者"

#: loco:606b75eb6516df53d777f276
#, python-format
msgid ""
"Use this button to upload an image to the\n"
"                                        <strong>Public Area</strong>. It "
"will be displayed in\n"
"                                        <a href=\"%(profile_url)s\">your "
"profile</a> and here on the home page. You can\n"
"                                        <a href=\"%(flickr_url)s\">import "
"from Flickr</a> too."
msgstr ""
"使用此按钮将图像上传到\n"
"                                        <strong>公开区域</strong>。它将被展示于\n"
"                                        <a href=\"%(profile_url)s\">您的资料</a>"
"在首页上。您还可以\n"
"                                        <a href=\"%(flickr_url)s\">"
"从Flicker导入</a> 。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f277
msgid "Your API Keys"
msgstr "您的API Keys"

#: loco:606b75eb6516df53d777f278
msgid "Created on"
msgstr "创建于"

#: loco:606b75eb6516df53d777f279
msgid "Active"
msgstr "活动的"

#: loco:606b75eb6516df53d777f27a
#, python-format
msgid ""
"You don't have any API Keys. Please read the <a href=\"%(api_docs_url)s\">"
"API documentation</a>."
msgstr "您还没有API Keys。请查阅<a href=\"%(api_docs_url)s\">API文档</a>。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f27b
msgid "Request an API Key"
msgstr "申请API Key"

#: loco:606b75eb6516df53d777f27c
msgid "Are you sure you want to ban this user?"
msgstr "是否确定拉黑此用户？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f27d
msgid "User banned"
msgstr "用户已拉黑"

#: loco:606b75eb6516df53d777f27e
#, python-format
msgid ""
"User <strong>%(user)s</strong> will be deleted, with all their images, "
"messages, comments, and so on."
msgstr "用户<strong>%(user)s</strong>将被删除，他的所有图片、消息、评论也将同时被删除。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f27f
msgid "The user was banned."
msgstr "此用户已被禁用。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f280
#, python-format
msgid "%(user)s's bookmarks"
msgstr "%(user)s的收藏夹"

#: loco:606b75eb6516df53d777f281
#, python-format
msgid "%(user)s's followers"
msgstr "%(user)s'的粉丝"

#: loco:606b75eb6516df53d777f282
#, python-format
msgid "%(user)s's followed users"
msgstr "%(user)s关注的人"

#: loco:606b75eb6516df53d777f283
#, python-format
msgid "%(user)s's friends"
msgstr "%(user)s的好友"

#: loco:606b75eb6516df53d777f284
#, python-format
msgid "These are the users that follow %(user)s mutually."
msgstr "这些是相互关注的用户 %(user)s 。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f285
#, python-format
msgid "%(user)s's liked images"
msgstr "%(user)s点赞的图片"

#: loco:606b75eb6516df53d777f286
msgid "User not found:"
msgstr "未找到用户"

#: loco:606b75eb6516df53d777f287
#, python-format
msgid "%(user)s's plots"
msgstr "%(user)s的统计图"

#: loco:606b75eb6516df53d777f288
#, python-format
msgid ""
"Hey <strong>%(user)s</strong>! I just wanted to let you know that you could "
"make these plots more useful if you added all data to your images. Please "
"make sure by checking whether you have images which lack data <a "
"href=\"%(user_page)s?public&sub=nodata\">here</a>."
msgstr ""
"Hey <strong>%(user)s</strong>！我只是想让您知道，如果您给所有的图片都添加数据，则可以让统计图更加有用。请检查 <a "
"href=\"%(user_page)s?public&sub=nodata\"> 这里 </a> 是否有缺少数据的图像。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f289
msgid "Total integration hours, plotted against time."
msgstr "累计曝光小时数"

#: loco:606b75eb6516df53d777f28a
msgid ""
"Total integration hours, plotted against time and arranged by imaging "
"telescopes and lenses, and imaging cameras."
msgstr "根据时间统计累计曝光小时数，按主镜/镜头、相机分类"

#: loco:606b75eb6516df53d777f28b
msgid "Combined view count for all the user's images, plotted against time."
msgstr "用户所有图片的合并统计视图"

#: loco:606b75eb6516df53d777f28c
msgid "Image uploads, plotted against time."
msgstr "上传图像数"

#: loco:606b75eb6516df53d777f28d
#, python-format
msgid "%(user)s's gallery"
msgstr "%(user)s的图库"

#: loco:606b75eb6516df53d777f28e
msgid ""
"These are your \"work in progress\" images: only you can see this list. You "
"can show people individual images by sharing them using the <em>Share</em> "
"menu."
msgstr "这些是您的“进行中”图像：只有您可以看到此列表。 您可以使用<em>分享</em> 菜单，将单个图像分享给其他人。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f28f
msgid ""
"These are your \"deleted\" images: only you can see this list. Click the "
"images you want to\n"
"            restore, and then use the button below to confirm."
msgstr ""
"这些是您的“已删除”图像：只有您可以看到此列表。 点击您要恢复的图像，\n"
"            并使用下方的按键恢复。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f290
#, python-format
msgid ""
"We are very, very sorry, but it appears that some of your images suffered a "
"catastrophic data corruption, and cannot be retrieved. Please read more <a "
"href=\"%(data_corruption_url)s\">here</a>."
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777f291
msgid ""
"Please click on the thumbnails stuck with the hourglass icon to upload the "
"image files that you still have on your computer or backups to their pages "
"again."
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777f292
msgid ""
"The data associated to your affected images, such as title, description, "
"equipment used, acquisition details, comments, likes, bookmarks, and so on, "
"is still intact and safe."
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777f293
msgid "AstroBin would like to offer you its sincerest apologies. :("
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777f294
msgid "Okay, don't show this again"
msgstr "好的，不再显示"

#: loco:606b75eb6516df53d777f295
msgid "These images don't have enough data. It's a shame..."
msgstr "这些图像没有足够的数据。丢死人了..."

#: loco:606b75eb6516df53d777f296
msgid ""
"If you want your images to be categorized in albums, you should really fill "
"in some data. Imaging telescopes, imaging cameras and subjects are the bare "
"minimum. Dates of acquisitions are very important too."
msgstr "如果希望将图像归类到相册中，则应填写一些数据。 拍摄所用望远镜、相机和被拍摄的目标是最低要求。 拍摄日期也很重要。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f297
msgid "Can't find your images?"
msgstr "找不到您的作品？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f298
#, python-format
msgid ""
"All your images are still unpublished. <a href=\"%(user_page)s?staging\">"
"Visit your Staging Area</a> to find them, or <a "
"href=\"%(staging_area_learn_more_link)s\">learn more</a>."
msgstr ""
"您所有的作品都尚未发布。 <a href=\"%(user_page)s?staging\">访问您的暂存区</a> 查找它们，或 <a "
"href=\"%(staging_area_learn_more_link)s\">了解更多</a>。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f299
msgid "Delete account"
msgstr "删除账户"

#: loco:606b75eb6516df53d777f29a
msgid ""
"Are you sure you want to delete your account? This operation is irreversible "
"and immediate. All traces of your activity on AstroBin will be erased "
"forever!"
msgstr "您确定要删除您的帐户吗？此操作是不可逆的且立即的。您在 AstroBin 上活动的所有痕迹将被永久删除！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f29b
msgid "Account deleted"
msgstr "账户已删除"

#: loco:606b75eb6516df53d777f29c
msgid "Your account was deleted. Thanks for using AstroBin until now!"
msgstr ""

#: loco:606b75eb6516df53d777f29d
msgid "Edit your basic information"
msgstr "编辑您的基础信息"

#: loco:606b75eb6516df53d777f29e
msgid "Download your data"
msgstr "下载您的数据"

#: loco:606b75eb6516df53d777f29f
msgid ""
"You can download all your data off AstroBin, including original uploads, all "
"revisions, and information such as description, gear used, acquisition "
"details, and so on."
msgstr "您可以从 AstroBin 下载所有数据，包括上传的原始版本、所有修订版，以及描述、使用的设备、拍摄信息等等。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2a0
msgid "Request download"
msgstr "申请下载"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2a1
msgid "Your past requests"
msgstr "您过去的申请"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2a2
msgid "Request time"
msgstr "申请时间"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2a3
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2a4
msgid "File size"
msgstr "文件大小"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2a5
msgid "There doesn't seem to be anything here."
msgstr "这里似乎什么都没有。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2a6
msgid "Quota exceeded"
msgstr "超出限制"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2a7
msgid ""
"To prevent excessive usage of server resources, you can only request one "
"data download per 24 hour period. If you believe your download is stuck, "
"please email us at <a href=\"mailto:astrobin@astrobin.com\">"
"astrobin@astrobin.com</a>."
msgstr ""
"为了防止服务器资源使用过度，您每24小时只能申请下载一次数据。如果您认为您的下载被卡住了，请发电子邮件至 <a href=\"mailto:"
"astrobin@astrobin.com\">astrobin@astrobin.com</a>。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2a8
msgid ""
"Please keep in mind that it could take several hours for your download to be "
"ready, depending on the number and size of your images, and how busy the "
"servers are at the moment."
msgstr "请记住，您的下载可能需要耗时数小时，这取决于图像的数量和大小以及服务器目前的繁忙程度。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2a9
msgid "Edit your astrophotography gear"
msgstr "编辑您的天文摄影设备"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2aa
msgid "Edit gear item"
msgstr "编辑设备项目"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2ab
msgid "Please note!"
msgstr "请注意！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2ac
msgid ""
"When you add or edit the make, the name, and the properties of this product, "
"the data is global and shared between all AstroBin users. Do not write any "
"information in there that refers to your personal copy of this product, like "
"\"modded\", \"sold\", \"broken\", \"a present from my aunt\" and so on. "
msgstr ""
"添加或编辑此产品的品牌、名称和属性时，数据是全网通用，在所有 AstroBin "
"用户之间共享。请勿在此处写任何涉及您项目个人的信息，例如“定制的”，“已转手的”，“损坏的”，“七舅姥爷他三外甥女送我的礼物”等。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2ad
msgid ""
"The following information, instead, is personal, and may refer to your copy "
"of this product."
msgstr "以下信息仅限于个人信息，可能涉及此产品的副本。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2ae
msgid "Add gear item"
msgstr "添加器材项目"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2af
msgid "Form saved. Thank you!"
msgstr "表单已保存，谢谢！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2b0
msgid "Set your default image license"
msgstr "设置您的默认图片许可类型"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2b1
msgid ""
"You can set a default type of license for everything you upload into "
"AstroBin. Change your default here."
msgstr "您可以为您在 AstroBin 上传的任何文件设置一个默认的许可类型。在此改变您的默认类型。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2b2
msgid "Edit your locations"
msgstr "编辑您的地理位置"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2b3
msgid ""
"Use the form below to add a new location. After you add one, a new empty "
"form will be created at the bottom, in case you want to add more."
msgstr "使用下列表单添加一个新的地理位置（出摊地点或远程台）。添加完成之后，系统将自动创建一个新的空白表以便继续添加更多地点"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2b4
msgid "AstroBin will not share your location details with other users."
msgstr "AstroBin 不会和其他用户共享您的所在地详细信息。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2b5
msgid "Import from Flickr"
msgstr "从Flicker导入"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2b6
msgid "Change your username"
msgstr "修改您的用户名"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2b7
msgid "Edit your site preferences"
msgstr "设置您的首选项"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2b8
msgid ""
"AstroBin is currently in read-only mode, because of server maintenance. "
"Please try again soon!"
msgstr "由于服务器维护，AstroBin 当前处于只读模式，请稍后再试！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2b9
msgid ""
"Please note: when importing from Flickr, automatic watermarking of the "
"images it not supported."
msgstr "请注意：当从Flickr导入时，不支持自动加盖水印"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2ba
msgid "Which set"
msgstr "哪一套"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2bb
msgid "Import photos"
msgstr "导入照片"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2bc
msgid "Authenticate with Flickr"
msgstr "Flickr鉴权"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2bd
msgid ""
"Unfortunately you need to enable Javascript to be able to import photos from "
"Flickr at this time."
msgstr "很不巧，此时您需要开启Javascript支持以便从Flickr导入照片"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2be
msgid ""
"Sorry, but importing from Flickr is reserved to AstroBin Premium and "
"Ultimate users."
msgstr "抱歉，从 Flickr 导入仅 AstroBin Premium 和 Ultimate 用户可用。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2bf
msgid "Would you like to upgrade?"
msgstr "您希望升级吗？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2c0
msgid "Click to select the photos you want to import"
msgstr "点击选择您想要导入的照片"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2c1
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2c2
msgid "Select none"
msgstr "取消选择"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2c3
msgid "Import selected photos"
msgstr "导入选择好的照片"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2c4
msgid "Importing images."
msgstr "正在导入图片"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2c5
msgid "Do not navigate away from this window: this might take a while!"
msgstr "请不要离开此窗口：这可能需要一会才能完成！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2c6
msgid "Subscription"
msgstr "订阅"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2c7
msgid "Expiration date"
msgstr "有效期"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2c8
msgid "Images used"
msgstr "已有作品"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2c9
msgid "Thanks for your support!"
msgstr "感谢您的支持！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2ca
msgid "Your payments"
msgstr "付款记录"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2cb
msgid "This data is currently not available and will be recalculated shortly."
msgstr "该数据当前不可用，很快将重新计算。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2cc
msgid "Please check again in a bit, thanks!"
msgstr "请稍后再次检查，谢谢！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2cd
msgid "Public Area"
msgstr "公开区域"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2ce
msgid "Corrupted"
msgstr "已损坏的"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2cf
msgid "Recovered"
msgstr "已恢复的"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2d0
msgid "Trash"
msgstr "回收站"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2d1
msgid "Liked images"
msgstr "赞的作品"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2d2
msgid "Following"
msgstr "关注的人"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2d3
msgid "Friends"
msgstr "好友"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2d4
msgid "Lacking data"
msgstr "缺少数据"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2d5
msgid "Collection tools"
msgstr "选取工具"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2d6
msgid "Add/remove images"
msgstr "添加/移除图像"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2d7
msgid "Quick edit"
msgstr "快速编辑"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2d8
msgid "Key/value pairs"
msgstr "键/值"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2d9
msgid "Please confirm your recovered images"
msgstr "请确认您已回复的图像"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2da
#, python-format
msgid ""
"Following the <a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\">data loss incident in "
"February 2020</a>, these images <strong>were automatically recovered</strong>"
"."
msgstr ""
"请关注<a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\">2020年2月数据丢失事件</a>，这些图像 <strong>"
"已经自动恢复</strong>。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2db
msgid "Now you need to <strong>manually confirm or reject</strong> them."
msgstr "现在您需要<strong>手动确认或排除</strong> 它们。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2dc
msgid "Instructions"
msgstr "说明"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2dd
msgid ""
"Below, you see the list of all your images impacted by the automatic "
"recovery process."
msgstr "下面是自动恢复过程中，所有受影响图像的列表。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2de
msgid ""
"The big thumbnail represents the original upload, and the small thumbnails "
"represent revisions."
msgstr "大缩略图显示的是原始上传图像，小缩略图显示修订版。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2df
msgid ""
"Click on a thumbnail once to mark it for recovery, again to mark it for "
"deletion, once more to return to the \"do nothing\" state."
msgstr "单击缩略图可将其标记为恢复，再次单击可将其标记为删除，第三次单击可返回“不执行任何操作”状态。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2e0
msgid ""
"You can also use the \"Recover all\" and \"Delete all\" buttons at the "
"bottom."
msgstr "您还可以使用底部的“全部恢复”和“全部删除”按钮。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2e1
msgid ""
"When you are ready, click on the \"Submit selected\" button to confirm your "
"selection."
msgstr "准备好后，单击“提交选定内容”按钮确认您的选择。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2e2
msgid ""
"You will return to this page, and the images for which you didn't make a "
"selection will still be here."
msgstr "您将返回此页面，之前没有选择的图像仍将在这里。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2e3
msgid ""
"The recovered images will return to your gallery (public or staging, "
"depending on where they were before the data loss)."
msgstr "恢复的图像将返回到您的图库（公开区域或暂存区，这取决于它们在数据丢失之前的位置）。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2e4
msgid "Original upload"
msgstr "原始上传"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2e5
msgid "Staging area"
msgstr "暂存区"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2e6
msgid "Deleted"
msgstr "删除"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2e7
msgid "Recover all"
msgstr "全部恢复"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2e8
msgid "Delete all"
msgstr "全部删除"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2e9
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2ea
msgid "Submit selected"
msgstr "提交所选内容"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2eb
msgid "There are no images to recover."
msgstr "没有图像需要被修复。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2ec
msgid "Restore selected"
msgstr "恢复选中的"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2ed
msgid ""
"Click on the images to include them in this collection (and click again to "
"exclude them). Then click on the Save button down below."
msgstr "单击图像，将其包含在此选集中（然后再次单击以将其排除）。单击下面的保存按钮。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2ee
msgid "Create new collection"
msgstr "创建新选集"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2ef
msgid "Delete collection?"
msgstr "删除选集？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2f0
msgid ""
"The collection will be permanently deleted and cannot be recovered. The "
"images it contains, though, are not going to be deleted. Are you sure?"
msgstr "选集将被永久删除，无法恢复。不过它包含的图像不会被删除。您确定吗？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2f1
msgid ""
"The following images do not have the key/value tag chosen to order this "
"collection, so they are shown as unsorted here."
msgstr "以下图像没有选择用于排序此选集的键/值标签，因此它们在此处随机顺序显示。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2f2
msgid "This collection contains no images."
msgstr "此选集中没有任何图像。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2f3
msgid "Would you like to add some images?"
msgstr "您要添加一些图像吗？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2f4
msgid "Collection"
msgstr "选集"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2f5
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2f6
msgid "You do not have any collections."
msgstr "您没有任何选集。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2f7
msgid "Do you want to create a collection now?"
msgstr "您希望创建一个新的选集吗？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2f8
msgid "This user does not have any collections."
msgstr "这个用户没有任何选集。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2f9
msgid "Quick edit: key/value tags"
msgstr "快速编辑：键/值标签"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2fa
msgid "Edit collection"
msgstr "编辑选集"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2fb
msgid "Show filters"
msgstr "显示筛选器"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2fc
msgid "Hide filters"
msgstr "隐藏筛选器"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2fd
msgid "${filter.label}"
msgstr "${filter.label}"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2fe
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: loco:606b75eb6516df53d777f2ff
msgid "Search terms"
msgstr "搜索类型"

#: loco:606b75eb6516df53d777f300
msgid "Search domain"
msgstr "搜索类型"

#: loco:606b75eb6516df53d777f301
msgid "Search by"
msgstr "搜索关键字"

#: loco:606b75eb6516df53d777f302
msgid "Only animated"
msgstr "仅动图"

#: loco:606b75eb6516df53d777f303
msgid "Award"
msgstr "获得奖项"

#: loco:606b75eb6516df53d777f304
msgid "Publication date range"
msgstr "发布日期范围"

#: loco:606b75eb6516df53d777f305
msgid "Acquisition date range"
msgstr "拍摄日期范围"

#: loco:606b75eb6516df53d777f306
msgid "Camera type"
msgstr "相机类型"

#: loco:606b75eb6516df53d777f307
msgid "Field radius (deg)"
msgstr "视场半径（度）"

#: loco:606b75eb6516df53d777f308
msgid "Minimum data"
msgstr "最少数据"

#: loco:606b75eb6516df53d777f309
#, python-format
msgid "Moon phase (%%)"
msgstr "月相 (%%)"

#: loco:606b75eb6516df53d777f30a
msgid "Pixel scale (arcsec/pixel)"
msgstr "像素分辨率（角秒/像素）"

#: loco:606b75eb6516df53d777f30b
msgid "Telescope type"
msgstr "望远镜类型"

#: loco:606b75eb6516df53d777f30c
msgid "Integration time (hours)"
msgstr "累计曝光时间（小时）"

#: loco:606b75eb6516df53d777f30d
#, python-format
msgid ""
"Sorry, this filter requires an <a href=\"%(url)s\">AstroBin Ultimate</a> "
"subscription."
msgstr "抱歉，此筛选器需要<a href=\"%(url)s\"> AstroBin Ultimate </a>订阅。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f30e
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: loco:606b75eb6516df53d777f30f
msgid "Add filter:"
msgstr "添加筛选器："

#: loco:606b75eb6516df53d777f310
msgid "Image of the Day"
msgstr "今日最佳"

#: loco:606b75eb6516df53d777f311
msgid "Top pick"
msgstr "热门精选"

#: loco:606b75eb6516df53d777f312
msgid "Top pick nomination"
msgstr "“热门精选”提名"

#: loco:606b75eb6516df53d777f313
msgid "Guider/planetary"
msgstr "导星/行星相机"

#: loco:606b75eb6516df53d777f314
msgid "Min"
msgstr "最小"

#: loco:606b75eb6516df53d777f315
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: loco:606b75eb6516df53d777f316
msgid "Imaging telescopes"
msgstr "主镜"

#: loco:606b75eb6516df53d777f317
msgid "Astrometry"
msgstr "天体测量"

#: loco:606b75eb6516df53d777f318
msgid "Everything"
msgstr "全部"

#: loco:606b75eb6516df53d777f319
msgid "By basic information"
msgstr "根据基本信息"

#: loco:606b75eb6516df53d777f31a
msgid "By astrometry details"
msgstr "根据天文观测详情"

#: loco:606b75eb6516df53d777f31b
msgid "Objects in field"
msgstr "视场内的目标"

#: loco:606b75eb6516df53d777f31c
msgid "By gear used"
msgstr "根据使用的装备"

#: loco:606b75eb6516df53d777f31d
msgid "Guiding telescopes"
msgstr "导星镜"

#: loco:606b75eb6516df53d777f31e
msgid "Comments & forums"
msgstr "评论和论坛"

#: loco:606b75eb6516df53d777f31f
msgid "Earth's moon"
msgstr "月球"

#: loco:606b75eb6516df53d777f320
msgid "Other solar system object"
msgstr "其他太阳系天体"

#: loco:606b75eb6516df53d777f321
msgid "Achromatic"
msgstr "普消"

#: loco:606b75eb6516df53d777f322
msgid "Semi-apochromatic"
msgstr "准APO"

#: loco:606b75eb6516df53d777f323
msgid "Apochromatic"
msgstr "APO"

#: loco:606b75eb6516df53d777f324
msgid "Non-achromatic Galilean"
msgstr "无消色差伽利略式折射镜"

#: loco:606b75eb6516df53d777f325
msgid "Non-achromatic Keplerian"
msgstr "无消色差开普勒式折射镜"

#: loco:606b75eb6516df53d777f326
msgid "Superchromat"
msgstr "超级APO"

#: loco:606b75eb6516df53d777f327
msgid "Dall-Kirkham"
msgstr "达-客卡塞格林式（DK）"

#: loco:606b75eb6516df53d777f328
msgid "Nasmyth"
msgstr "内史密斯式望远镜"

#: loco:606b75eb6516df53d777f329
msgid "Ritchey Chretien"
msgstr "里奇-克莱琴（RC）"

#: loco:606b75eb6516df53d777f32a
msgid "Gregorian"
msgstr "格里高利式"

#: loco:606b75eb6516df53d777f32b
msgid "Herschellian"
msgstr "赫歇尔式"

#: loco:606b75eb6516df53d777f32c
msgid "Newtonian"
msgstr "牛顿式（牛反）"

#: loco:606b75eb6516df53d777f32d
msgid "Argunov-Cassegrain"
msgstr "阿古诺夫-卡塞格林式"

#: loco:606b75eb6516df53d777f32e
msgid "Klevtsov-Cassegrain"
msgstr "克莱夫斯托夫-卡塞格林式"

#: loco:606b75eb6516df53d777f32f
msgid "Lurie-Houghton"
msgstr "卢利-霍顿式"

#: loco:606b75eb6516df53d777f330
msgid "Maksutov"
msgstr "马克苏托夫式"

#: loco:606b75eb6516df53d777f331
msgid "Maksutov-Cassegrain"
msgstr "马克苏托夫式-卡塞格林式（马卡）"

#: loco:606b75eb6516df53d777f332
msgid "Modified Dall-Kirkham"
msgstr "修正型达-客式（CDK）"

#: loco:606b75eb6516df53d777f333
msgid "Schmidt camera"
msgstr "施密特照相机"

#: loco:606b75eb6516df53d777f334
msgid "Schmidt-Cassegrain"
msgstr "施密特卡塞格林式（施卡）"

#: loco:606b75eb6516df53d777f335
msgid "ACF Schmidt-Cassegrain"
msgstr "ACF 施密特-卡塞格林式"

#: loco:606b75eb6516df53d777f336
msgid "Rowe-Ackermann Schmidt astrograph"
msgstr "RASA"

#: loco:606b75eb6516df53d777f337
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: loco:606b75eb6516df53d777f338
msgid "seconds ago"
msgstr "秒 之前"

#: loco:606b75eb6516df53d777f339
#, python-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s 之前"

#: loco:606b75eb6516df53d777f33a
msgid "no alias"
msgstr "没有别名"

#: loco:606b75eb6516df53d777f33b
msgid ""
"Invalid image or no image provided. Allowed formats are JPG, PNG and GIF."
msgstr "无效图像或未提供图像。允许的格式有JPG、PNG和GIF。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f33c
msgid "You have reached your image count limit. Please upgrade!"
msgstr "您上传的图像数量已达上限，请升级！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f33d
msgid ""
"There was one or more errors processing the form. You may need to scroll "
"down to see them."
msgstr "处理的表单中有一个或多个错误。您可能需要向下滚动才能看到它们。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f33e
msgid "Form saved. A new plate-solving process will start now."
msgstr "表单已保存。即将开始新的解析。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f33f
msgid "Form saved. A new advanced plate-solving process will start now."
msgstr "表单已保存。即将开始新的高级解析。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f340
msgid "Fill in one session, before adding more."
msgstr "填完此字段后再添加新的。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f341
msgid "No date specified"
msgstr "未指定日期"

#: loco:606b75eb6516df53d777f342
msgid "No imaging telescopes or lenses, or no imaging cameras specified"
msgstr "未指定望远镜/镜头或主相机"

#: loco:606b75eb6516df53d777f343
msgid "Gear images"
msgstr "设备照"

#: loco:606b75eb6516df53d777f344
msgid "No subjects specified"
msgstr "未指定主题"

#: loco:606b75eb6516df53d777f345
msgid "No acquisition details specified"
msgstr "未指定拍摄细节"

#: loco:606b75eb6516df53d777f346
msgid "Last login"
msgstr "最近登录"

#: loco:606b75eb6516df53d777f347
msgid "Total integration time"
msgstr "总曝光时间"

#: loco:606b75eb6516df53d777f348
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: loco:606b75eb6516df53d777f349
msgid "Average integration time"
msgstr "平均曝光时间"

#: loco:606b75eb6516df53d777f34a
msgid ""
"You uploaded an Indexed PNG file. AstroBin will need to lower the color "
"count to 256 in order to work with it."
msgstr "您上传了一个 Indexed PNG 文件。AstroBin 需要将其降低到256色才能使用它。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f34b
msgid "Image uploaded. Thank you!"
msgstr "图像已上传。谢谢！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f34c
msgid "Sorry, AstroBin was unable to activate the requested language"
msgstr "抱歉，AstroBin 无法激活您请求的语言"

#: loco:606b75eb6516df53d777f34d
msgid "You already have a collection with that name"
msgstr "您已经有一个选集正在使用该名称了"

#: loco:606b75eb6516df53d777f34e
msgid "Collection updated!"
msgstr "选集已更新！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f34f
msgid "Images updated!"
msgstr "图像已更新！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f350
msgid "Collection deleted!"
msgstr "选集已删除！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f351
msgid ""
"Thanks for reporting the problem. All thumbnails will be generated again."
msgstr "感谢您报告此错误。将重新生成所有缩略图。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f352
#, python-format
msgid ""
"You requested revision %s, but it doesn't exist or it was deleted. We "
"redirected you to the revision currently marked as final."
msgstr "您请求访问的修订版是 %s，但它不存在或已被删除。我们为您跳转至最终修订版。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f353
msgid "Accessory"
msgstr "配件"

#: loco:606b75eb6516df53d777f354
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#: loco:606b75eb6516df53d777f355
msgid "Avg. Moon age"
msgstr "平均月龄"

#: loco:606b75eb6516df53d777f356
msgid "days"
msgstr "天"

#: loco:606b75eb6516df53d777f357
msgid "Avg. Moon phase"
msgstr "平均月相"

#: loco:606b75eb6516df53d777f358
msgid "Mean SQM"
msgstr "SQM平均值"

#: loco:606b75eb6516df53d777f359
msgid "Image deleted."
msgstr "图像已删除。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f35a
msgid "Revision deleted."
msgstr "修订版已删除。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f35b
msgid "Original version deleted!"
msgstr "原始版本已删除！"

#: loco:606b75eb6516df53d777f35c
msgid "Image moved to the staging area."
msgstr "图像已被移至暂存区。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f35d
msgid "Image moved to the public area."
msgstr "图像已被移至公开区。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f35e
#, python-format
msgid "%s topics deleted"
msgstr "%s 主题已删除"

#: loco:606b75eb6516df53d777f35f
msgid ""
"AstroBin is preparing your data for download. Please check this page again "
"in a while: the more images you have, the more time it will take."
msgstr "AstroBin 正在准备下载数据。请过一段时间再检查此页面：您拥有的图像越多，花费的时间就越长。"

#: loco:606b75eb6516df53d777f360
msgid "Referral code (optional)"
msgstr "邀请码（可选）"

#: loco:606b75eb6516df53d777f361
msgid "Are you a robot?"
msgstr "您是机器人吗？"

#: loco:606b75eb6516df53d777f362
msgid "Sorry, this username already exists with a different capitalization."
msgstr "抱歉，用户名已经存在，大小写不同。"

#: loco:60705b727e470e4f1446e593
msgid "Constellations"
msgstr ""

#: loco:60705b727e470e4f1446e594
msgid "Constellation"
msgstr ""

#: loco:6087132723807d10187ab5f2
msgid ""
"You are about to open a large file. Depending on your download speed, it "
"might take several seconds or even minutes to view the file."
msgstr ""

#: loco:6087132723807d10187ab5f3
msgid ""
"The full resolution version of this image is too large to offer the the "
"click-and-drag zoom."
msgstr ""

#: loco:6087132723807d10187ab5f4
msgid "Click-and-drag zoom not available"
msgstr ""

#: loco:6087132723807d10187ab5f5
msgid "Publication time"
msgstr ""
